{
	"dados": [{  
   "2923014166":{  
      "id_imovel":"2923014166",
      "nome_cliente":"Olivia Consultora",
      "area":"119",
      "quartos":"3",
      "garagem":"2",
      "banheiros":"4",
      "valor_venda":"490000",
      "valor_aluguel":"0",
      "uf":"SP",
      "cidade":"Jundia\u00ed",
      "bairro":"Eloy Chaves",
      "rua":"Rua Chiara Lubich, 371",
      "desconto":"41",
      "url_logo":"",
      "url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/23\/01\/41\/66\/265x185\/709796741.jpg",
      "url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/black-friday-atmosphera-apto-119m-3-suites-sala-3-2923014166.html"
   },
   "2923802380":{  
      "id_imovel":"2923802380",
      "nome_cliente":"Olivia Consultora",
      "area":"97",
      "quartos":"3",
      "garagem":"2",
      "banheiros":"2",
      "valor_venda":"395000",
      "valor_aluguel":"0",
      "uf":"SP",
      "cidade":"Jundia\u00ed",
      "bairro":"Eloy Chaves",
      "rua":"Rua Chiara Lubich, 371",
      "desconto":"41",
      "url_logo":"",
      "url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/23\/80\/23\/80\/265x185\/734833978.jpg",
      "url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/black-friday-atmosphera-97-mts-3-dormit-1-suite-2-2923802380.html"
   },
   "2928622829":{  
      "id_imovel":"2928622829",
      "nome_cliente":"ESCODELAR IM\u00d3VEIS",
      "area":"130",
      "quartos":"3",
      "garagem":"4",
      "banheiros":"4",
      "valor_venda":"890000",
      "valor_aluguel":"0",
      "uf":"SP",
      "cidade":"S\u00e3o Paulo",
      "bairro":"Santana",
      "rua":"Rua Volunt\u00e1rios da P\u00e1tria",
      "desconto":"35",
      "url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/30\/02\/05\/32\/130x70\/logo_escodelar-imoveis_2.jpg",
      "url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/62\/28\/29\/265x185\/900834610.jpg",
      "url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-residencial-a-venda-santana-sao-paulo.-2928622829.html"
   },
   "2926275938":{  
      "id_imovel":"2926275938",
      "nome_cliente":"ZIMMERMANN IM\u00d3VEIS",
      "area":"600",
      "quartos":"3",
      "garagem":"2",
      "banheiros":"3",
      "valor_venda":"2950000",
      "valor_aluguel":"0",
      "uf":"SP",
      "cidade":"S\u00e3o Paulo",
      "bairro":"Pacaembu",
      "rua":"TRAIPU 902",
      "desconto":"34",
      "url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/43\/82\/84\/130x70\/zimmer.gif",
      "url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/26\/27\/59\/38\/265x185\/830433060.jpg",
      "url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/casa-closet-churrasqueira-3-suites-pacaembu.-2926275938.html"
   },
   "2928607713":{  
      "id_imovel":"2928607713",
      "nome_cliente":"ESCODELAR IM\u00d3VEIS",
      "area":"43",
      "quartos":"1",
      "garagem":"1",
      "banheiros":"2",
      "valor_venda":"310000",
      "valor_aluguel":"0",
      "uf":"SP",
      "cidade":"S\u00e3o Paulo",
      "bairro":"Parada Inglesa",
      "rua":"Rua Sevilha",
      "desconto":"34",
      "url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/30\/02\/05\/32\/130x70\/logo_escodelar-imoveis_2.jpg",
      "url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/60\/77\/13\/265x185\/900480798.jpg",
      "url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-residencial-a-venda-parada-inglesa-sao-2928607713.html"
   },
   "2924375558":{  
      "id_imovel":"2924375558",
      "nome_cliente":"ZIMMERMANN IM\u00d3VEIS",
      "area":"108",
      "quartos":"3",
      "garagem":"1",
      "banheiros":"3",
      "valor_venda":"636000",
      "valor_aluguel":"0",
      "uf":"SP",
      "cidade":"S\u00e3o Paulo",
      "bairro":"Pomp\u00e9ia",
      "rua":"DR. AUGUSTO DE MIRANDA 598",
      "desconto":"33",
      "url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/43\/82\/84\/130x70\/zimmer.gif",
      "url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/37\/55\/58\/265x185\/850259526.jpg",
      "url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/sobrado-3-dormitorios-pompeia-quintal.-2924375558.html"
   },
   "2928373793":{  
      "id_imovel":"2928373793",
      "nome_cliente":"ESCODELAR IM\u00d3VEIS",
      "area":"228",
      "quartos":"5",
      "garagem":"4",
      "banheiros":"4",
      "valor_venda":"1750000",
      "valor_aluguel":"0",
      "uf":"SP",
      "cidade":"S\u00e3o Paulo",
      "bairro":"Santana",
      "rua":"Rua Doutor Guilherme Cristofel",
      "desconto":"33",
      "url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/30\/02\/05\/32\/130x70\/logo_escodelar-imoveis_2.jpg",
      "url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/37\/37\/93\/265x185\/892489537.jpg",
      "url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-residencial-a-venda-santana-sao-paulo.-2928373793.html"
   },
   "2928980278":{  
      "id_imovel":"2928980278",
      "nome_cliente":"Olivia Consultora",
      "area":"57",
      "quartos":"2",
      "garagem":"1",
      "banheiros":"2",
      "valor_venda":"265000",
      "valor_aluguel":"0",
      "uf":"SP",
      "cidade":"Jundia\u00ed",
      "bairro":"Eloy Chaves",
      "rua":"Ria Chiara Lubich, 371",
      "desconto":"33",
      "url_logo":"",
      "url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/98\/02\/78\/265x185\/909014342.jpg",
      "url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apto-56-mts-2-dormit-1-suite-varanda-gourmet-1-vaga-2928980278.html"
   },
   "2927968620":{  
      "id_imovel":"2927968620",
      "nome_cliente":"ESCODELAR IM\u00d3VEIS",
      "area":"57",
      "quartos":"2",
      "garagem":"1",
      "banheiros":"1",
      "valor_venda":"315000",
      "valor_aluguel":"0",
      "uf":"SP",
      "cidade":"S\u00e3o Paulo",
      "bairro":"Mandaqui",
      "rua":"Avenida Ultramarino",
      "desconto":"32",
      "url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/30\/02\/05\/32\/130x70\/logo_escodelar-imoveis_2.jpg",
      "url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/27\/96\/86\/20\/265x185\/900480831.jpg",
      "url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-residencial-a-venda-lauzane-paulista-sao-2927968620.html"
   },
   "2928026789":{  
      "id_imovel":"2928026789",
      "nome_cliente":"ESCODELAR IM\u00d3VEIS",
      "area":"60",
      "quartos":"2",
      "garagem":"1",
      "banheiros":"2",
      "valor_venda":"405000",
      "valor_aluguel":"0",
      "uf":"SP",
      "cidade":"S\u00e3o Paulo",
      "bairro":"Santana",
      "rua":"Rua Manuel de Sousa",
      "desconto":"31",
      "url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/30\/02\/05\/32\/130x70\/logo_escodelar-imoveis_2.jpg",
      "url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/02\/67\/89\/265x185\/908650496.jpg",
      "url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/loft-residencial-a-venda-santana-sao-paulo.-2928026789.html"
   },
   "2928391671":{  
      "id_imovel":"2928391671",
      "nome_cliente":"Olivia Consultora",
      "area":"76",
      "quartos":"3",
      "garagem":"2",
      "banheiros":"2",
      "valor_venda":"325000",
      "valor_aluguel":"0",
      "uf":"SP",
      "cidade":"Jundia\u00ed",
      "bairro":"Eloy Chaves",
      "rua":"Rua Chiara Lubich, 371",
      "desconto":"31",
      "url_logo":"",
      "url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/39\/16\/71\/265x185\/892364072.jpg",
      "url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apto-76m-3-dormits-1-suite-varanda-gourmet-2-2928391671.html"
   },
   "2927800324":{  
      "id_imovel":"2927800324",
      "nome_cliente":"ZIMMERMANN IM\u00d3VEIS",
      "area":"205",
      "quartos":"3",
      "garagem":"1",
      "banheiros":"3",
      "valor_venda":"850000",
      "valor_aluguel":"0",
      "uf":"SP",
      "cidade":"S\u00e3o Paulo",
      "bairro":"Pinheiros",
      "rua":"CARDEAL ARCOVERDE 3061",
      "desconto":"29",
      "url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/43\/82\/84\/130x70\/zimmer.gif",
      "url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/27\/80\/03\/24\/265x185\/883581124.jpg",
      "url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-3-dormitorios-pinheiros.-2927800324.html"
   },
   "2927483168":{  
      "id_imovel":"2927483168",
      "nome_cliente":"Olivia Consultora",
      "area":"147",
      "quartos":"3",
      "garagem":"3",
      "banheiros":"5",
      "valor_venda":"830000",
      "valor_aluguel":"0",
      "uf":"SP",
      "cidade":"Jundia\u00ed",
      "bairro":"Retiro",
      "rua":"RUA ADERBAL DA COSTA MOREIRA, 95 - JUNDIA\u00cd SP",
      "desconto":"28",
      "url_logo":"",
      "url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/27\/48\/31\/68\/265x185\/865375997.jpg",
      "url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apto-novo-de-alto-padrao-147m-3-suites-3-vagas-2927483168.html"
   },
   "2924027874":{  
      "id_imovel":"2924027874",
      "nome_cliente":"ZIMMERMANN IM\u00d3VEIS",
      "area":"450",
      "quartos":"3",
      "garagem":"2",
      "banheiros":"2",
      "valor_venda":"990000",
      "valor_aluguel":"0",
      "uf":"SP",
      "cidade":"S\u00e3o Paulo",
      "bairro":"Sumar\u00e9",
      "rua":"ALEIXO JORGE 115",
      "desconto":"27",
      "url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/43\/82\/84\/130x70\/zimmer.gif",
      "url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/02\/78\/74\/265x185\/740266982.jpg",
      "url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/sobrado-c-300-m-armarios-churrasqueira-e-mais-!!-2924027874.html"
   },
   "2926320403":{  
      "id_imovel":"2926320403",
      "nome_cliente":"AXIS 21 IM\u00d3VEIS",
      "area":"279",
      "quartos":"4",
      "garagem":"4",
      "banheiros":"7",
      "valor_venda":"2180000",
      "valor_aluguel":"0",
      "uf":"PR",
      "cidade":"Curitiba",
      "bairro":"Ecoville",
      "rua":"Rua Paulo Gorski 2165",
      "desconto":"26",
      "url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/74\/68\/130x70\/737328_737468_axis.jpg",
      "url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/26\/32\/04\/03\/265x185\/895835909.jpg",
      "url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/cobertura-axis-21-2926320403.html"
   },
   "2928439000":{  
      "id_imovel":"2928439000",
      "nome_cliente":"Olivia Consultora",
      "area":"116",
      "quartos":"3",
      "garagem":"2",
      "banheiros":"4",
      "valor_venda":"690000",
      "valor_aluguel":"0",
      "uf":"SP",
      "cidade":"Jundia\u00ed",
      "bairro":"Retiro",
      "rua":"Rua Francisco Soares Nalin, 101",
      "desconto":"26",
      "url_logo":"",
      "url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/43\/90\/00\/265x185\/893632217.jpg",
      "url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apto-novo-116m-3-dormit-1-suite-2-vagas-infinity-2928439000.html"
   },
   "2928411257":{  
      "id_imovel":"2928411257",
      "nome_cliente":"Olivia Consultora",
      "area":"92",
      "quartos":"3",
      "garagem":"2",
      "banheiros":"3",
      "valor_venda":"460000",
      "valor_aluguel":"0",
      "uf":"SP",
      "cidade":"Jundia\u00ed",
      "bairro":"Jardim Ana Maria",
      "rua":"R. Hilda Del Nero Bisquolo, 350",
      "desconto":"25",
      "url_logo":"",
      "url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/41\/12\/57\/265x185\/892882979.jpg",
      "url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apto-92-mts-3-dormit-1suite-lavabo-varanda-c-2928411257.html"
   },
   "2928952186":{  
      "id_imovel":"2928952186",
      "nome_cliente":"Olivia Consultora",
      "area":"65",
      "quartos":"2",
      "garagem":"1",
      "banheiros":"2",
      "valor_venda":"389659",
      "valor_aluguel":"0",
      "uf":"SP",
      "cidade":"Campinas",
      "bairro":"Cambu\u00ed",
      "rua":"Rua Major Solon, 140",
      "desconto":"25",
      "url_logo":"",
      "url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/95\/21\/86\/265x185\/908210556.jpg",
      "url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apto-65-mts-2-dormit-1-suite-1-vg-ao-lado-cambui-2-2928952186.html"
   },
   "2926918521":{  
      "id_imovel":"2926918521",
      "nome_cliente":"VERANEIO IMOVEIS",
      "area":"42",
      "quartos":"1",
      "garagem":"0",
      "banheiros":"1",
      "valor_venda":"140000",
      "valor_aluguel":"0",
      "uf":"SP",
      "cidade":"Praia Grande",
      "bairro":"Vila Guilhermina",
      "rua":"Rua Argentina 384",
      "desconto":"24",
      "url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/74\/29\/37\/130x70\/742605_logoveraneio.jpg",
      "url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/26\/91\/85\/21\/265x185\/850075412.jpg",
      "url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-residencial-a-venda-vila-guilhermina-2926918521.html"
   },
   "2928477014":{  
      "id_imovel":"2928477014",
      "nome_cliente":"Olivia Consultora",
      "area":"76",
      "quartos":"0",
      "garagem":"0",
      "banheiros":"2",
      "valor_venda":"557000",
      "valor_aluguel":"0",
      "uf":"SP",
      "cidade":"S\u00e3o Paulo",
      "bairro":"Vila Anast\u00e1cio",
      "rua":"Rua Campos Vergueiro, 100",
      "desconto":"24",
      "url_logo":"",
      "url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/47\/70\/14\/265x185\/894596936.jpg",
      "url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apto-pronto-76-mts-3-dormit-1-suite-2-vagas-2928477014.html"
   },
   "2924792387":{  
      "id_imovel":"2924792387",
      "nome_cliente":"REMO IM\u00d3VEIS",
      "area":"1000",
      "quartos":"4",
      "garagem":"6",
      "banheiros":"3",
      "valor_venda":"1200000",
      "valor_aluguel":"0",
      "uf":"SP",
      "cidade":"Vinhedo",
      "bairro":"Centro",
      "rua":"Avenida Jardim",
      "desconto":"22",
      "url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/01\/31\/130x70\/logo_remo-imoveis_2.jpg",
      "url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/79\/23\/87\/265x185\/889693537.jpg",
      "url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/casa-residencial-a-venda-condominio-vista-alegre-2924792387.html"
   },
   "2925895746":{  
      "id_imovel":"2925895746",
      "nome_cliente":"BMX IMOVEIS",
      "area":"109",
      "quartos":"3",
      "garagem":"4",
      "banheiros":"3",
      "valor_venda":"280000",
      "valor_aluguel":"0",
      "uf":"PR",
      "cidade":"Curitiba",
      "bairro":"Uberaba",
      "rua":"Rua Am\u00e9rico Firmino de Toledo 400",
      "desconto":"22",
      "url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/72\/44\/31\/130x70\/724431_bmx.jpg",
      "url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/25\/89\/57\/46\/265x185\/869901625.jpg",
      "url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/sobrado-residencial-a-venda-uberaba-curitiba.-2925895746.html"
   },
   "2928706515":{  
      "id_imovel":"2928706515",
      "nome_cliente":"REMO IM\u00d3VEIS",
      "area":"532",
      "quartos":"5",
      "garagem":"5",
      "banheiros":"5",
      "valor_venda":"1800000",
      "valor_aluguel":"0",
      "uf":"SP",
      "cidade":"Valinhos",
      "bairro":"Parque Terranova",
      "rua":"Rua Guilherme Olivo",
      "desconto":"22",
      "url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/01\/31\/130x70\/logo_remo-imoveis_2.jpg",
      "url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/70\/65\/15\/265x185\/901106742.jpg",
      "url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/excelente-residencia-com-5-amplas-suites-2928706515.html"
   },
   "2928626751":{  
      "id_imovel":"2928626751",
      "nome_cliente":"ARYA 1 IMOVEIS LTDA - ME",
      "area":"590",
      "quartos":"5",
      "garagem":"3",
      "banheiros":"7",
      "valor_venda":"1600000",
      "valor_aluguel":"0",
      "uf":"PR",
      "cidade":"Curitiba",
      "bairro":"Jardim das Am\u00e9ricas",
      "rua":"Rua Gabirobas 148",
      "desconto":"20",
      "url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/04\/30\/67\/130x70\/logo_arya-1-imoveis-ltda-me_0.jpg",
      "url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/62\/67\/51\/265x185\/898532964.jpg",
      "url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/casa-em-condominio-no-jardim-das-ame-2928626751.html"
   },
   "2929150241":{  
      "id_imovel":"2929150241",
      "nome_cliente":"ZIMMERMANN IM\u00d3VEIS",
      "area":"139",
      "quartos":"2",
      "garagem":"1",
      "banheiros":"2",
      "valor_venda":"799000",
      "valor_aluguel":"0",
      "uf":"SP",
      "cidade":"S\u00e3o Paulo",
      "bairro":"Barra Funda",
      "rua":"MARQUES DE SAO VICENTE - RECANTO JACARANDA 2353",
      "desconto":"20",
      "url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/43\/82\/84\/130x70\/zimmer.gif",
      "url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/29\/15\/02\/41\/265x185\/914152647.jpg",
      "url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-02-dormitorios-na-barra-funda-2929150241.html"
   },
   "2921725103":{  
      "id_imovel":"2921725103",
      "nome_cliente":"REMO IM\u00d3VEIS",
      "area":"916",
      "quartos":"3",
      "garagem":"4",
      "banheiros":"5",
      "valor_venda":"970000",
      "valor_aluguel":"0",
      "uf":"SP",
      "cidade":"Vinhedo",
      "bairro":"Condom\u00ednio Est\u00e2ncia Marambaia",
      "rua":"Rua Alcatrazes",
      "desconto":"19",
      "url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/01\/31\/130x70\/logo_remo-imoveis_2.jpg",
      "url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/21\/72\/51\/03\/265x185\/890155639.jpg",
      "url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/casa-a-venda-condominio-marambaia-vinhedo-ca3313.-2921725103.html"
   },
   "2922997203":{  
      "id_imovel":"2922997203",
      "nome_cliente":"ZIMMERMANN IM\u00d3VEIS",
      "area":"180",
      "quartos":"3",
      "garagem":"2",
      "banheiros":"3",
      "valor_venda":"810000",
      "valor_aluguel":"0",
      "uf":"SP",
      "cidade":"S\u00e3o Paulo",
      "bairro":"Perdizes",
      "rua":"CAYOWAA 575",
      "desconto":"19",
      "url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/43\/82\/84\/130x70\/zimmer.gif",
      "url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/22\/99\/72\/03\/265x185\/903302992.jpg",
      "url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-3-dormitorios-terraco-perdizes.-2922997203.html"
   },
   "2928901471":{  
      "id_imovel":"2928901471",
      "nome_cliente":"Olivia Consultora",
      "area":"59",
      "quartos":"2",
      "garagem":"1",
      "banheiros":"2",
      "valor_venda":"359000",
      "valor_aluguel":"0",
      "uf":"SP",
      "cidade":"S\u00e3o Paulo",
      "bairro":"Vila Polopoli",
      "rua":"Av. Otac\u00edlio Tomanik, 350",
      "desconto":"19",
      "url_logo":"",
      "url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/90\/14\/71\/265x185\/906620851.jpg",
      "url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apto-59-mts-com-2-dormit-1-suite-varanda-deposito-2928901471.html"
   },
   "2928626735":{  
      "id_imovel":"2928626735",
      "nome_cliente":"ARYA 1 IMOVEIS LTDA - ME",
      "area":"228",
      "quartos":"4",
      "garagem":"4",
      "banheiros":"5",
      "valor_venda":"2000000",
      "valor_aluguel":"0",
      "uf":"PR",
      "cidade":"Curitiba",
      "bairro":"Ecoville",
      "rua":"Professor Pedro Viriato Parigot de Souza 3635",
      "desconto":"17",
      "url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/04\/30\/67\/130x70\/logo_arya-1-imoveis-ltda-me_0.jpg",
      "url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/62\/67\/35\/265x185\/898532665.jpg",
      "url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-arya1-2928626735.html"
   },
   "2922834815":{  
      "id_imovel":"2922834815",
      "nome_cliente":"AXIS 21 IM\u00d3VEIS",
      "area":"536",
      "quartos":"4",
      "garagem":"4",
      "banheiros":"0",
      "valor_venda":"2990000",
      "valor_aluguel":"0",
      "uf":"PR",
      "cidade":"Curitiba",
      "bairro":"Juvev\u00ea",
      "rua":"Manoel Eufr\u00e1sio 576",
      "desconto":"16",
      "url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/74\/68\/130x70\/737328_737468_axis.jpg",
      "url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/22\/83\/48\/15\/265x185\/895833080.jpg",
      "url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-em-juveve-2922834815.html"
   },
   "2926938188":{  
      "id_imovel":"2926938188",
      "nome_cliente":"REMO IM\u00d3VEIS",
      "area":"480",
      "quartos":"5",
      "garagem":"4",
      "banheiros":"5",
      "valor_venda":"890000",
      "valor_aluguel":"0",
      "uf":"SP",
      "cidade":"Louveira",
      "bairro":"Reserva dos Vinhedos",
      "rua":"Rua Loureira",
      "desconto":"16",
      "url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/01\/31\/130x70\/logo_remo-imoveis_2.jpg",
      "url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/26\/93\/81\/88\/265x185\/890167297.jpg",
      "url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/casa-residencial-a-venda-condominio-reserva-dos-2926938188.html"
   },
   "2927851485":{  
      "id_imovel":"2927851485",
      "nome_cliente":"ZIMMERMANN IM\u00d3VEIS",
      "area":"121",
      "quartos":"3",
      "garagem":"1",
      "banheiros":"1",
      "valor_venda":"590000",
      "valor_aluguel":"0",
      "uf":"SP",
      "cidade":"S\u00e3o Paulo",
      "bairro":"Perdizes",
      "rua":"BARTIRA 485",
      "desconto":"16",
      "url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/43\/82\/84\/130x70\/zimmer.gif",
      "url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/27\/85\/14\/85\/265x185\/877044463.jpg",
      "url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-3-dormitorios-armarios-perdizes!-2927851485.html"
   },
   "2929120609":{  
      "id_imovel":"2929120609",
      "nome_cliente":"ZIMMERMANN IM\u00d3VEIS",
      "area":"368",
      "quartos":"4",
      "garagem":"4",
      "banheiros":"2",
      "valor_venda":"2100000",
      "valor_aluguel":"0",
      "uf":"SP",
      "cidade":"S\u00e3o Paulo",
      "bairro":"Perdizes",
      "rua":"MONTE ALEGRE 1285",
      "desconto":"16",
      "url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/43\/82\/84\/130x70\/zimmer.gif",
      "url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/29\/12\/06\/09\/265x185\/914152948.jpg",
      "url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-perdizes-4-dormitorios-2-suites.-2929120609.html"
   },
   "2925161513":{  
      "id_imovel":"2925161513",
      "nome_cliente":"ZIMMERMANN IM\u00d3VEIS",
      "area":"190",
      "quartos":"3",
      "garagem":"2",
      "banheiros":"3",
      "valor_venda":"950000",
      "valor_aluguel":"0",
      "uf":"SP",
      "cidade":"S\u00e3o Paulo",
      "bairro":"Vila Romana",
      "rua":"CARLOS VICARI 340",
      "desconto":"14",
      "url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/43\/82\/84\/130x70\/zimmer.gif",
      "url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/25\/16\/15\/13\/265x185\/777603353.jpg",
      "url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/armarios-vila-romana-3-dormitorios-1-suite-2925161513.html"
   },
   "1002586690":{  
      "id_imovel":"1002586690",
      "nome_cliente":"VERANEIO IMOVEIS",
      "area":"170",
      "quartos":"3",
      "garagem":"2",
      "banheiros":"1",
      "valor_venda":"485000",
      "valor_aluguel":"0",
      "uf":"SP",
      "cidade":"Praia Grande",
      "bairro":"Campo da Avia\u00e7\u00e3o",
      "rua":"Avenida Jorge Hagge 80",
      "desconto":"13",
      "url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/74\/29\/37\/130x70\/742605_logoveraneio.jpg",
      "url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/10\/02\/58\/66\/90\/265x185\/917665178.jpg",
      "url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-maravilhoso-a-venda-3-dormts-campo-da-1002586690.html"
   },
   "2921059836":{  
      "id_imovel":"2921059836",
      "nome_cliente":"VERANEIO IMOVEIS",
      "area":"100",
      "quartos":"2",
      "garagem":"1",
      "banheiros":"2",
      "valor_venda":"330000",
      "valor_aluguel":"0",
      "uf":"SP",
      "cidade":"Praia Grande",
      "bairro":"Vila Guilhermina",
      "rua":"Rua Copacabana 483",
      "desconto":"13",
      "url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/74\/29\/37\/130x70\/742605_logoveraneio.jpg",
      "url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/21\/05\/98\/36\/265x185\/659696564.jpg",
      "url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/cobertura-residencial-a-venda-vila-guilhermina-praia-2921059836.html"
   },
   "2924558597":{  
      "id_imovel":"2924558597",
      "nome_cliente":"REMO IM\u00d3VEIS",
      "area":"1200",
      "quartos":"4",
      "garagem":"2",
      "banheiros":"6",
      "valor_venda":"2000000",
      "valor_aluguel":"0",
      "uf":"SP",
      "cidade":"Vinhedo",
      "bairro":"Centro",
      "rua":"Rua Solarium",
      "desconto":"13",
      "url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/01\/31\/130x70\/logo_remo-imoveis_2.jpg",
      "url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/55\/85\/97\/265x185\/889691640.jpg",
      "url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/casa-residencial-para-venda-e-locacao-condominio-sol-2924558597.html"
   },
   "2927200012":{  
      "id_imovel":"2927200012",
      "nome_cliente":"ZIMMERMANN IM\u00d3VEIS",
      "area":"235",
      "quartos":"3",
      "garagem":"1",
      "banheiros":"4",
      "valor_venda":"1530000",
      "valor_aluguel":"0",
      "uf":"SP",
      "cidade":"S\u00e3o Paulo",
      "bairro":"Higien\u00f3polis",
      "rua":"ANGELICA 1106",
      "desconto":"13",
      "url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/43\/82\/84\/130x70\/zimmer.gif",
      "url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/27\/20\/00\/12\/265x185\/866201140.jpg",
      "url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-armarios-3-dormitorios-higienopolis-!-2927200012.html"
   },
   "2928248238":{  
      "id_imovel":"2928248238",
      "nome_cliente":"REMO IM\u00d3VEIS",
      "area":"1200",
      "quartos":"4",
      "garagem":"3",
      "banheiros":"6",
      "valor_venda":"2555000",
      "valor_aluguel":"0",
      "uf":"SP",
      "cidade":"Vinhedo",
      "bairro":"S\u00e3o Joaquim",
      "rua":"Rua Rio Juquia",
      "desconto":"13",
      "url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/01\/31\/130x70\/logo_remo-imoveis_2.jpg",
      "url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/24\/82\/38\/265x185\/889696568.jpg",
      "url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/casa-residencial-a-venda-condominio-sao-joaquim-2928248238.html"
   },
   "2928626714":{  
      "id_imovel":"2928626714",
      "nome_cliente":"ARYA 1 IMOVEIS LTDA - ME",
      "area":"539",
      "quartos":"4",
      "garagem":"4",
      "banheiros":"8",
      "valor_venda":"3500000",
      "valor_aluguel":"0",
      "uf":"PR",
      "cidade":"Curitiba",
      "bairro":"Cabral",
      "rua":"Rua Cl\u00f3vis Bevil\u00e1qua 300",
      "desconto":"13",
      "url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/04\/30\/67\/130x70\/logo_arya-1-imoveis-ltda-me_0.jpg",
      "url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/62\/67\/14\/265x185\/898532290.jpg",
      "url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-no-cabral-4-suites-4-vagas-2928626714.html"
   },
   "2929214140":{  
      "id_imovel":"2929214140",
      "nome_cliente":"ARYA 1 IMOVEIS LTDA - ME",
      "area":"268",
      "quartos":"3",
      "garagem":"2",
      "banheiros":"4",
      "valor_venda":"1050000",
      "valor_aluguel":"0",
      "uf":"PR",
      "cidade":"Curitiba",
      "bairro":"Cristo Rei",
      "rua":"Rua Coronel Pedro Scherer Sobrinho 152",
      "desconto":"13",
      "url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/04\/30\/67\/130x70\/logo_arya-1-imoveis-ltda-me_0.jpg",
      "url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/29\/21\/41\/40\/265x185\/916622595.jpg",
      "url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-no-cristo-rei-3-dormitorios-2929214140.html"
   },
   "1003286029":{  
      "id_imovel":"1003286029",
      "nome_cliente":"REMO IM\u00d3VEIS",
      "area":"800",
      "quartos":"3",
      "garagem":"3",
      "banheiros":"5",
      "valor_venda":"1420000",
      "valor_aluguel":"0",
      "uf":"SP",
      "cidade":"Vinhedo",
      "bairro":"Marambaia",
      "rua":"Rua Adamantina",
      "desconto":"12",
      "url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/01\/31\/130x70\/logo_remo-imoveis_2.jpg",
      "url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/10\/03\/28\/60\/29\/265x185\/890137652.jpg",
      "url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/casa-residencial-a-venda-condominio-marambaia-1003286029.html"
   },
   "2924796024":{  
      "id_imovel":"2924796024",
      "nome_cliente":"AXIS 21 IM\u00d3VEIS",
      "area":"646",
      "quartos":"0",
      "garagem":"0",
      "banheiros":"0",
      "valor_venda":"697000",
      "valor_aluguel":"0",
      "uf":"PR",
      "cidade":"Curitiba",
      "bairro":"Campo Comprido",
      "rua":"Rua Luiz Tramontin 1345",
      "desconto":"12",
      "url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/74\/68\/130x70\/737328_737468_axis.jpg",
      "url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/79\/60\/24\/265x185\/895860907.jpg",
      "url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/tereno-em-condominio-axis-21-2924796024.html"
   },
   "2928626755":{  
      "id_imovel":"2928626755",
      "nome_cliente":"ARYA 1 IMOVEIS LTDA - ME",
      "area":"347",
      "quartos":"3",
      "garagem":"3",
      "banheiros":"5",
      "valor_venda":"1500000",
      "valor_aluguel":"0",
      "uf":"PR",
      "cidade":"Curitiba",
      "bairro":"Ecoville",
      "rua":"Rua Francisco Juglair 749",
      "desconto":"12",
      "url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/04\/30\/67\/130x70\/logo_arya-1-imoveis-ltda-me_0.jpg",
      "url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/62\/67\/55\/265x185\/898533052.jpg",
      "url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-arya-1-2928626755.html"
   },
   "1001987101":{  
      "id_imovel":"1001987101",
      "nome_cliente":"BMX IMOVEIS",
      "area":"102",
      "quartos":"2",
      "garagem":"1",
      "banheiros":"2",
      "valor_venda":"260000",
      "valor_aluguel":"0",
      "uf":"PR",
      "cidade":"Curitiba",
      "bairro":"Hauer",
      "rua":"Rua Waldemar Kost 1397",
      "desconto":"11",
      "url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/72\/44\/31\/130x70\/724431_bmx.jpg",
      "url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/10\/01\/98\/71\/01\/265x185\/890633470.jpg",
      "url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-residencial-a-venda-hauer-curitiba.-1001987101.html"
   },
   "2928626725":{  
      "id_imovel":"2928626725",
      "nome_cliente":"ARYA 1 IMOVEIS LTDA - ME",
      "area":"618",
      "quartos":"4",
      "garagem":"4",
      "banheiros":"5",
      "valor_venda":"2900000",
      "valor_aluguel":"0",
      "uf":"PR",
      "cidade":"Curitiba",
      "bairro":"Campo Comprido",
      "rua":"Rua Jeremias Maciel Perretto 1288",
      "desconto":"11",
      "url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/04\/30\/67\/130x70\/logo_arya-1-imoveis-ltda-me_0.jpg",
      "url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/62\/67\/25\/265x185\/898532468.jpg",
      "url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/casa-em-condominio-no-campo-comprido-4-do-2928626725.html"
   },
   "2928626791":{  
      "id_imovel":"2928626791",
      "nome_cliente":"ARYA 1 IMOVEIS LTDA - ME",
      "area":"241",
      "quartos":"4",
      "garagem":"2",
      "banheiros":"2",
      "valor_venda":"800000",
      "valor_aluguel":"0",
      "uf":"PR",
      "cidade":"Curitiba",
      "bairro":"Ecoville",
      "rua":"Rua Elvira Harkot Ramina 82",
      "desconto":"11",
      "url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/04\/30\/67\/130x70\/logo_arya-1-imoveis-ltda-me_0.jpg",
      "url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/62\/67\/91\/265x185\/898533740.jpg",
      "url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-arya-1-2928626791.html"
   },
   "1003286458":{  
      "id_imovel":"1003286458",
      "nome_cliente":"REMO IM\u00d3VEIS",
      "area":"420",
      "quartos":"4",
      "garagem":"4",
      "banheiros":"5",
      "valor_venda":"850000",
      "valor_aluguel":"0",
      "uf":"SP",
      "cidade":"Vinhedo",
      "bairro":"Condom\u00ednio S\u00e3o Miguel",
      "rua":"Rua Terezinha de Jesus Ferragut",
      "desconto":"10",
      "url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/01\/31\/130x70\/logo_remo-imoveis_2.jpg",
      "url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/10\/03\/28\/64\/58\/265x185\/904595779.jpg",
      "url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/casa-residencial-a-venda-condominio-sao-miguel-1003286458.html"
   },
   "2923455237":{  
      "id_imovel":"2923455237",
      "nome_cliente":"AXIS 21 IM\u00d3VEIS",
      "area":"805",
      "quartos":"3",
      "garagem":"3",
      "banheiros":"6",
      "valor_venda":"2500000",
      "valor_aluguel":"0",
      "uf":"PR",
      "cidade":"Curitiba",
      "bairro":"Campo Comprido",
      "rua":"Rua Luiz Tramontin 1345",
      "desconto":"10",
      "url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/74\/68\/130x70\/737328_737468_axis.jpg",
      "url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/23\/45\/52\/37\/265x185\/895834318.jpg",
      "url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/casa-a-venda-no-campo-comprido-2923455237.html"
   },
   "2924440516":{  
      "id_imovel":"2924440516",
      "nome_cliente":"AXIS 21 IM\u00d3VEIS",
      "area":"410",
      "quartos":"4",
      "garagem":"3",
      "banheiros":"5",
      "valor_venda":"1890000",
      "valor_aluguel":"0",
      "uf":"PR",
      "cidade":"Curitiba",
      "bairro":"Ecoville",
      "rua":"Rua Deputado Heitor Alencar Furtado 1661",
      "desconto":"10",
      "url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/74\/68\/130x70\/737328_737468_axis.jpg",
      "url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/44\/05\/16\/265x185\/895836181.jpg",
      "url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-axis-21-2924440516.html"
   },
   "2926338379":{  
      "id_imovel":"2926338379",
      "nome_cliente":"AXIS 21 IM\u00d3VEIS",
      "area":"165",
      "quartos":"2",
      "garagem":"2",
      "banheiros":"2",
      "valor_venda":"530000",
      "valor_aluguel":"0",
      "uf":"PR",
      "cidade":"Curitiba",
      "bairro":"\u00c1gua Verde",
      "rua":"Rua Par\u00e1 240",
      "desconto":"10",
      "url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/74\/68\/130x70\/737328_737468_axis.jpg",
      "url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/26\/33\/83\/79\/265x185\/895867348.jpg",
      "url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-axis-21-2926338379.html"
   },
   "2926600362":{  
      "id_imovel":"2926600362",
      "nome_cliente":"AXIS 21 IM\u00d3VEIS",
      "area":"268",
      "quartos":"3",
      "garagem":"2",
      "banheiros":"5",
      "valor_venda":"1143000",
      "valor_aluguel":"0",
      "uf":"PR",
      "cidade":"Curitiba",
      "bairro":"Cabral",
      "rua":"Rua Chichorro J\u00fanior 143",
      "desconto":"10",
      "url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/74\/68\/130x70\/737328_737468_axis.jpg",
      "url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/26\/60\/03\/62\/265x185\/895850667.jpg",
      "url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-axis-21-2926600362.html"
   },
   "2926906395":{  
      "id_imovel":"2926906395",
      "nome_cliente":"AXIS 21 IM\u00d3VEIS",
      "area":"0",
      "quartos":"0",
      "garagem":"0",
      "banheiros":"0",
      "valor_venda":"550000",
      "valor_aluguel":"0",
      "uf":"PR",
      "cidade":"Curitiba",
      "bairro":"Santa Felicidade",
      "rua":"Rua Domingos Gulin 111",
      "desconto":"10",
      "url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/74\/68\/130x70\/737328_737468_axis.jpg",
      "url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/26\/90\/63\/95\/265x185\/895866709.jpg",
      "url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/terreno-em-condominio-axis-21-2926906395.html"
   },
   "2927067099":{  
      "id_imovel":"2927067099",
      "nome_cliente":"AXIS 21 IM\u00d3VEIS",
      "area":"180",
      "quartos":"3",
      "garagem":"2",
      "banheiros":"2",
      "valor_venda":"702000",
      "valor_aluguel":"0",
      "uf":"PR",
      "cidade":"Curitiba",
      "bairro":"Ecoville",
      "rua":"Rua Monsenhor Ivo Zanlorenzi 2520",
      "desconto":"10",
      "url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/74\/68\/130x70\/737328_737468_axis.jpg",
      "url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/27\/06\/70\/99\/265x185\/895861893.jpg",
      "url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-axis-21-2927067099.html"
   },
   "2927405670":{  
      "id_imovel":"2927405670",
      "nome_cliente":"REMO IM\u00d3VEIS",
      "area":"200",
      "quartos":"3",
      "garagem":"2",
      "banheiros":"4",
      "valor_venda":"1200000",
      "valor_aluguel":"0",
      "uf":"SP",
      "cidade":"Vinhedo",
      "bairro":"Centro",
      "rua":"Rua Do Observatorio",
      "desconto":"10",
      "url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/01\/31\/130x70\/logo_remo-imoveis_2.jpg",
      "url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/27\/40\/56\/70\/265x185\/890167921.jpg",
      "url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/casa-residencial-a-venda-observatorio-vinhedo.-2927405670.html"
   },
   "2927695463":{  
      "id_imovel":"2927695463",
      "nome_cliente":"REMO IM\u00d3VEIS",
      "area":"800",
      "quartos":"3",
      "garagem":"3",
      "banheiros":"4",
      "valor_venda":"1350000",
      "valor_aluguel":"0",
      "uf":"SP",
      "cidade":"Vinhedo",
      "bairro":"Marambaia",
      "rua":"Rua Mococa",
      "desconto":"10",
      "url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/01\/31\/130x70\/logo_remo-imoveis_2.jpg",
      "url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/27\/69\/54\/63\/265x185\/889695428.jpg",
      "url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/casa-residencial-a-venda-condominio-marambaia-2927695463.html"
   },
   "2928017871":{  
      "id_imovel":"2928017871",
      "nome_cliente":"AXIS 21 IM\u00d3VEIS",
      "area":"501",
      "quartos":"4",
      "garagem":"2",
      "banheiros":"7",
      "valor_venda":"2880000",
      "valor_aluguel":"0",
      "uf":"PR",
      "cidade":"Curitiba",
      "bairro":"Campo Comprido",
      "rua":"Rua Jos\u00e9 Benedito Cottolengo 710",
      "desconto":"10",
      "url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/74\/68\/130x70\/737328_737468_axis.jpg",
      "url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/01\/78\/71\/265x185\/895832990.jpg",
      "url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/casa-em-condominio-axis-21-2928017871.html"
   },
   "2928382971":{  
      "id_imovel":"2928382971",
      "nome_cliente":"AXIS 21 IM\u00d3VEIS",
      "area":"350",
      "quartos":"4",
      "garagem":"2",
      "banheiros":"5",
      "valor_venda":"950000",
      "valor_aluguel":"0",
      "uf":"PR",
      "cidade":"Curitiba",
      "bairro":"\u00c1gua Verde",
      "rua":"Travessa Jo\u00e3o Turin 72",
      "desconto":"10",
      "url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/74\/68\/130x70\/737328_737468_axis.jpg",
      "url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/38\/29\/71\/265x185\/895856616.jpg",
      "url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/aparatamento-axis-21-2928382971.html"
   },
   "2928593872":{  
      "id_imovel":"2928593872",
      "nome_cliente":"AXIS 21 IM\u00d3VEIS",
      "area":"409",
      "quartos":"3",
      "garagem":"2",
      "banheiros":"4",
      "valor_venda":"990000",
      "valor_aluguel":"0",
      "uf":"PR",
      "cidade":"Curitiba",
      "bairro":"\u00c1gua Verde",
      "rua":"Rua Jos\u00e9 Kloss 208",
      "desconto":"10",
      "url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/74\/68\/130x70\/737328_737468_axis.jpg",
      "url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/59\/38\/72\/265x185\/897562624.jpg",
      "url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/casa-axis-21-2928593872.html"
   },
   "2928626715":{  
      "id_imovel":"2928626715",
      "nome_cliente":"ARYA 1 IMOVEIS LTDA - ME",
      "area":"585",
      "quartos":"3",
      "garagem":"4",
      "banheiros":"8",
      "valor_venda":"3500000",
      "valor_aluguel":"0",
      "uf":"PR",
      "cidade":"Curitiba",
      "bairro":"Campo Comprido",
      "rua":"Rua Padre Jos\u00e9 Kentenich 179",
      "desconto":"10",
      "url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/04\/30\/67\/130x70\/logo_arya-1-imoveis-ltda-me_0.jpg",
      "url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/62\/67\/15\/265x185\/898532321.jpg",
      "url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/casa-em-condominio-arya-1-2928626715.html"
   },
   "2928729834":{  
      "id_imovel":"2928729834",
      "nome_cliente":"ARYA 1 IMOVEIS LTDA - ME",
      "area":"288",
      "quartos":"4",
      "garagem":"2",
      "banheiros":"4",
      "valor_venda":"900000",
      "valor_aluguel":"0",
      "uf":"PR",
      "cidade":"Curitiba",
      "bairro":"Merc\u00eas",
      "rua":"Rua J\u00falia Wanderley 268",
      "desconto":"10",
      "url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/04\/30\/67\/130x70\/logo_arya-1-imoveis-ltda-me_0.jpg",
      "url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/72\/98\/34\/265x185\/901880288.jpg",
      "url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/cobertura-no-merces-4-dormitorios-2928729834.html"
   },
   "2929205274":{  
      "id_imovel":"2929205274",
      "nome_cliente":"IMOBILIARIA SILLOS",
      "area":"178",
      "quartos":"2",
      "garagem":"2",
      "banheiros":"3",
      "valor_venda":"503900",
      "valor_aluguel":"0",
      "uf":"PR",
      "cidade":"Curitiba",
      "bairro":"Rebou\u00e7as",
      "rua":"Avenida Silva Jardim",
      "desconto":"10",
      "url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/77\/27\/52\/130x70\/771863_772752_logo.jpg",
      "url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/29\/20\/52\/74\/265x185\/916427045.jpg",
      "url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/edificio-silvertown-2929205274.html"
   },
   "2929205322":{  
      "id_imovel":"2929205322",
      "nome_cliente":"IMOBILIARIA SILLOS",
      "area":"250",
      "quartos":"3",
      "garagem":"2",
      "banheiros":"3",
      "valor_venda":"1034900",
      "valor_aluguel":"0",
      "uf":"PR",
      "cidade":"Curitiba",
      "bairro":"Mossungu\u00ea",
      "rua":"Rua Dep Heitor Alencar Furtado",
      "desconto":"10",
      "url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/77\/27\/52\/130x70\/771863_772752_logo.jpg",
      "url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/29\/20\/53\/22\/265x185\/916426883.jpg",
      "url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/edificio-new-edge-2929205322.html"
   },
   "2929205336":{  
      "id_imovel":"2929205336",
      "nome_cliente":"IMOBILIARIA SILLOS",
      "area":"116",
      "quartos":"2",
      "garagem":"2",
      "banheiros":"2",
      "valor_venda":"539900",
      "valor_aluguel":"0",
      "uf":"PR",
      "cidade":"Curitiba",
      "bairro":"Centro C\u00edvico",
      "rua":"Rua Alvaro Ramos",
      "desconto":"10",
      "url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/77\/27\/52\/130x70\/771863_772752_logo.jpg",
      "url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/29\/20\/53\/36\/265x185\/918717088.jpg",
      "url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/edificio-san-giorgio-2929205336.html"
   },
   "2929214143":{  
      "id_imovel":"2929214143",
      "nome_cliente":"ARYA 1 IMOVEIS LTDA - ME",
      "area":"179",
      "quartos":"2",
      "garagem":"2",
      "banheiros":"2",
      "valor_venda":"690000",
      "valor_aluguel":"0",
      "uf":"PR",
      "cidade":"Curitiba",
      "bairro":"Alto da XV",
      "rua":"Rua Marechal Deodoro 1940",
      "desconto":"10",
      "url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/04\/30\/67\/130x70\/logo_arya-1-imoveis-ltda-me_0.jpg",
      "url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/29\/21\/41\/43\/265x185\/916622630.jpg",
      "url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-no-alto-da-xv-2-dormitorios-2929214143.html"
   },
   "2920843110":{  
      "id_imovel":"2920843110",
      "nome_cliente":"VERANEIO IMOVEIS",
      "area":"90",
      "quartos":"2",
      "garagem":"1",
      "banheiros":"1",
      "valor_venda":"320000",
      "valor_aluguel":"0",
      "uf":"SP",
      "cidade":"Praia Grande",
      "bairro":"Vila Guilhermina",
      "rua":"Avenida Presidente Castelo Branco 2350",
      "desconto":"9",
      "url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/74\/29\/37\/130x70\/742605_logoveraneio.jpg",
      "url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/20\/84\/31\/10\/265x185\/911165473.jpg",
      "url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-residencial-para-venda-na-vila-2920843110.html"
   },
   "2924793490":{  
      "id_imovel":"2924793490",
      "nome_cliente":"REMO IM\u00d3VEIS",
      "area":"160",
      "quartos":"3",
      "garagem":"2",
      "banheiros":"2",
      "valor_venda":"510000",
      "valor_aluguel":"0",
      "uf":"SP",
      "cidade":"Valinhos",
      "bairro":"Centro",
      "rua":"Rua Jos\u00e9 de Oliveira",
      "desconto":"8",
      "url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/01\/31\/130x70\/logo_remo-imoveis_2.jpg",
      "url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/79\/34\/90\/265x185\/889694841.jpg",
      "url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/casa-terrea-residencial-a-venda-condominio-2924793490.html"
   },
   "1003287815":{  
      "id_imovel":"1003287815",
      "nome_cliente":"REMO IM\u00d3VEIS",
      "area":"250",
      "quartos":"2",
      "garagem":"2",
      "banheiros":"2",
      "valor_venda":"640000",
      "valor_aluguel":"0",
      "uf":"SP",
      "cidade":"Vinhedo",
      "bairro":"Condom\u00ednio Grape Village",
      "rua":"Alameda Curbina",
      "desconto":"7",
      "url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/01\/31\/130x70\/logo_remo-imoveis_2.jpg",
      "url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/10\/03\/28\/78\/15\/265x185\/889691536.jpg",
      "url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/casa-residencial-a-venda-condominio-grape-village-1003287815.html"
   },
   "2924792802":{  
      "id_imovel":"2924792802",
      "nome_cliente":"REMO IM\u00d3VEIS",
      "area":"1000",
      "quartos":"0",
      "garagem":"0",
      "banheiros":"0",
      "valor_venda":"426000",
      "valor_aluguel":"0",
      "uf":"SP",
      "cidade":"Vinhedo",
      "bairro":"S\u00e3o Joaquim",
      "rua":"Rua Rio Amazonas",
      "desconto":"7",
      "url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/01\/31\/130x70\/logo_remo-imoveis_2.jpg",
      "url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/79\/28\/02\/265x185\/889694004.jpg",
      "url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/terreno-residencial-a-venda-condominio-sao-joaquim-2924792802.html"
   },
   "2928825318":{  
      "id_imovel":"2928825318",
      "nome_cliente":"VERANEIO IMOVEIS",
      "area":"109",
      "quartos":"2",
      "garagem":"1",
      "banheiros":"1",
      "valor_venda":"400000",
      "valor_aluguel":"0",
      "uf":"SP",
      "cidade":"Praia Grande",
      "bairro":"Vila Guilhermina",
      "rua":"Rua Col\u00f4mbia 130",
      "desconto":"7",
      "url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/74\/29\/37\/130x70\/742605_logoveraneio.jpg",
      "url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/82\/53\/18\/265x185\/917666066.jpg",
      "url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-residencial-a-venda-vila-guilhermina-2928825318.html"
   },
   "2929025827":{  
      "id_imovel":"2929025827",
      "nome_cliente":"REMO IM\u00d3VEIS",
      "area":"490",
      "quartos":"0",
      "garagem":"0",
      "banheiros":"0",
      "valor_venda":"395000",
      "valor_aluguel":"0",
      "uf":"SP",
      "cidade":"Valinhos",
      "bairro":"Jardim Paiquer\u00ea",
      "rua":"Rua dos Can\u00e1rios",
      "desconto":"7",
      "url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/01\/31\/130x70\/logo_remo-imoveis_2.jpg",
      "url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/29\/02\/58\/27\/265x185\/910124971.jpg",
      "url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/otimo-terreno-residencial-a-venda-jardim-paiquere-2929025827.html"
   },
   "2926598471":{  
      "id_imovel":"2926598471",
      "nome_cliente":"BMX IMOVEIS",
      "area":"112",
      "quartos":"3",
      "garagem":"2",
      "banheiros":"3",
      "valor_venda":"340000",
      "valor_aluguel":"0",
      "uf":"PR",
      "cidade":"Curitiba",
      "bairro":"Uberaba",
      "rua":"Rua Aristeu Martins 346",
      "desconto":"6",
      "url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/72\/44\/31\/130x70\/724431_bmx.jpg",
      "url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/26\/59\/84\/71\/265x185\/890633656.jpg",
      "url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/sobrado-residencial-a-venda-uberaba-curitiba.-2926598471.html"
   },
   "2927115446":{  
      "id_imovel":"2927115446",
      "nome_cliente":"REMO IM\u00d3VEIS",
      "area":"106",
      "quartos":"3",
      "garagem":"2",
      "banheiros":"2",
      "valor_venda":"490000",
      "valor_aluguel":"0",
      "uf":"SP",
      "cidade":"Valinhos",
      "bairro":"Vila Clayton",
      "rua":"Rua Bar\u00e3o de Mau\u00e1",
      "desconto":"6",
      "url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/01\/31\/130x70\/logo_remo-imoveis_2.jpg",
      "url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/27\/11\/54\/46\/265x185\/889695948.jpg",
      "url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-residencial-a-venda-vila-clayton-2927115446.html"
   },
   "1003287919":{  
      "id_imovel":"1003287919",
      "nome_cliente":"REMO IM\u00d3VEIS",
      "area":"1060",
      "quartos":"4",
      "garagem":"2",
      "banheiros":"0",
      "valor_venda":"1020000",
      "valor_aluguel":"0",
      "uf":"SP",
      "cidade":"Vinhedo",
      "bairro":"Centro",
      "rua":"Rua Solarium",
      "desconto":"5",
      "url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/01\/31\/130x70\/logo_remo-imoveis_2.jpg",
      "url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/10\/03\/28\/79\/19\/265x185\/890153357.jpg",
      "url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/casa-residencial-a-venda-condominio-sol-vinhedo-1003287919.html"
   }
}]}