{"2923014166":{"id_imovel":"2923014166","nome_cliente":"Olivia Consultora","area":"119","quartos":"3","garagem":"2","banheiros":"4","valor_venda":"490000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Jundia\u00ed","bairro":"Eloy Chaves","rua":"Rua Chiara Lubich, 371","desconto":"41","url_logo":"","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/23\/01\/41\/66\/265x185\/709796741.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/black-friday-atmosphera-apto-119m-3-suites-sala-3-2923014166.html"},"2923802380":{"id_imovel":"2923802380","nome_cliente":"Olivia Consultora","area":"97","quartos":"3","garagem":"2","banheiros":"2","valor_venda":"395000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Jundia\u00ed","bairro":"Eloy Chaves","rua":"Rua Chiara Lubich, 371","desconto":"41","url_logo":"","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/23\/80\/23\/80\/265x185\/734833978.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/black-friday-atmosphera-97-mts-3-dormit-1-suite-2-2923802380.html"},"2929447181":{"id_imovel":"2929447181","nome_cliente":"FOXTER CIA. IMOBILI\u00c1RIA \u2013 SUL","area":"70","quartos":"3","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"249000","valor_aluguel":"0","uf":"RS","cidade":"Porto Alegre","bairro":"Cristal","rua":"Avenida Capivari","desconto":"37","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/45\/77\/11\/02\/130x70\/logo_foxter.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/29\/44\/71\/81\/265x185\/926002256.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-em-cristal-2929447181.html"},"2928622829":{"id_imovel":"2928622829","nome_cliente":"ESCODELAR IM\u00d3VEIS","area":"130","quartos":"3","garagem":"4","banheiros":"4","valor_venda":"890000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Santana","rua":"Rua Volunt\u00e1rios da P\u00e1tria","desconto":"35","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/30\/02\/05\/32\/130x70\/logo_escodelar-imoveis_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/62\/28\/29\/265x185\/900834610.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-residencial-a-venda-santana-sao-paulo.-2928622829.html"},"2926275938":{"id_imovel":"2926275938","nome_cliente":"ZIMMERMANN IM\u00d3VEIS","area":"496","quartos":"3","garagem":"2","banheiros":"3","valor_venda":"2950000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Pacaembu","rua":"TRAIPU 902","desconto":"34","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/43\/82\/84\/130x70\/zimmer.gif","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/26\/27\/59\/38\/265x185\/830433060.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/casa-closet-churrasqueira-3-suites-pacaembu.-2926275938.html"},"2928607713":{"id_imovel":"2928607713","nome_cliente":"ESCODELAR IM\u00d3VEIS","area":"43","quartos":"1","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"310000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Parada Inglesa","rua":"Rua Sevilha","desconto":"34","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/30\/02\/05\/32\/130x70\/logo_escodelar-imoveis_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/60\/77\/13\/265x185\/900480798.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-residencial-a-venda-parada-inglesa-sao-2928607713.html"},"2924375558":{"id_imovel":"2924375558","nome_cliente":"ZIMMERMANN IM\u00d3VEIS","area":"108","quartos":"3","garagem":"1","banheiros":"3","valor_venda":"636000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Pomp\u00e9ia","rua":"DR. AUGUSTO DE MIRANDA 598","desconto":"33","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/43\/82\/84\/130x70\/zimmer.gif","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/37\/55\/58\/265x185\/850259526.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/sobrado-3-dormitorios-pompeia-quintal.-2924375558.html"},"2928373793":{"id_imovel":"2928373793","nome_cliente":"ESCODELAR IM\u00d3VEIS","area":"228","quartos":"5","garagem":"4","banheiros":"4","valor_venda":"1750000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Santana","rua":"Rua Doutor Guilherme Cristofel","desconto":"33","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/30\/02\/05\/32\/130x70\/logo_escodelar-imoveis_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/37\/37\/93\/265x185\/892489537.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-residencial-a-venda-santana-sao-paulo.-2928373793.html"},"2928980278":{"id_imovel":"2928980278","nome_cliente":"Olivia Consultora","area":"57","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"2","valor_venda":"265000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Jundia\u00ed","bairro":"Eloy Chaves","rua":"Ria Chiara Lubich, 371","desconto":"33","url_logo":"","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/98\/02\/78\/265x185\/909014342.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apto-56-mts-2-dormit-1-suite-varanda-gourmet-1-vaga-2928980278.html"},"2927968620":{"id_imovel":"2927968620","nome_cliente":"ESCODELAR IM\u00d3VEIS","area":"57","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"315000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Mandaqui","rua":"Avenida Ultramarino","desconto":"32","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/30\/02\/05\/32\/130x70\/logo_escodelar-imoveis_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/27\/96\/86\/20\/265x185\/900480831.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-residencial-a-venda-lauzane-paulista-sao-2927968620.html"},"2928026789":{"id_imovel":"2928026789","nome_cliente":"ESCODELAR IM\u00d3VEIS","area":"60","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"2","valor_venda":"389000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Santana","rua":"Rua Manuel de Sousa","desconto":"31","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/30\/02\/05\/32\/130x70\/logo_escodelar-imoveis_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/02\/67\/89\/265x185\/908650496.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/loft-residencial-a-venda-santana-sao-paulo.-2928026789.html"},"2928391671":{"id_imovel":"2928391671","nome_cliente":"Olivia Consultora","area":"76","quartos":"3","garagem":"2","banheiros":"2","valor_venda":"325000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Jundia\u00ed","bairro":"Eloy Chaves","rua":"Rua Chiara Lubich, 371","desconto":"31","url_logo":"","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/39\/16\/71\/265x185\/892364072.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apto-76m-3-dormits-1-suite-varanda-gourmet-2-2928391671.html"},"2927631010":{"id_imovel":"2927631010","nome_cliente":"DD PRIME IM\u00d3VEIS EIRELI ME","area":"106","quartos":"3","garagem":"2","banheiros":"2","valor_venda":"600000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Vinhedo","bairro":"Casa Verde","rua":"Estrada Da Capela","desconto":"30","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/30\/01\/49\/00\/130x70\/logo_temp_dd-prime-imoveis-eireli-me.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/27\/63\/10\/10\/265x185\/869809183.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-residencial-a-venda-bairro-casa-verde-2927631010.html"},"2927800324":{"id_imovel":"2927800324","nome_cliente":"ZIMMERMANN IM\u00d3VEIS","area":"205","quartos":"3","garagem":"1","banheiros":"3","valor_venda":"850000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Pinheiros","rua":"CARDEAL ARCOVERDE 3061","desconto":"29","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/43\/82\/84\/130x70\/zimmer.gif","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/27\/80\/03\/24\/265x185\/883581124.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-3-dormitorios-pinheiros.-2927800324.html"},"2927483168":{"id_imovel":"2927483168","nome_cliente":"Olivia Consultora","area":"147","quartos":"3","garagem":"3","banheiros":"5","valor_venda":"830000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Jundia\u00ed","bairro":"Retiro","rua":"RUA ADERBAL DA COSTA MOREIRA, 95 - JUNDIA\u00cd SP","desconto":"28","url_logo":"","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/27\/48\/31\/68\/265x185\/865375997.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apto-novo-de-alto-padrao-147m-3-suites-3-vagas-2927483168.html"},"2924027874":{"id_imovel":"2924027874","nome_cliente":"ZIMMERMANN IM\u00d3VEIS","area":"450","quartos":"3","garagem":"2","banheiros":"2","valor_venda":"790000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Sumar\u00e9","rua":"ALEIXO JORGE 115","desconto":"27","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/43\/82\/84\/130x70\/zimmer.gif","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/02\/78\/74\/265x185\/740266982.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/sobrado-c-300-m-armarios-churrasqueira-e-mais-!!-2924027874.html"},"2927232962":{"id_imovel":"2927232962","nome_cliente":"Max Im\u00f3veis","area":"61","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"0","valor_venda":"396300","valor_aluguel":"0","uf":"SC","cidade":"Itaja\u00ed","bairro":"Centro","rua":"Rua Heitor Liberato 744","desconto":"27","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/03\/29\/87\/130x70\/logo_max-imoveis_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/27\/23\/29\/62\/265x185\/882964502.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/venda:-apartamento-1-suite-1-dormitorio.-bairro-2927232962.html"},"2929174271":{"id_imovel":"2929174271","nome_cliente":"CRIAR SOLU\u00c7\u00d5ES IMOBILIARIAS","area":"131","quartos":"3","garagem":"3","banheiros":"5","valor_venda":"0","valor_aluguel":"4000","uf":"SP","cidade":"Campinas","bairro":"Galleria","rua":"Avenida Doutor Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio Coutinho Nogueira 225","desconto":"27","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/70\/48\/130x70\/logo_criar-soluc-es-imobiliarias_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/29\/17\/42\/71\/265x185\/932857373.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-para-aluguel-em-galleria-2929174271.html"},"2926320403":{"id_imovel":"2926320403","nome_cliente":"AXIS 21 IM\u00d3VEIS","area":"279","quartos":"4","garagem":"4","banheiros":"7","valor_venda":"2180000","valor_aluguel":"0","uf":"PR","cidade":"Curitiba","bairro":"Ecoville","rua":"Rua Paulo Gorski 2165","desconto":"26","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/74\/68\/130x70\/737328_737468_axis.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/26\/32\/04\/03\/265x185\/895835909.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/cobertura-axis-21-2926320403.html"},"2928439000":{"id_imovel":"2928439000","nome_cliente":"Olivia Consultora","area":"116","quartos":"3","garagem":"2","banheiros":"4","valor_venda":"720000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Jundia\u00ed","bairro":"Retiro","rua":"Rua Francisco Soares Nalin, 101","desconto":"26","url_logo":"","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/43\/90\/00\/265x185\/893632217.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apto-novo-116m-3-dormit-1-suite-2-vagas-infinity-2928439000.html"},"2928411257":{"id_imovel":"2928411257","nome_cliente":"Olivia Consultora","area":"92","quartos":"3","garagem":"2","banheiros":"3","valor_venda":"460000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Jundia\u00ed","bairro":"Jardim Ana Maria","rua":"R. Hilda Del Nero Bisquolo, 350","desconto":"25","url_logo":"","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/41\/12\/57\/265x185\/892882979.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apto-92-mts-3-dormit-1suite-lavabo-varanda-c-2928411257.html"},"2928952186":{"id_imovel":"2928952186","nome_cliente":"Olivia Consultora","area":"46","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"2","valor_venda":"309600","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Campinas","bairro":"Cambu\u00ed","rua":"Rua Major Solon, 140","desconto":"25","url_logo":"","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/95\/21\/86\/265x185\/908210565.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apto-46-mts-1-suite-1-vg-ao-lado-cambui-2-anos-2928952186.html"},"2925795122":{"id_imovel":"2925795122","nome_cliente":"CRIAR SOLU\u00c7\u00d5ES IMOBILIARIAS","area":"410","quartos":"1","garagem":"10","banheiros":"4","valor_venda":"0","valor_aluguel":"5000","uf":"SP","cidade":"Campinas","bairro":"Centro","rua":"Rua Jos\u00e9 Paulino 1860","desconto":"24","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/70\/48\/130x70\/logo_criar-soluc-es-imobiliarias_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/25\/79\/51\/22\/265x185\/932865571.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/casa-para-aluguel-em-centro-2925795122.html"},"2927857807":{"id_imovel":"2927857807","nome_cliente":"FOXTER CIA. IMOBILI\u00c1RIA \u2013 SUL","area":"330","quartos":"4","garagem":"10","banheiros":"6","valor_venda":"950000","valor_aluguel":"0","uf":"RS","cidade":"Porto Alegre","bairro":"Menino Deus","rua":"Rua Jos\u00e9 \u00d4tavio Manica","desconto":"24","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/45\/77\/11\/02\/130x70\/logo_foxter.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/27\/85\/78\/07\/265x185\/902349148.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/casa-a-venda-em-menino-deus-2927857807.html"},"2928477014":{"id_imovel":"2928477014","nome_cliente":"Olivia Consultora","area":"76","quartos":"0","garagem":"0","banheiros":"2","valor_venda":"557000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Vila Anast\u00e1cio","rua":"Rua Campos Vergueiro, 100","desconto":"24","url_logo":"","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/47\/70\/14\/265x185\/894596936.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apto-pronto-76-mts-3-dormit-1-suite-2-vagas-2928477014.html"},"2924792387":{"id_imovel":"2924792387","nome_cliente":"REMO IM\u00d3VEIS","area":"1000","quartos":"4","garagem":"6","banheiros":"3","valor_venda":"1300000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Vinhedo","bairro":"Centro","rua":"Avenida Jardim","desconto":"22","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/01\/31\/130x70\/logo_remo-imoveis_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/79\/23\/87\/265x185\/889693537.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/casa-residencial-a-venda-condominio-vista-alegre-2924792387.html"},"2925895746":{"id_imovel":"2925895746","nome_cliente":"BMX IMOVEIS","area":"109","quartos":"3","garagem":"4","banheiros":"3","valor_venda":"280000","valor_aluguel":"0","uf":"PR","cidade":"Curitiba","bairro":"Uberaba","rua":"Rua Am\u00e9rico Firmino de Toledo 400","desconto":"22","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/72\/44\/31\/130x70\/724431_bmx.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/25\/89\/57\/46\/265x185\/869901625.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/sobrado-residencial-a-venda-uberaba-curitiba.-2925895746.html"},"2928122504":{"id_imovel":"2928122504","nome_cliente":"FOXTER CIA. IMOBILI\u00c1RIA \u2013 NORTE","area":"42","quartos":"0","garagem":"0","banheiros":"1","valor_venda":"125000","valor_aluguel":"0","uf":"RS","cidade":"Porto Alegre","bairro":"Cristo Redentor","rua":"Avenida Francisco Trein","desconto":"22","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/45\/77\/11\/02\/130x70\/logo_foxter.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/12\/25\/04\/265x185\/905781168.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/comercial-a-venda-no-cristo-redentor-2928122504.html"},"2928676643":{"id_imovel":"2928676643","nome_cliente":"REMO IM\u00d3VEIS","area":"350","quartos":"0","garagem":"0","banheiros":"0","valor_venda":"420000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Valinhos","bairro":"Jardim Planalto","rua":"Rua Jos\u00e9 de Alencar","desconto":"22","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/01\/31\/130x70\/logo_remo-imoveis_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/67\/66\/43\/265x185\/934203475.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/terreno-comercial-a-venda-jardim-planalto-valinhos.-2928676643.html"},"2928706515":{"id_imovel":"2928706515","nome_cliente":"REMO IM\u00d3VEIS","area":"532","quartos":"5","garagem":"5","banheiros":"5","valor_venda":"1600000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Valinhos","bairro":"Parque Terranova","rua":"Rua Guilherme Olivo","desconto":"22","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/01\/31\/130x70\/logo_remo-imoveis_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/70\/65\/15\/265x185\/901106742.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/excelente-residencia-com-5-amplas-suites-2928706515.html"},"2928514588":{"id_imovel":"2928514588","nome_cliente":"CRIAR SOLU\u00c7\u00d5ES IMOBILIARIAS","area":"1015","quartos":"0","garagem":"0","banheiros":"0","valor_venda":"750000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Campinas","bairro":"Sousas","rua":"Avenida Mackenzie S\/N","desconto":"21","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/70\/48\/130x70\/logo_criar-soluc-es-imobiliarias_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/51\/45\/88\/265x185\/932885237.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/terreno-a-venda-em-sousas-2928514588.html"},"2928898013":{"id_imovel":"2928898013","nome_cliente":"CRIAR SOLU\u00c7\u00d5ES IMOBILIARIAS","area":"96","quartos":"2","garagem":"2","banheiros":"3","valor_venda":"750000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Campinas","bairro":"Iguatemi","rua":"Avenida Doutor Nelson Noronha Gustavo Filho 190","desconto":"21","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/70\/48\/130x70\/logo_criar-soluc-es-imobiliarias_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/89\/80\/13\/265x185\/932858257.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-e-para-aluguel-em-iguatemi-2928898013.html"},"2925795386":{"id_imovel":"2925795386","nome_cliente":"CRIAR SOLU\u00c7\u00d5ES IMOBILIARIAS","area":"1200","quartos":"0","garagem":"10","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"8000","uf":"SP","cidade":"Campinas","bairro":"Botafogo","rua":"Rua Doutor Ot\u00e1vio Mendes 46 - A","desconto":"20","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/70\/48\/130x70\/logo_criar-soluc-es-imobiliarias_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/25\/79\/53\/86\/265x185\/932876075.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/galpao-para-aluguel-em-botafogo-2925795386.html"},"2928135647":{"id_imovel":"2928135647","nome_cliente":"CRIAR SOLU\u00c7\u00d5ES IMOBILIARIAS","area":"212","quartos":"3","garagem":"2","banheiros":"5","valor_venda":"1900000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Campinas","bairro":"Cambu\u00ed","rua":"Sob Consulta 255","desconto":"20","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/70\/48\/130x70\/logo_criar-soluc-es-imobiliarias_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/13\/56\/47\/265x185\/932854985.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-e-para-aluguel-em-cambui-2928135647.html"},"2928625291":{"id_imovel":"2928625291","nome_cliente":"Max Im\u00f3veis","area":"185","quartos":"3","garagem":"2","banheiros":"2","valor_venda":"655477","valor_aluguel":"0","uf":"SC","cidade":"Itaja\u00ed","bairro":"Centro","rua":"Rua Almirante Tamandar\u00e9 300","desconto":"20","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/03\/29\/87\/130x70\/logo_max-imoveis_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/62\/52\/91\/265x185\/898985568.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/venda:-apartamento-1suite-2-dormitorios.-bairro-2928625291.html"},"2928626751":{"id_imovel":"2928626751","nome_cliente":"ARYA 1 IMOVEIS LTDA - ME","area":"590","quartos":"5","garagem":"3","banheiros":"7","valor_venda":"1600000","valor_aluguel":"0","uf":"PR","cidade":"Curitiba","bairro":"Jardim das Am\u00e9ricas","rua":"Rua Gabirobas 148","desconto":"20","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/04\/30\/67\/130x70\/logo_arya-1-imoveis-ltda-me_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/62\/67\/51\/265x185\/898532964.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/casa-em-condominio-no-jardim-das-ame-2928626751.html"},"2928630422":{"id_imovel":"2928630422","nome_cliente":"Max Im\u00f3veis","area":"88","quartos":"3","garagem":"2","banheiros":"2","valor_venda":"526778","valor_aluguel":"0","uf":"SC","cidade":"Itaja\u00ed","bairro":"Centro","rua":"Rua Carlos Hugo Praun 78","desconto":"20","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/03\/29\/87\/130x70\/logo_max-imoveis_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/63\/04\/22\/265x185\/898698771.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/venda:-apartamento-1-suite-2-dormitorios.-bairro-2928630422.html"},"2929150241":{"id_imovel":"2929150241","nome_cliente":"ZIMMERMANN IM\u00d3VEIS","area":"139","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"2","valor_venda":"830000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Barra Funda","rua":"MARQUES DE SAO VICENTE - RECANTO JACARANDA 2353","desconto":"20","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/43\/82\/84\/130x70\/zimmer.gif","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/29\/15\/02\/41\/265x185\/914152647.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-02-dormitorios-na-barra-funda-2929150241.html"},"2921725103":{"id_imovel":"2921725103","nome_cliente":"REMO IM\u00d3VEIS","area":"916","quartos":"3","garagem":"4","banheiros":"5","valor_venda":"970000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Vinhedo","bairro":"Condom\u00ednio Est\u00e2ncia Marambaia","rua":"Rua Alcatrazes","desconto":"19","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/01\/31\/130x70\/logo_remo-imoveis_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/21\/72\/51\/03\/265x185\/890155639.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/casa-a-venda-condominio-marambaia-vinhedo-ca3313.-2921725103.html"},"2922997203":{"id_imovel":"2922997203","nome_cliente":"ZIMMERMANN IM\u00d3VEIS","area":"180","quartos":"3","garagem":"2","banheiros":"3","valor_venda":"810000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Perdizes","rua":"CAYOWAA 575","desconto":"19","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/43\/82\/84\/130x70\/zimmer.gif","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/22\/99\/72\/03\/265x185\/903302992.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-3-dormitorios-terraco-perdizes.-2922997203.html"},"2925629698":{"id_imovel":"2925629698","nome_cliente":"REMO IM\u00d3VEIS","area":"300","quartos":"4","garagem":"2","banheiros":"4","valor_venda":"890000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Valinhos","bairro":"Condominio Portal do Jequitiba","rua":"Estrada do Jequitib\u00e1","desconto":"19","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/01\/31\/130x70\/logo_remo-imoveis_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/25\/62\/96\/98\/265x185\/890139817.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/casa-residencial-a-venda-condominio-portal-do-2925629698.html"},"2928901471":{"id_imovel":"2928901471","nome_cliente":"Olivia Consultora","area":"59","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"2","valor_venda":"359000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Vila Polopoli","rua":"Av. Otac\u00edlio Tomanik, 350","desconto":"19","url_logo":"","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/90\/14\/71\/265x185\/906620851.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apto-59-mts-com-2-dormit-1-suite-varanda-deposito-2928901471.html"},"2929170811":{"id_imovel":"2929170811","nome_cliente":"DD PRIME IM\u00d3VEIS EIRELI ME","area":"58","quartos":"2","garagem":"0","banheiros":"1","valor_venda":"285000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Vinhedo","bairro":"Centro","rua":"Rua J\u00falio Palaro","desconto":"18","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/30\/01\/49\/00\/130x70\/logo_temp_dd-prime-imoveis-eireli-me.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/29\/17\/08\/11\/265x185\/914897707.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-residencial-a-venda-condominio-vienna-2929170811.html"},"2928014969":{"id_imovel":"2928014969","nome_cliente":"CRIAR SOLU\u00c7\u00d5ES IMOBILIARIAS","area":"100","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"2","valor_venda":"420000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Campinas","bairro":"Jardim Proen\u00e7a","rua":"Avenida Princesa Doeste 1055","desconto":"17","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/70\/48\/130x70\/logo_criar-soluc-es-imobiliarias_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/01\/49\/69\/265x185\/932859514.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-e-para-aluguel-em-jardim-proenca-2928014969.html"},"2928354996":{"id_imovel":"2928354996","nome_cliente":"CRIAR SOLU\u00c7\u00d5ES IMOBILIARIAS","area":"77","quartos":"1","garagem":"2","banheiros":"1","valor_venda":"415000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Campinas","bairro":"Parque da H\u00edpica","rua":"Rua Francisco Mesquita 860","desconto":"17","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/70\/48\/130x70\/logo_criar-soluc-es-imobiliarias_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/35\/49\/96\/265x185\/932857794.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-e-para-aluguel-em-hipica-2928354996.html"},"2928626735":{"id_imovel":"2928626735","nome_cliente":"ARYA 1 IMOVEIS LTDA - ME","area":"228","quartos":"4","garagem":"4","banheiros":"5","valor_venda":"2400000","valor_aluguel":"0","uf":"PR","cidade":"Curitiba","bairro":"Ecoville","rua":"Professor Pedro Viriato Parigot de Souza 3635","desconto":"17","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/04\/30\/67\/130x70\/logo_arya-1-imoveis-ltda-me_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/62\/67\/35\/265x185\/898532665.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-arya1-2928626735.html"},"2922834815":{"id_imovel":"2922834815","nome_cliente":"AXIS 21 IM\u00d3VEIS","area":"536","quartos":"4","garagem":"4","banheiros":"0","valor_venda":"2990000","valor_aluguel":"0","uf":"PR","cidade":"Curitiba","bairro":"Juvev\u00ea","rua":"Manoel Eufr\u00e1sio 576","desconto":"16","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/74\/68\/130x70\/737328_737468_axis.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/22\/83\/48\/15\/265x185\/895833080.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-em-juveve-2922834815.html"},"2926938188":{"id_imovel":"2926938188","nome_cliente":"REMO IM\u00d3VEIS","area":"480","quartos":"5","garagem":"4","banheiros":"5","valor_venda":"840000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Louveira","bairro":"Reserva dos Vinhedos","rua":"Rua Loureira","desconto":"16","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/01\/31\/130x70\/logo_remo-imoveis_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/26\/93\/81\/88\/265x185\/890167297.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/casa-residencial-a-venda-condominio-reserva-dos-2926938188.html"},"2927851485":{"id_imovel":"2927851485","nome_cliente":"ZIMMERMANN IM\u00d3VEIS","area":"121","quartos":"3","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"590000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Perdizes","rua":"BARTIRA 485","desconto":"16","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/43\/82\/84\/130x70\/zimmer.gif","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/27\/85\/14\/85\/265x185\/877044463.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-perdizes.otimo-preco!!!-2927851485.html"},"2929120609":{"id_imovel":"2929120609","nome_cliente":"ZIMMERMANN IM\u00d3VEIS","area":"368","quartos":"4","garagem":"4","banheiros":"2","valor_venda":"2100000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Perdizes","rua":"MONTE ALEGRE 1285","desconto":"16","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/43\/82\/84\/130x70\/zimmer.gif","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/29\/12\/06\/09\/265x185\/914152948.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-perdizes-4-dormitorios-2-suites.-2929120609.html"},"1003261564":{"id_imovel":"1003261564","nome_cliente":"REMO IM\u00d3VEIS","area":"250","quartos":"3","garagem":"2","banheiros":"5","valor_venda":"895000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Vinhedo","bairro":"Reserva da Mata","rua":"Rua Washington Luiz Alves Machado","desconto":"15","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/01\/31\/130x70\/logo_remo-imoveis_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/10\/03\/26\/15\/64\/265x185\/920898139.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/casa-residencial-a-venda-condominio-reserva-da-mata-1003261564.html"},"2921845395":{"id_imovel":"2921845395","nome_cliente":"DD PRIME IM\u00d3VEIS EIRELI ME","area":"800","quartos":"4","garagem":"5","banheiros":"5","valor_venda":"2450000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Vinhedo","bairro":"Marambaia","rua":"Rua Mococa","desconto":"15","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/30\/01\/49\/00\/130x70\/logo_temp_dd-prime-imoveis-eireli-me.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/21\/84\/53\/95\/265x185\/834515768.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/oportunidade-cond.-marambaia-vinhedo-2921845395.html"},"2926373683":{"id_imovel":"2926373683","nome_cliente":"DD PRIME IM\u00d3VEIS EIRELI ME","area":"1000","quartos":"3","garagem":"4","banheiros":"5","valor_venda":"960000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Itupeva","bairro":"Centro","rua":"Rua Irlanda","desconto":"15","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/30\/01\/49\/00\/130x70\/logo_temp_dd-prime-imoveis-eireli-me.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/26\/37\/36\/83\/265x185\/834509093.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/casa-residencial-a-venda-condominio-residencial-2926373683.html"},"2926373839":{"id_imovel":"2926373839","nome_cliente":"DD PRIME IM\u00d3VEIS EIRELI ME","area":"1425","quartos":"4","garagem":"8","banheiros":"6","valor_venda":"2400000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Vinhedo","bairro":"S\u00e3o Joaquim","rua":"Rua Rio Das Velhas","desconto":"15","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/30\/01\/49\/00\/130x70\/logo_temp_dd-prime-imoveis-eireli-me.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/26\/37\/38\/39\/265x185\/869826958.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/casa-moderna-de-alto-padrao-2926373839.html"},"2927176169":{"id_imovel":"2927176169","nome_cliente":"FOXTER CIA. IMOBILI\u00c1RIA \u2013 NORTE","area":"131","quartos":"2","garagem":"2","banheiros":"2","valor_venda":"720000","valor_aluguel":"0","uf":"RS","cidade":"Porto Alegre","bairro":"Petr\u00f3polis","rua":"Avenida Bag\u00e9","desconto":"15","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/45\/77\/11\/02\/130x70\/logo_foxter.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/27\/17\/61\/69\/265x185\/931892378.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-em-petropolis-2927176169.html"},"2927631611":{"id_imovel":"2927631611","nome_cliente":"DD PRIME IM\u00d3VEIS EIRELI ME","area":"1500","quartos":"3","garagem":"0","banheiros":"2","valor_venda":"930000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Itatiba","bairro":"Ville Chamonix","rua":"Estrada Municipal","desconto":"15","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/30\/01\/49\/00\/130x70\/logo_temp_dd-prime-imoveis-eireli-me.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/27\/63\/16\/11\/265x185\/869816156.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/oportunidade!!-chamonix-itatiba-2927631611.html"},"2928239353":{"id_imovel":"2928239353","nome_cliente":"Max Im\u00f3veis","area":"75","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"2","valor_venda":"473400","valor_aluguel":"0","uf":"SC","cidade":"Itaja\u00ed","bairro":"Fazenda","rua":"Rua Cambori\u00fa 673","desconto":"15","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/03\/29\/87\/130x70\/logo_max-imoveis_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/23\/93\/53\/265x185\/900395516.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/venda:-apartamento-2-suites.-bairro-fazenda-itajai-2928239353.html"},"2928239354":{"id_imovel":"2928239354","nome_cliente":"Max Im\u00f3veis","area":"92","quartos":"3","garagem":"2","banheiros":"2","valor_venda":"603400","valor_aluguel":"0","uf":"SC","cidade":"Itaja\u00ed","bairro":"Fazenda","rua":"Rua Cambori\u00fa 673","desconto":"15","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/03\/29\/87\/130x70\/logo_max-imoveis_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/23\/93\/54\/265x185\/887649613.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/venda:-apartamento-1-suite-2-dormitorios.-bairro-2928239354.html"},"2929345785":{"id_imovel":"2929345785","nome_cliente":"C21 Natrielli Im\u00f3veis","area":"252","quartos":"3","garagem":"3","banheiros":"4","valor_venda":"1100000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Brooklin","rua":"R \u00c1LVARO RODRIGUES 270","desconto":"15","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/74\/01\/05\/130x70\/logo_c21-natrielli-imoveis_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/29\/34\/57\/85\/265x185\/920818987.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-em-localizacao-privilegiada-2929345785.html"},"2925161513":{"id_imovel":"2925161513","nome_cliente":"ZIMMERMANN IM\u00d3VEIS","area":"190","quartos":"3","garagem":"2","banheiros":"3","valor_venda":"975000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Vila Romana","rua":"CARLOS VICARI 340","desconto":"14","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/43\/82\/84\/130x70\/zimmer.gif","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/25\/16\/15\/13\/265x185\/777603353.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/armarios-vila-romana-3-dormitorios-1-suite-2925161513.html"},"2925795077":{"id_imovel":"2925795077","nome_cliente":"CRIAR SOLU\u00c7\u00d5ES IMOBILIARIAS","area":"473","quartos":"4","garagem":"5","banheiros":"7","valor_venda":"2500000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Campinas","bairro":"Sousas","rua":"Rua Ant\u00f4nio Falcaro 111","desconto":"14","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/70\/48\/130x70\/logo_criar-soluc-es-imobiliarias_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/25\/79\/50\/77\/265x185\/932873312.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/casa-a-venda-em-sousas-2925795077.html"},"2926343631":{"id_imovel":"2926343631","nome_cliente":"CRIAR SOLU\u00c7\u00d5ES IMOBILIARIAS","area":"460","quartos":"0","garagem":"10","banheiros":"3","valor_venda":"0","valor_aluguel":"7000","uf":"SP","cidade":"Campinas","bairro":"Jardim do Trevo","rua":"Rua Piracaia 15","desconto":"14","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/70\/48\/130x70\/logo_criar-soluc-es-imobiliarias_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/26\/34\/36\/31\/265x185\/932876671.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/galpao-para-aluguel-em-jardim-do-trevo-2926343631.html"},"2927173054":{"id_imovel":"2927173054","nome_cliente":"FOXTER CIA. IMOBILI\u00c1RIA \u2013 NORTE","area":"315","quartos":"4","garagem":"4","banheiros":"7","valor_venda":"1200000","valor_aluguel":"0","uf":"RS","cidade":"Porto Alegre","bairro":"Vila Ipiranga","rua":"Rua Parque dos Nativos","desconto":"14","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/45\/77\/11\/02\/130x70\/logo_foxter.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/27\/17\/30\/54\/265x185\/902323208.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/casa-a-venda-na-vila-ipiranga-2927173054.html"},"2928507199":{"id_imovel":"2928507199","nome_cliente":"FOXTER CIA. IMOBILI\u00c1RIA \u2013 NORTE","area":"420","quartos":"4","garagem":"4","banheiros":"4","valor_venda":"800000","valor_aluguel":"0","uf":"RS","cidade":"Porto Alegre","bairro":"Partenon","rua":"Rua Capit\u00e3o Manoel Pozo Bravo","desconto":"14","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/45\/77\/11\/02\/130x70\/logo_foxter.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/50\/71\/99\/265x185\/902208650.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/casa-a-venda-em-partenon-2928507199.html"},"2924558597":{"id_imovel":"2924558597","nome_cliente":"REMO IM\u00d3VEIS","area":"1200","quartos":"4","garagem":"2","banheiros":"6","valor_venda":"2200000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Vinhedo","bairro":"Centro","rua":"Rua Solarium","desconto":"13","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/01\/31\/130x70\/logo_remo-imoveis_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/55\/85\/97\/265x185\/926311093.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/casa-residencial-para-venda-e-locacao-condominio-sol-2924558597.html"},"2927200012":{"id_imovel":"2927200012","nome_cliente":"ZIMMERMANN IM\u00d3VEIS","area":"235","quartos":"3","garagem":"1","banheiros":"4","valor_venda":"1530000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Higien\u00f3polis","rua":"ANGELICA 1106","desconto":"13","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/43\/82\/84\/130x70\/zimmer.gif","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/27\/20\/00\/12\/265x185\/866201140.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-armarios-3-dormitorios-higienopolis-!-2927200012.html"},"2927784478":{"id_imovel":"2927784478","nome_cliente":"FOXTER CIA. IMOBILI\u00c1RIA \u2013 NORTE","area":"128","quartos":"3","garagem":"3","banheiros":"4","valor_venda":"1050000","valor_aluguel":"0","uf":"RS","cidade":"Porto Alegre","bairro":"Jardim Bot\u00e2nico","rua":"Avenida Ipiranga","desconto":"13","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/45\/77\/11\/02\/130x70\/logo_foxter.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/27\/78\/44\/78\/265x185\/931890971.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-no-jardim-botanico-2927784478.html"},"2928248238":{"id_imovel":"2928248238","nome_cliente":"REMO IM\u00d3VEIS","area":"1200","quartos":"4","garagem":"3","banheiros":"6","valor_venda":"2555000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Vinhedo","bairro":"S\u00e3o Joaquim","rua":"Rua Rio Juquia","desconto":"13","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/01\/31\/130x70\/logo_remo-imoveis_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/24\/82\/38\/265x185\/889696568.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/casa-residencial-a-venda-condominio-sao-joaquim-2928248238.html"},"2928597312":{"id_imovel":"2928597312","nome_cliente":"FOXTER CIA. IMOBILI\u00c1RIA \u2013 NORTE","area":"66","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"220000","valor_aluguel":"0","uf":"RS","cidade":"Porto Alegre","bairro":"S\u00e3o Jos\u00e9","rua":"Rua Primeiro de Mar\u00e7o","desconto":"13","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/45\/77\/11\/02\/130x70\/logo_foxter.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/59\/73\/12\/265x185\/902210772.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-em-sao-jose-2928597312.html"},"2928626714":{"id_imovel":"2928626714","nome_cliente":"ARYA 1 IMOVEIS LTDA - ME","area":"539","quartos":"4","garagem":"4","banheiros":"8","valor_venda":"3500000","valor_aluguel":"0","uf":"PR","cidade":"Curitiba","bairro":"Cabral","rua":"Rua Cl\u00f3vis Bevil\u00e1qua 300","desconto":"13","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/04\/30\/67\/130x70\/logo_arya-1-imoveis-ltda-me_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/62\/67\/14\/265x185\/898532291.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-no-cabral-4-suites-4-vagas-2928626714.html"},"2928729104":{"id_imovel":"2928729104","nome_cliente":"FOXTER CIA. IMOBILI\u00c1RIA \u2013 NORTE","area":"330","quartos":"3","garagem":"4","banheiros":"4","valor_venda":"749000","valor_aluguel":"0","uf":"RS","cidade":"Porto Alegre","bairro":"Vila Ipiranga","rua":"Rua Bispo Sardinha","desconto":"13","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/45\/77\/11\/02\/130x70\/logo_foxter.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/72\/91\/04\/265x185\/902206461.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/casa-a-venda-na-vila-ipiranga-2928729104.html"},"2929214140":{"id_imovel":"2929214140","nome_cliente":"ARYA 1 IMOVEIS LTDA - ME","area":"268","quartos":"3","garagem":"2","banheiros":"4","valor_venda":"1050000","valor_aluguel":"0","uf":"PR","cidade":"Curitiba","bairro":"Cristo Rei","rua":"Rua Coronel Pedro Scherer Sobrinho 152","desconto":"13","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/04\/30\/67\/130x70\/logo_arya-1-imoveis-ltda-me_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/29\/21\/41\/40\/265x185\/916622595.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-no-cristo-rei-3-dormitorios-2929214140.html"},"2929769466":{"id_imovel":"2929769466","nome_cliente":"REMO IM\u00d3VEIS","area":"400","quartos":"3","garagem":"2","banheiros":"0","valor_venda":"1290000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Valinhos","bairro":"Centro","rua":"Rua Paulo VI","desconto":"13","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/01\/31\/130x70\/logo_remo-imoveis_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/29\/76\/94\/66\/265x185\/938362149.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/casa-residencial-a-venda-condominio-florada-da-mata-2929769466.html"},"1003286029":{"id_imovel":"1003286029","nome_cliente":"REMO IM\u00d3VEIS","area":"800","quartos":"3","garagem":"3","banheiros":"5","valor_venda":"1420000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Vinhedo","bairro":"Marambaia","rua":"Rua Adamantina","desconto":"12","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/01\/31\/130x70\/logo_remo-imoveis_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/10\/03\/28\/60\/29\/265x185\/890137652.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/casa-residencial-a-venda-condominio-marambaia-1003286029.html"},"2924796024":{"id_imovel":"2924796024","nome_cliente":"AXIS 21 IM\u00d3VEIS","area":"646","quartos":"0","garagem":"0","banheiros":"0","valor_venda":"697000","valor_aluguel":"0","uf":"PR","cidade":"Curitiba","bairro":"Campo Comprido","rua":"Rua Luiz Tramontin 1345","desconto":"12","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/74\/68\/130x70\/737328_737468_axis.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/79\/60\/24\/265x185\/895860907.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/tereno-em-condominio-axis-21-2924796024.html"},"2925792109":{"id_imovel":"2925792109","nome_cliente":"FOXTER CIA. IMOBILI\u00c1RIA \u2013 SUL","area":"110","quartos":"3","garagem":"2","banheiros":"2","valor_venda":"520000","valor_aluguel":"0","uf":"RS","cidade":"Porto Alegre","bairro":"Camaqu\u00e3","rua":"Rua Marechal Hermes","desconto":"12","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/45\/77\/11\/02\/130x70\/logo_foxter.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/25\/79\/21\/09\/265x185\/902434337.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-em-camaqua-2925792109.html"},"2927409166":{"id_imovel":"2927409166","nome_cliente":"CRIAR SOLU\u00c7\u00d5ES IMOBILIARIAS","area":"40","quartos":"0","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"0","valor_aluguel":"1500","uf":"SP","cidade":"Campinas","bairro":"Jardim Concei\u00e7\u00e3o (Sousas)","rua":"Sob Consulta 964","desconto":"12","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/70\/48\/130x70\/logo_criar-soluc-es-imobiliarias_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/27\/40\/91\/66\/265x185\/932878920.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/sala-para-aluguel-em-jardim-conceicao-sousas-2927409166.html"},"2928626755":{"id_imovel":"2928626755","nome_cliente":"ARYA 1 IMOVEIS LTDA - ME","area":"347","quartos":"3","garagem":"3","banheiros":"5","valor_venda":"1500000","valor_aluguel":"0","uf":"PR","cidade":"Curitiba","bairro":"Ecoville","rua":"Rua Francisco Juglair 749","desconto":"12","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/04\/30\/67\/130x70\/logo_arya-1-imoveis-ltda-me_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/62\/67\/55\/265x185\/898533052.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-arya-1-2928626755.html"},"2928729128":{"id_imovel":"2928729128","nome_cliente":"FOXTER CIA. IMOBILI\u00c1RIA \u2013 NORTE","area":"81","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"2","valor_venda":"219000","valor_aluguel":"0","uf":"RS","cidade":"Porto Alegre","bairro":"Prot\u00e1sio Alves","rua":"Rua Tenente Ary Tarrago","desconto":"12","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/45\/77\/11\/02\/130x70\/logo_foxter.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/72\/91\/28\/265x185\/912967466.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-em-protasio-alves-2928729128.html"},"2929341573":{"id_imovel":"2929341573","nome_cliente":"DD PRIME IM\u00d3VEIS EIRELI ME","area":"1082","quartos":"3","garagem":"3","banheiros":"3","valor_venda":"1450000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Vinhedo","bairro":"S\u00e3o Joaquim","rua":"Rua Rio Das Pedras","desconto":"12","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/30\/01\/49\/00\/130x70\/logo_temp_dd-prime-imoveis-eireli-me.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/29\/34\/15\/73\/265x185\/920719611.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/casa-residencial-a-venda-condominio-sao-joaquim-2929341573.html"},"1001987101":{"id_imovel":"1001987101","nome_cliente":"BMX IMOVEIS","area":"102","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"2","valor_venda":"260000","valor_aluguel":"0","uf":"PR","cidade":"Curitiba","bairro":"Hauer","rua":"Rua Waldemar Kost 1397","desconto":"11","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/72\/44\/31\/130x70\/724431_bmx.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/10\/01\/98\/71\/01\/265x185\/890633470.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-residencial-a-venda-hauer-curitiba.-1001987101.html"},"2926743371":{"id_imovel":"2926743371","nome_cliente":"CRIAR SOLU\u00c7\u00d5ES IMOBILIARIAS","area":"0","quartos":"5","garagem":"5","banheiros":"6","valor_venda":"0","valor_aluguel":"3500","uf":"SP","cidade":"Campinas","bairro":"Condom\u00ednio Est\u00e2ncia Para\u00edso","rua":"Avenida Engenheiro Luiz Ant\u00f4nio Laloni 321","desconto":"11","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/70\/48\/130x70\/logo_criar-soluc-es-imobiliarias_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/26\/74\/33\/71\/265x185\/932866418.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/casa-para-aluguel-em-estancia-paraiso-2926743371.html"},"2927178500":{"id_imovel":"2927178500","nome_cliente":"FOXTER CIA. IMOBILI\u00c1RIA \u2013 SUL","area":"100","quartos":"3","garagem":"2","banheiros":"2","valor_venda":"530000","valor_aluguel":"0","uf":"RS","cidade":"Porto Alegre","bairro":"Tristeza","rua":"Avenida Otto Niemeyer","desconto":"11","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/45\/77\/11\/02\/130x70\/logo_foxter.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/27\/17\/85\/00\/265x185\/912806713.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-em-tristeza-2927178500.html"},"2927269992":{"id_imovel":"2927269992","nome_cliente":"FOXTER CIA. IMOBILI\u00c1RIA \u2013 NORTE","area":"62","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"250000","valor_aluguel":"0","uf":"RS","cidade":"Porto Alegre","bairro":"S\u00e3o Jos\u00e9","rua":"Rua Primeiro de Mar\u00e7o","desconto":"11","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/45\/77\/11\/02\/130x70\/logo_foxter.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/27\/26\/99\/92\/265x185\/908765180.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-em-sao-jose-2927269992.html"},"2928122532":{"id_imovel":"2928122532","nome_cliente":"FOXTER CIA. IMOBILI\u00c1RIA \u2013 NORTE","area":"129","quartos":"3","garagem":"2","banheiros":"2","valor_venda":"580000","valor_aluguel":"0","uf":"RS","cidade":"Porto Alegre","bairro":"Cristo Redentor","rua":"Rua Edmundo Bastian","desconto":"11","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/45\/77\/11\/02\/130x70\/logo_foxter.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/12\/25\/32\/265x185\/902386400.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-no-cristo-redentor-2928122532.html"},"2928626725":{"id_imovel":"2928626725","nome_cliente":"ARYA 1 IMOVEIS LTDA - ME","area":"618","quartos":"4","garagem":"4","banheiros":"5","valor_venda":"2900000","valor_aluguel":"0","uf":"PR","cidade":"Curitiba","bairro":"Campo Comprido","rua":"Rua Jeremias Maciel Perretto 1288","desconto":"11","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/04\/30\/67\/130x70\/logo_arya-1-imoveis-ltda-me_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/62\/67\/25\/265x185\/898532470.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/casa-em-condominio-no-campo-comprido-4-do-2928626725.html"},"2928626791":{"id_imovel":"2928626791","nome_cliente":"ARYA 1 IMOVEIS LTDA - ME","area":"241","quartos":"4","garagem":"2","banheiros":"2","valor_venda":"800000","valor_aluguel":"0","uf":"PR","cidade":"Curitiba","bairro":"Ecoville","rua":"Rua Elvira Harkot Ramina 82","desconto":"11","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/04\/30\/67\/130x70\/logo_arya-1-imoveis-ltda-me_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/62\/67\/91\/265x185\/898533740.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-arya-1-2928626791.html"},"2929447951":{"id_imovel":"2929447951","nome_cliente":"FOXTER CIA. IMOBILI\u00c1RIA \u2013 SUL","area":"111","quartos":"3","garagem":"1","banheiros":"2","valor_venda":"320000","valor_aluguel":"0","uf":"RS","cidade":"Porto Alegre","bairro":"Teres\u00f3polis","rua":"Avenida Teres\u00f3polis","desconto":"11","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/45\/77\/11\/02\/130x70\/logo_foxter.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/29\/44\/79\/51\/265x185\/925572100.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-em-teresopolis-2929447951.html"},"1003286458":{"id_imovel":"1003286458","nome_cliente":"REMO IM\u00d3VEIS","area":"420","quartos":"4","garagem":"4","banheiros":"5","valor_venda":"850000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Vinhedo","bairro":"Condom\u00ednio S\u00e3o Miguel","rua":"Rua Terezinha de Jesus Ferragut","desconto":"10","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/01\/31\/130x70\/logo_remo-imoveis_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/10\/03\/28\/64\/58\/265x185\/904595779.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/casa-residencial-a-venda-condominio-sao-miguel-1003286458.html"},"2921845411":{"id_imovel":"2921845411","nome_cliente":"DD PRIME IM\u00d3VEIS EIRELI ME","area":"1000","quartos":"4","garagem":"3","banheiros":"6","valor_venda":"1950000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Vinhedo","bairro":"S\u00e3o Joaquim","rua":"Rua Rio Das Pedras","desconto":"10","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/30\/01\/49\/00\/130x70\/logo_temp_dd-prime-imoveis-eireli-me.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/21\/84\/54\/11\/265x185\/834517313.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/linda-casa-terrea-em-otima-localizacao-2921845411.html"},"2923455237":{"id_imovel":"2923455237","nome_cliente":"AXIS 21 IM\u00d3VEIS","area":"805","quartos":"3","garagem":"3","banheiros":"6","valor_venda":"2500000","valor_aluguel":"0","uf":"PR","cidade":"Curitiba","bairro":"Campo Comprido","rua":"Rua Luiz Tramontin 1345","desconto":"10","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/74\/68\/130x70\/737328_737468_axis.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/23\/45\/52\/37\/265x185\/895834318.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/casa-a-venda-no-campo-comprido-2923455237.html"},"2924440516":{"id_imovel":"2924440516","nome_cliente":"AXIS 21 IM\u00d3VEIS","area":"410","quartos":"4","garagem":"3","banheiros":"5","valor_venda":"1890000","valor_aluguel":"0","uf":"PR","cidade":"Curitiba","bairro":"Ecoville","rua":"Rua Deputado Heitor Alencar Furtado 1661","desconto":"10","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/74\/68\/130x70\/737328_737468_axis.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/44\/05\/16\/265x185\/895836181.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-axis-21-2924440516.html"},"2926247670":{"id_imovel":"2926247670","nome_cliente":"CRIAR SOLU\u00c7\u00d5ES IMOBILIARIAS","area":"533","quartos":"4","garagem":"4","banheiros":"6","valor_venda":"2550000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Campinas","bairro":"Cambu\u00ed","rua":"Avenida J\u00falio de Mesquita 930","desconto":"10","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/70\/48\/130x70\/logo_criar-soluc-es-imobiliarias_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/26\/24\/76\/70\/265x185\/932853535.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-em-cambui-2926247670.html"},"2926338379":{"id_imovel":"2926338379","nome_cliente":"AXIS 21 IM\u00d3VEIS","area":"165","quartos":"2","garagem":"2","banheiros":"2","valor_venda":"499000","valor_aluguel":"0","uf":"PR","cidade":"Curitiba","bairro":"\u00c1gua Verde","rua":"Rua Par\u00e1 240","desconto":"10","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/74\/68\/130x70\/737328_737468_axis.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/26\/33\/83\/79\/265x185\/895867348.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-axis-21-2926338379.html"},"2926600362":{"id_imovel":"2926600362","nome_cliente":"AXIS 21 IM\u00d3VEIS","area":"268","quartos":"3","garagem":"2","banheiros":"5","valor_venda":"1143000","valor_aluguel":"0","uf":"PR","cidade":"Curitiba","bairro":"Cabral","rua":"Rua Chichorro J\u00fanior 143","desconto":"10","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/74\/68\/130x70\/737328_737468_axis.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/26\/60\/03\/62\/265x185\/895850667.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-axis-21-2926600362.html"},"2926906395":{"id_imovel":"2926906395","nome_cliente":"AXIS 21 IM\u00d3VEIS","area":"0","quartos":"0","garagem":"0","banheiros":"0","valor_venda":"550000","valor_aluguel":"0","uf":"PR","cidade":"Curitiba","bairro":"Santa Felicidade","rua":"Rua Domingos Gulin 111","desconto":"10","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/74\/68\/130x70\/737328_737468_axis.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/26\/90\/63\/95\/265x185\/895866709.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/terreno-em-condominio-axis-21-2926906395.html"},"2927067099":{"id_imovel":"2927067099","nome_cliente":"AXIS 21 IM\u00d3VEIS","area":"180","quartos":"3","garagem":"2","banheiros":"2","valor_venda":"780000","valor_aluguel":"0","uf":"PR","cidade":"Curitiba","bairro":"Ecoville","rua":"Rua Monsenhor Ivo Zanlorenzi 2520","desconto":"10","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/74\/68\/130x70\/737328_737468_axis.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/27\/06\/70\/99\/265x185\/895861893.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-axis-21-2927067099.html"},"2927163700":{"id_imovel":"2927163700","nome_cliente":"DD PRIME IM\u00d3VEIS EIRELI ME","area":"1600","quartos":"0","garagem":"0","banheiros":"0","valor_venda":"890000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Vinhedo","bairro":"Jardim Cachoeira","rua":"Rua Abr\u00e3ao Kalil Haun","desconto":"10","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/30\/01\/49\/00\/130x70\/logo_temp_dd-prime-imoveis-eireli-me.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/27\/16\/37\/00\/265x185\/856217218.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/terreno-residencial-a-venda-cachoeira-vinhedo.-2927163700.html"},"2927263143":{"id_imovel":"2927263143","nome_cliente":"Max Im\u00f3veis","area":"33","quartos":"0","garagem":"0","banheiros":"1","valor_venda":"143300","valor_aluguel":"0","uf":"SC","cidade":"Navegantes","bairro":"Centro","rua":"Avenida Jo\u00e3o Sacavem 571","desconto":"10","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/03\/29\/87\/130x70\/logo_max-imoveis_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/27\/26\/31\/43\/265x185\/916804178.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/venda:-sala-comercial-com-29m-.-centro-navegantes-2927263143.html"},"2927405670":{"id_imovel":"2927405670","nome_cliente":"REMO IM\u00d3VEIS","area":"200","quartos":"3","garagem":"2","banheiros":"4","valor_venda":"1200000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Vinhedo","bairro":"Centro","rua":"Rua Do Observatorio","desconto":"10","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/01\/31\/130x70\/logo_remo-imoveis_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/27\/40\/56\/70\/265x185\/890167921.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/casa-residencial-a-venda-observatorio-vinhedo.-2927405670.html"},"2927695463":{"id_imovel":"2927695463","nome_cliente":"REMO IM\u00d3VEIS","area":"800","quartos":"3","garagem":"3","banheiros":"4","valor_venda":"1350000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Vinhedo","bairro":"Marambaia","rua":"Rua Mococa","desconto":"10","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/01\/31\/130x70\/logo_remo-imoveis_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/27\/69\/54\/63\/265x185\/889695428.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/casa-residencial-a-venda-condominio-marambaia-2927695463.html"},"2927889201":{"id_imovel":"2927889201","nome_cliente":"S\u00f3 Quatro Quartos","area":"220","quartos":"4","garagem":"2","banheiros":"3","valor_venda":"850000","valor_aluguel":"0","uf":"MG","cidade":"Belo Horizonte","bairro":"Anchieta","rua":"RUA ROGERIO FAJARDO","desconto":"10","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/03\/76\/13\/130x70\/logo_grupo-kaza-so-quatro-quartos_3.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/27\/88\/92\/01\/265x185\/878450006.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-em-anchieta-2927889201.html"},"2927890160":{"id_imovel":"2927890160","nome_cliente":"S\u00f3 Quatro Quartos","area":"200","quartos":"4","garagem":"2","banheiros":"2","valor_venda":"850000","valor_aluguel":"0","uf":"MG","cidade":"Belo Horizonte","bairro":"Anchieta","rua":"RUA ODILON BRAGA","desconto":"10","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/03\/76\/13\/130x70\/logo_grupo-kaza-so-quatro-quartos_3.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/27\/89\/01\/60\/265x185\/878465411.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-em-anchieta-2927890160.html"},"2927892699":{"id_imovel":"2927892699","nome_cliente":"Casa Mineira SUL","area":"87","quartos":"1","garagem":"2","banheiros":"2","valor_venda":"540000","valor_aluguel":"0","uf":"MG","cidade":"Belo Horizonte","bairro":"Belvedere","rua":"RUA DA MATA","desconto":"10","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/03\/76\/11\/130x70\/logo_grupo-kaza-casa-mineira-sul_7.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/27\/89\/26\/99\/265x185\/878516116.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-em-belvedere-2927892699.html"},"2927892789":{"id_imovel":"2927892789","nome_cliente":"Casa Mineira SUL","area":"95","quartos":"3","garagem":"2","banheiros":"2","valor_venda":"850000","valor_aluguel":"0","uf":"MG","cidade":"Belo Horizonte","bairro":"Belvedere","rua":"RUA JUVENAL MELO SENRA","desconto":"10","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/03\/76\/11\/130x70\/logo_grupo-kaza-casa-mineira-sul_7.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/27\/89\/27\/89\/265x185\/878517481.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-em-belvedere-2927892789.html"},"2927893995":{"id_imovel":"2927893995","nome_cliente":"Casa Mineira SUL","area":"140","quartos":"3","garagem":"2","banheiros":"2","valor_venda":"890000","valor_aluguel":"0","uf":"MG","cidade":"Belo Horizonte","bairro":"Sion","rua":"RUA MONTES CLAROS","desconto":"10","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/03\/76\/11\/130x70\/logo_grupo-kaza-casa-mineira-sul_7.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/27\/89\/39\/95\/265x185\/878535701.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-em-sion-2927893995.html"},"2927894082":{"id_imovel":"2927894082","nome_cliente":"Casa Mineira SUL","area":"110","quartos":"4","garagem":"3","banheiros":"2","valor_venda":"850000","valor_aluguel":"0","uf":"MG","cidade":"Belo Horizonte","bairro":"Sion","rua":"RUA NICARAGUA","desconto":"10","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/03\/76\/11\/130x70\/logo_grupo-kaza-casa-mineira-sul_7.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/27\/89\/40\/82\/265x185\/878536991.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-em-sion-2927894082.html"},"2927937527":{"id_imovel":"2927937527","nome_cliente":"Casa Mineira Leste","area":"80","quartos":"3","garagem":"2","banheiros":"2","valor_venda":"375000","valor_aluguel":"0","uf":"MG","cidade":"Belo Horizonte","bairro":"Sagrada Fam\u00edlia","rua":"RUA PITANGUI","desconto":"10","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/03\/76\/12\/130x70\/logo_grupo-kaza-casa-mineira-leste_9.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/27\/93\/75\/27\/265x185\/879495203.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-na-sagrada-familia-2927937527.html"},"2928017871":{"id_imovel":"2928017871","nome_cliente":"AXIS 21 IM\u00d3VEIS","area":"501","quartos":"4","garagem":"2","banheiros":"7","valor_venda":"2880000","valor_aluguel":"0","uf":"PR","cidade":"Curitiba","bairro":"Campo Comprido","rua":"Rua Jos\u00e9 Benedito Cottolengo 710","desconto":"10","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/74\/68\/130x70\/737328_737468_axis.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/01\/78\/71\/265x185\/895832990.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/casa-em-condominio-axis-21-2928017871.html"},"2928156565":{"id_imovel":"2928156565","nome_cliente":"Casa Mineira Leste","area":"153","quartos":"4","garagem":"4","banheiros":"2","valor_venda":"960000","valor_aluguel":"0","uf":"MG","cidade":"Belo Horizonte","bairro":"Cidade Nova","rua":"RUA ANDESITA","desconto":"10","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/03\/76\/12\/130x70\/logo_grupo-kaza-casa-mineira-leste_9.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/15\/65\/65\/265x185\/885611278.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-na-cidade-nova-2928156565.html"},"2928239744":{"id_imovel":"2928239744","nome_cliente":"FOXTER CIA. IMOBILI\u00c1RIA \u2013 NORTE","area":"230","quartos":"4","garagem":"2","banheiros":"3","valor_venda":"670000","valor_aluguel":"0","uf":"RS","cidade":"Porto Alegre","bairro":"Campo Novo","rua":"Rua Doutor Miguel Vi\u00eaira Ferreira","desconto":"10","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/45\/77\/11\/02\/130x70\/logo_foxter.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/23\/97\/44\/265x185\/902224533.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/casa-a-venda-no-campo-novo-2928239744.html"},"2928382971":{"id_imovel":"2928382971","nome_cliente":"AXIS 21 IM\u00d3VEIS","area":"350","quartos":"4","garagem":"2","banheiros":"5","valor_venda":"950000","valor_aluguel":"0","uf":"PR","cidade":"Curitiba","bairro":"\u00c1gua Verde","rua":"Travessa Jo\u00e3o Turin 72","desconto":"10","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/74\/68\/130x70\/737328_737468_axis.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/38\/29\/71\/265x185\/895856616.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/aparatamento-axis-21-2928382971.html"},"2928593872":{"id_imovel":"2928593872","nome_cliente":"AXIS 21 IM\u00d3VEIS","area":"409","quartos":"3","garagem":"2","banheiros":"4","valor_venda":"930000","valor_aluguel":"0","uf":"PR","cidade":"Curitiba","bairro":"\u00c1gua Verde","rua":"Rua Jos\u00e9 Kloss 208","desconto":"10","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/74\/68\/130x70\/737328_737468_axis.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/59\/38\/72\/265x185\/933265963.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/casa-axis-21-2928593872.html"},"2928626715":{"id_imovel":"2928626715","nome_cliente":"ARYA 1 IMOVEIS LTDA - ME","area":"585","quartos":"3","garagem":"4","banheiros":"8","valor_venda":"3500000","valor_aluguel":"0","uf":"PR","cidade":"Curitiba","bairro":"Campo Comprido","rua":"Rua Padre Jos\u00e9 Kentenich 179","desconto":"10","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/04\/30\/67\/130x70\/logo_arya-1-imoveis-ltda-me_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/62\/67\/15\/265x185\/898532327.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/casa-em-condominio-arya-1-2928626715.html"},"2928668461":{"id_imovel":"2928668461","nome_cliente":"FOXTER CIA. IMOBILI\u00c1RIA \u2013 NORTE","area":"67","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"350000","valor_aluguel":"0","uf":"RS","cidade":"Porto Alegre","bairro":"Jardim Itu Sabar\u00e1","rua":"Rua Doutor Carlos Renato R. Fonseca","desconto":"10","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/45\/77\/11\/02\/130x70\/logo_foxter.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/66\/84\/61\/265x185\/925531707.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-no-jardim-itu-sabara-2928668461.html"},"2928719637":{"id_imovel":"2928719637","nome_cliente":"Max Im\u00f3veis","area":"58","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"240200","valor_aluguel":"0","uf":"SC","cidade":"Itaja\u00ed","bairro":"Vila Oper\u00e1ria","rua":"Avenida Get\u00falio Vargas 455","desconto":"10","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/03\/29\/87\/130x70\/logo_max-imoveis_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/71\/96\/37\/265x185\/901657895.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/venda:-apartamento-2-dormitorios.-bairro-vila-2928719637.html"},"2928729045":{"id_imovel":"2928729045","nome_cliente":"FOXTER CIA. IMOBILI\u00c1RIA \u2013 NORTE","area":"11262","quartos":"3","garagem":"1","banheiros":"2","valor_venda":"260000","valor_aluguel":"0","uf":"RS","cidade":"Porto Alegre","bairro":"Humait\u00e1","rua":"Avenida Jos\u00e9 Alo\u00edsio Filho","desconto":"10","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/45\/77\/11\/02\/130x70\/logo_foxter.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/72\/90\/45\/265x185\/902204597.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-em-humaita-2928729045.html"},"2928729834":{"id_imovel":"2928729834","nome_cliente":"ARYA 1 IMOVEIS LTDA - ME","area":"288","quartos":"4","garagem":"2","banheiros":"4","valor_venda":"900000","valor_aluguel":"0","uf":"PR","cidade":"Curitiba","bairro":"Merc\u00eas","rua":"Rua J\u00falia Wanderley 268","desconto":"10","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/04\/30\/67\/130x70\/logo_arya-1-imoveis-ltda-me_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/72\/98\/34\/265x185\/901880288.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/cobertura-no-merces-4-dormitorios-2928729834.html"},"2929170807":{"id_imovel":"2929170807","nome_cliente":"DD PRIME IM\u00d3VEIS EIRELI ME","area":"900","quartos":"4","garagem":"2","banheiros":"4","valor_venda":"1160000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Vinhedo","bairro":"Centro","rua":"Avenida Juncal","desconto":"10","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/30\/01\/49\/00\/130x70\/logo_temp_dd-prime-imoveis-eireli-me.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/29\/17\/08\/07\/265x185\/914897630.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/casa-residencial-para-venda-e-locacao-condominio-2929170807.html"},"2929205274":{"id_imovel":"2929205274","nome_cliente":"IMOBILIARIA SILLOS","area":"178","quartos":"2","garagem":"2","banheiros":"3","valor_venda":"503900","valor_aluguel":"0","uf":"PR","cidade":"Curitiba","bairro":"Rebou\u00e7as","rua":"Avenida Silva Jardim","desconto":"10","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/77\/27\/52\/130x70\/771863_772752_logo.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/29\/20\/52\/74\/265x185\/916427045.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/edificio-silvertown-2929205274.html"},"2929205322":{"id_imovel":"2929205322","nome_cliente":"IMOBILIARIA SILLOS","area":"250","quartos":"3","garagem":"2","banheiros":"3","valor_venda":"1034900","valor_aluguel":"0","uf":"PR","cidade":"Curitiba","bairro":"Mossungu\u00ea","rua":"Rua Dep Heitor Alencar Furtado","desconto":"10","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/77\/27\/52\/130x70\/771863_772752_logo.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/29\/20\/53\/22\/265x185\/916426883.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/edificio-new-edge-2929205322.html"},"2929205336":{"id_imovel":"2929205336","nome_cliente":"IMOBILIARIA SILLOS","area":"116","quartos":"2","garagem":"2","banheiros":"2","valor_venda":"539900","valor_aluguel":"0","uf":"PR","cidade":"Curitiba","bairro":"Centro C\u00edvico","rua":"Rua Alvaro Ramos","desconto":"10","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/77\/27\/52\/130x70\/771863_772752_logo.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/29\/20\/53\/36\/265x185\/918717088.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/edificio-san-giorgio-2929205336.html"},"2929214143":{"id_imovel":"2929214143","nome_cliente":"ARYA 1 IMOVEIS LTDA - ME","area":"179","quartos":"2","garagem":"2","banheiros":"2","valor_venda":"690000","valor_aluguel":"0","uf":"PR","cidade":"Curitiba","bairro":"Alto da XV","rua":"Rua Marechal Deodoro 1940","desconto":"10","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/04\/30\/67\/130x70\/logo_arya-1-imoveis-ltda-me_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/29\/21\/41\/43\/265x185\/916622630.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-no-alto-da-xv-2-dormitorios-2929214143.html"},"2929696040":{"id_imovel":"2929696040","nome_cliente":"Casa Mineira SUL","area":"120","quartos":"3","garagem":"2","banheiros":"4","valor_venda":"840000","valor_aluguel":"0","uf":"MG","cidade":"Belo Horizonte","bairro":"Lourdes","rua":"RUA SANTA CATARINA","desconto":"10","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/03\/76\/11\/130x70\/logo_grupo-kaza-casa-mineira-sul_7.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/29\/69\/60\/40\/265x185\/936469718.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-em-lourdes-2929696040.html"},"2929696724":{"id_imovel":"2929696724","nome_cliente":"Casa Mineira SUL","area":"174","quartos":"2","garagem":"2","banheiros":"2","valor_venda":"990000","valor_aluguel":"0","uf":"MG","cidade":"Belo Horizonte","bairro":"Lourdes","rua":"RUA DOS TIMBIRAS","desconto":"10","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/03\/76\/11\/130x70\/logo_grupo-kaza-casa-mineira-sul_7.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/29\/69\/67\/24\/265x185\/936482695.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-em-lourdes-2929696724.html"},"2926408456":{"id_imovel":"2926408456","nome_cliente":"FOXTER CIA. IMOBILI\u00c1RIA \u2013 SUL","area":"250","quartos":"3","garagem":"3","banheiros":"3","valor_venda":"1000000","valor_aluguel":"0","uf":"RS","cidade":"Porto Alegre","bairro":"Ipanema","rua":"Avenida Eduardo Prado","desconto":"9","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/45\/77\/11\/02\/130x70\/logo_foxter.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/26\/40\/84\/56\/265x185\/902379149.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/casa-a-venda-em-ipanema-2926408456.html"},"2929447124":{"id_imovel":"2929447124","nome_cliente":"FOXTER CIA. IMOBILI\u00c1RIA \u2013 SUL","area":"112","quartos":"3","garagem":"1","banheiros":"2","valor_venda":"279000","valor_aluguel":"0","uf":"RS","cidade":"Porto Alegre","bairro":"Teres\u00f3polis","rua":"Avenida Teres\u00f3polis","desconto":"9","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/45\/77\/11\/02\/130x70\/logo_foxter.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/29\/44\/71\/24\/265x185\/926002249.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-em-teresopolis-2929447124.html"},"2924793490":{"id_imovel":"2924793490","nome_cliente":"REMO IM\u00d3VEIS","area":"160","quartos":"3","garagem":"2","banheiros":"2","valor_venda":"510000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Valinhos","bairro":"Centro","rua":"Rua Jos\u00e9 de Oliveira","desconto":"8","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/01\/31\/130x70\/logo_remo-imoveis_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/79\/34\/90\/265x185\/889694841.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/casa-terrea-residencial-a-venda-condominio-2924793490.html"},"1003287815":{"id_imovel":"1003287815","nome_cliente":"REMO IM\u00d3VEIS","area":"250","quartos":"2","garagem":"2","banheiros":"2","valor_venda":"640000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Vinhedo","bairro":"Condom\u00ednio Grape Village","rua":"Alameda Curbina","desconto":"7","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/01\/31\/130x70\/logo_remo-imoveis_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/10\/03\/28\/78\/15\/265x185\/889691536.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/casa-residencial-a-venda-condominio-grape-village-1003287815.html"},"2924792802":{"id_imovel":"2924792802","nome_cliente":"REMO IM\u00d3VEIS","area":"1000","quartos":"0","garagem":"0","banheiros":"0","valor_venda":"426000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Vinhedo","bairro":"S\u00e3o Joaquim","rua":"Rua Rio Amazonas","desconto":"7","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/01\/31\/130x70\/logo_remo-imoveis_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/79\/28\/02\/265x185\/889694004.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/terreno-residencial-a-venda-condominio-sao-joaquim-2924792802.html"},"2926457778":{"id_imovel":"2926457778","nome_cliente":"CRIAR SOLU\u00c7\u00d5ES IMOBILIARIAS","area":"136","quartos":"2","garagem":"3","banheiros":"4","valor_venda":"890000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Campinas","bairro":"Mans\u00f5es Santo Ant\u00f4nio","rua":"Rua Egle Moretti Belintani 33","desconto":"7","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/70\/48\/130x70\/logo_criar-soluc-es-imobiliarias_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/26\/45\/77\/78\/265x185\/932860158.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-em-mans-es-santo-antonio-2926457778.html"},"2929025827":{"id_imovel":"2929025827","nome_cliente":"REMO IM\u00d3VEIS","area":"490","quartos":"0","garagem":"0","banheiros":"0","valor_venda":"395000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Valinhos","bairro":"Jardim Paiquer\u00ea","rua":"Rua dos Can\u00e1rios","desconto":"7","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/01\/31\/130x70\/logo_remo-imoveis_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/29\/02\/58\/27\/265x185\/910124971.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/otimo-terreno-residencial-a-venda-jardim-paiquere-2929025827.html"},"2926598471":{"id_imovel":"2926598471","nome_cliente":"BMX IMOVEIS","area":"112","quartos":"3","garagem":"2","banheiros":"3","valor_venda":"340000","valor_aluguel":"0","uf":"PR","cidade":"Curitiba","bairro":"Uberaba","rua":"Rua Aristeu Martins 346","desconto":"6","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/72\/44\/31\/130x70\/724431_bmx.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/26\/59\/84\/71\/265x185\/890633656.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/sobrado-residencial-a-venda-uberaba-curitiba.-2926598471.html"},"2927115446":{"id_imovel":"2927115446","nome_cliente":"REMO IM\u00d3VEIS","area":"106","quartos":"3","garagem":"2","banheiros":"2","valor_venda":"490000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Valinhos","bairro":"Vila Clayton","rua":"Rua Bar\u00e3o de Mau\u00e1","desconto":"6","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/01\/31\/130x70\/logo_remo-imoveis_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/27\/11\/54\/46\/265x185\/889695948.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-residencial-a-venda-vila-clayton-2927115446.html"},"1003287919":{"id_imovel":"1003287919","nome_cliente":"REMO IM\u00d3VEIS","area":"1060","quartos":"4","garagem":"2","banheiros":"0","valor_venda":"1020000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Vinhedo","bairro":"Centro","rua":"Rua Solarium","desconto":"5","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/01\/31\/130x70\/logo_remo-imoveis_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/10\/03\/28\/79\/19\/265x185\/890153357.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/casa-residencial-a-venda-condominio-sol-vinhedo-1003287919.html"}}