{"2923014166":{"id_imovel":"2923014166","nome_cliente":"Olivia Consultora","area":"119","quartos":"3","garagem":"2","banheiros":"4","valor_venda":"490000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Jundia\u00ed","bairro":"Eloy Chaves","rua":"Rua Chiara Lubich, 371","desconto":"41","url_logo":"","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/23\/01\/41\/66\/265x185\/709796741.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/black-friday-atmosphera-apto-119m-3-suites-sala-3-2923014166.html"},"2923802380":{"id_imovel":"2923802380","nome_cliente":"Olivia Consultora","area":"97","quartos":"3","garagem":"2","banheiros":"2","valor_venda":"395000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Jundia\u00ed","bairro":"Eloy Chaves","rua":"Rua Chiara Lubich, 371","desconto":"41","url_logo":"","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/23\/80\/23\/80\/265x185\/734833978.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/black-friday-atmosphera-97-mts-3-dormit-1-suite-2-2923802380.html"},"2929447181":{"id_imovel":"2929447181","nome_cliente":"FOXTER CIA. IMOBILI\u00c1RIA \u2013 SUL","area":"70","quartos":"3","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"259000","valor_aluguel":"0","uf":"RS","cidade":"Porto Alegre","bairro":"Cristal","rua":"Avenida Capivari","desconto":"37","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/45\/77\/11\/02\/130x70\/logo_foxter.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/29\/44\/71\/81\/265x185\/926002256.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-em-cristal-2929447181.html"},"2928622829":{"id_imovel":"2928622829","nome_cliente":"ESCODELAR IM\u00d3VEIS","area":"130","quartos":"3","garagem":"4","banheiros":"4","valor_venda":"890000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Santana","rua":"Rua Volunt\u00e1rios da P\u00e1tria","desconto":"35","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/30\/02\/05\/32\/130x70\/logo_escodelar-imoveis_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/62\/28\/29\/265x185\/900834610.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-residencial-a-venda-santana-sao-paulo.-2928622829.html"},"2926275938":{"id_imovel":"2926275938","nome_cliente":"ZIMMERMANN IM\u00d3VEIS","area":"496","quartos":"3","garagem":"2","banheiros":"3","valor_venda":"2950000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Pacaembu","rua":"TRAIPU 902","desconto":"34","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/43\/82\/84\/130x70\/zimmer.gif","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/26\/27\/59\/38\/265x185\/830433060.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/casa-closet-churrasqueira-3-suites-pacaembu.-2926275938.html"},"2928607713":{"id_imovel":"2928607713","nome_cliente":"ESCODELAR IM\u00d3VEIS","area":"43","quartos":"1","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"310000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Parada Inglesa","rua":"Rua Sevilha","desconto":"34","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/30\/02\/05\/32\/130x70\/logo_escodelar-imoveis_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/60\/77\/13\/265x185\/900480798.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-residencial-a-venda-parada-inglesa-sao-2928607713.html"},"2924375558":{"id_imovel":"2924375558","nome_cliente":"ZIMMERMANN IM\u00d3VEIS","area":"108","quartos":"3","garagem":"1","banheiros":"3","valor_venda":"636000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Pomp\u00e9ia","rua":"DR. AUGUSTO DE MIRANDA 598","desconto":"33","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/43\/82\/84\/130x70\/zimmer.gif","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/37\/55\/58\/265x185\/850259526.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/sobrado-3-dormitorios-pompeia-quintal.-2924375558.html"},"2928373793":{"id_imovel":"2928373793","nome_cliente":"ESCODELAR IM\u00d3VEIS","area":"228","quartos":"5","garagem":"4","banheiros":"4","valor_venda":"1750000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Santana","rua":"Rua Doutor Guilherme Cristofel","desconto":"33","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/30\/02\/05\/32\/130x70\/logo_escodelar-imoveis_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/37\/37\/93\/265x185\/892489537.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-residencial-a-venda-santana-sao-paulo.-2928373793.html"},"2928980278":{"id_imovel":"2928980278","nome_cliente":"Olivia Consultora","area":"57","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"2","valor_venda":"265000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Jundia\u00ed","bairro":"Eloy Chaves","rua":"Ria Chiara Lubich, 371","desconto":"33","url_logo":"","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/98\/02\/78\/265x185\/909014342.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apto-56-mts-2-dormit-1-suite-varanda-gourmet-1-vaga-2928980278.html"},"2927968620":{"id_imovel":"2927968620","nome_cliente":"ESCODELAR IM\u00d3VEIS","area":"57","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"315000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Mandaqui","rua":"Avenida Ultramarino","desconto":"32","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/30\/02\/05\/32\/130x70\/logo_escodelar-imoveis_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/27\/96\/86\/20\/265x185\/900480831.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-residencial-a-venda-lauzane-paulista-sao-2927968620.html"},"2928026789":{"id_imovel":"2928026789","nome_cliente":"ESCODELAR IM\u00d3VEIS","area":"60","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"2","valor_venda":"389000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Santana","rua":"Rua Manuel de Sousa","desconto":"31","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/30\/02\/05\/32\/130x70\/logo_escodelar-imoveis_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/02\/67\/89\/265x185\/908650496.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/loft-residencial-a-venda-santana-sao-paulo.-2928026789.html"},"2928391671":{"id_imovel":"2928391671","nome_cliente":"Olivia Consultora","area":"76","quartos":"3","garagem":"2","banheiros":"2","valor_venda":"325000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Jundia\u00ed","bairro":"Eloy Chaves","rua":"Rua Chiara Lubich, 371","desconto":"31","url_logo":"","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/39\/16\/71\/265x185\/892364072.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apto-76m-3-dormits-1-suite-varanda-gourmet-2-2928391671.html"},"2927800324":{"id_imovel":"2927800324","nome_cliente":"ZIMMERMANN IM\u00d3VEIS","area":"205","quartos":"3","garagem":"1","banheiros":"3","valor_venda":"1200000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Pinheiros","rua":"CARDEAL ARCOVERDE 3061","desconto":"29","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/43\/82\/84\/130x70\/zimmer.gif","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/27\/80\/03\/24\/265x185\/883581124.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-3-dormitorios-pinheiros.-2927800324.html"},"2927483168":{"id_imovel":"2927483168","nome_cliente":"Olivia Consultora","area":"147","quartos":"3","garagem":"3","banheiros":"5","valor_venda":"830000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Jundia\u00ed","bairro":"Retiro","rua":"RUA ADERBAL DA COSTA MOREIRA, 95 - JUNDIA\u00cd SP","desconto":"28","url_logo":"","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/27\/48\/31\/68\/265x185\/865375997.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apto-novo-de-alto-padrao-147m-3-suites-3-vagas-2927483168.html"},"2924027874":{"id_imovel":"2924027874","nome_cliente":"ZIMMERMANN IM\u00d3VEIS","area":"130","quartos":"3","garagem":"2","banheiros":"2","valor_venda":"790000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Sumar\u00e9","rua":"ALEIXO JORGE 115","desconto":"27","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/43\/82\/84\/130x70\/zimmer.gif","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/02\/78\/74\/265x185\/740266982.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/sobrado-c-300-m-armarios-churrasqueira-e-mais-!!-2924027874.html"},"2927232962":{"id_imovel":"2927232962","nome_cliente":"Max Im\u00f3veis","area":"61","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"0","valor_venda":"396300","valor_aluguel":"0","uf":"SC","cidade":"Itaja\u00ed","bairro":"Centro","rua":"Rua Heitor Liberato 744","desconto":"27","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/03\/29\/87\/130x70\/logo_max-imoveis_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/27\/23\/29\/62\/265x185\/882964502.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/venda:-apartamento-1-suite-1-dormitorio.-bairro-2927232962.html"},"2929174271":{"id_imovel":"2929174271","nome_cliente":"CRIAR SOLU\u00c7\u00d5ES IMOBILIARIAS","area":"131","quartos":"3","garagem":"3","banheiros":"5","valor_venda":"0","valor_aluguel":"4000","uf":"SP","cidade":"Campinas","bairro":"Galleria","rua":"Avenida Doutor Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio Coutinho Nogueira 225","desconto":"27","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/70\/48\/130x70\/logo_criar-soluc-es-imobiliarias_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/29\/17\/42\/71\/265x185\/952905866.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-para-aluguel-em-galleria-2929174271.html"},"2929299818":{"id_imovel":"2929299818","nome_cliente":"LOPES PRIME IM\u00d3VEIS","area":"83","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"3","valor_venda":"845000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Para\u00edso","rua":"Rua Doutor Fl\u00e1quer 115","desconto":"27","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/02\/41\/74\/130x70\/logo_lopes-prime_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/29\/29\/98\/18\/265x185\/919642568.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-no-paraiso-2929299818.html"},"2926320403":{"id_imovel":"2926320403","nome_cliente":"AXIS 21 IM\u00d3VEIS","area":"279","quartos":"4","garagem":"4","banheiros":"7","valor_venda":"2180000","valor_aluguel":"0","uf":"PR","cidade":"Curitiba","bairro":"Ecoville","rua":"Rua Paulo Gorski 2165","desconto":"26","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/74\/68\/130x70\/737328_737468_axis.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/26\/32\/04\/03\/265x185\/895835909.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/cobertura-axis-21-2926320403.html"},"2928439000":{"id_imovel":"2928439000","nome_cliente":"Olivia Consultora","area":"116","quartos":"3","garagem":"2","banheiros":"4","valor_venda":"720000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Jundia\u00ed","bairro":"Retiro","rua":"Rua Francisco Soares Nalin, 101","desconto":"26","url_logo":"","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/43\/90\/00\/265x185\/893632217.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apto-novo-116m-3-dormit-1-suite-2-vagas-infinity-2928439000.html"},"2926063830":{"id_imovel":"2926063830","nome_cliente":"LOPES PRIME IM\u00d3VEIS","area":"140","quartos":"3","garagem":"1","banheiros":"3","valor_venda":"1050000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Jardim Paulista","rua":"Alameda Ja\u00fa 1866","desconto":"25","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/02\/41\/74\/130x70\/logo_lopes-prime_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/26\/06\/38\/30\/265x185\/822262556.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-no-jardim-paulista-2926063830.html"},"2926146821":{"id_imovel":"2926146821","nome_cliente":"LOPES PRIME IM\u00d3VEIS","area":"280","quartos":"3","garagem":"3","banheiros":"4","valor_venda":"2100000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Higien\u00f3polis","rua":"Rua Gabriel dos Santos 729","desconto":"25","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/02\/41\/74\/130x70\/logo_lopes-prime_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/26\/14\/68\/21\/265x185\/824911061.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-em-higienopolis-2926146821.html"},"2928411257":{"id_imovel":"2928411257","nome_cliente":"Olivia Consultora","area":"92","quartos":"3","garagem":"2","banheiros":"3","valor_venda":"460000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Jundia\u00ed","bairro":"Jardim Ana Maria","rua":"R. Hilda Del Nero Bisquolo, 350","desconto":"25","url_logo":"","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/41\/12\/57\/265x185\/892882979.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apto-92-mts-3-dormit-1suite-lavabo-varanda-c-2928411257.html"},"2928952186":{"id_imovel":"2928952186","nome_cliente":"Olivia Consultora","area":"46","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"2","valor_venda":"309600","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Campinas","bairro":"Cambu\u00ed","rua":"Rua Major Solon, 140","desconto":"25","url_logo":"","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/95\/21\/86\/265x185\/908210565.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apto-46-mts-1-suite-1-vg-ao-lado-cambui-2-anos-2928952186.html"},"2929495417":{"id_imovel":"2929495417","nome_cliente":"LOPES PRIME IM\u00d3VEIS","area":"70","quartos":"1","garagem":"2","banheiros":"1","valor_venda":"905000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Vila Ol\u00edmpia","rua":"RUA ALEIXO GARCIA 113","desconto":"25","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/02\/41\/74\/130x70\/logo_lopes-prime_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/29\/49\/54\/17\/265x185\/946473313.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-na-vila-olimpia-2929495417.html"},"2925795122":{"id_imovel":"2925795122","nome_cliente":"CRIAR SOLU\u00c7\u00d5ES IMOBILIARIAS","area":"410","quartos":"1","garagem":"10","banheiros":"4","valor_venda":"0","valor_aluguel":"5000","uf":"SP","cidade":"Campinas","bairro":"Centro","rua":"Rua Jos\u00e9 Paulino 1860","desconto":"24","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/70\/48\/130x70\/logo_criar-soluc-es-imobiliarias_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/25\/79\/51\/22\/265x185\/952887330.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/casa-para-aluguel-em-centro-2925795122.html"},"2927857807":{"id_imovel":"2927857807","nome_cliente":"FOXTER CIA. IMOBILI\u00c1RIA \u2013 SUL","area":"330","quartos":"4","garagem":"10","banheiros":"6","valor_venda":"950000","valor_aluguel":"0","uf":"RS","cidade":"Porto Alegre","bairro":"Menino Deus","rua":"Rua Jos\u00e9 \u00d4tavio Manica","desconto":"24","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/45\/77\/11\/02\/130x70\/logo_foxter.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/27\/85\/78\/07\/265x185\/902349148.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/casa-a-venda-em-menino-deus-2927857807.html"},"2928477014":{"id_imovel":"2928477014","nome_cliente":"Olivia Consultora","area":"76","quartos":"0","garagem":"0","banheiros":"2","valor_venda":"557000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Vila Anast\u00e1cio","rua":"Rua Campos Vergueiro, 100","desconto":"24","url_logo":"","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/47\/70\/14\/265x185\/894596936.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apto-pronto-76-mts-3-dormit-1-suite-2-vagas-2928477014.html"},"2925895746":{"id_imovel":"2925895746","nome_cliente":"BMX IMOVEIS","area":"109","quartos":"3","garagem":"4","banheiros":"3","valor_venda":"280000","valor_aluguel":"0","uf":"PR","cidade":"Curitiba","bairro":"Uberaba","rua":"Rua Am\u00e9rico Firmino de Toledo 400","desconto":"22","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/72\/44\/31\/130x70\/724431_bmx.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/25\/89\/57\/46\/265x185\/869901625.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/sobrado-residencial-a-venda-uberaba-curitiba.-2925895746.html"},"2926142775":{"id_imovel":"2926142775","nome_cliente":"LOPES PRIME IM\u00d3VEIS","area":"225","quartos":"3","garagem":"1","banheiros":"2","valor_venda":"950000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Perdizes","rua":"Rua Cardoso de Almeida 654","desconto":"22","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/02\/41\/74\/130x70\/logo_lopes-prime_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/26\/14\/27\/75\/265x185\/831710160.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-em-perdizes-2926142775.html"},"2926142886":{"id_imovel":"2926142886","nome_cliente":"LOPES PRIME IM\u00d3VEIS","area":"340","quartos":"3","garagem":"3","banheiros":"5","valor_venda":"1800000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Bela Vista","rua":"Rua dos Ingleses 454","desconto":"22","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/02\/41\/74\/130x70\/logo_lopes-prime_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/26\/14\/28\/86\/265x185\/824784251.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-na-bela-vista-2926142886.html"},"2926416343":{"id_imovel":"2926416343","nome_cliente":"LOPES PRIME IM\u00d3VEIS","area":"200","quartos":"3","garagem":"3","banheiros":"5","valor_venda":"1050000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Real Parque","rua":"Travessa Ant\u00f4nio Augusto Monteiro de Barros Neto 84","desconto":"22","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/02\/41\/74\/130x70\/logo_lopes-prime_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/26\/41\/63\/43\/265x185\/835989212.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-no-real-parque-2926416343.html"},"2928122504":{"id_imovel":"2928122504","nome_cliente":"FOXTER CIA. IMOBILI\u00c1RIA \u2013 NORTE","area":"42","quartos":"0","garagem":"0","banheiros":"1","valor_venda":"125000","valor_aluguel":"0","uf":"RS","cidade":"Porto Alegre","bairro":"Cristo Redentor","rua":"Avenida Francisco Trein","desconto":"22","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/45\/77\/11\/02\/130x70\/logo_foxter.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/12\/25\/04\/265x185\/905781168.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/comercial-a-venda-no-cristo-redentor-2928122504.html"},"2928676643":{"id_imovel":"2928676643","nome_cliente":"REMO IM\u00d3VEIS","area":"350","quartos":"0","garagem":"0","banheiros":"0","valor_venda":"420000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Valinhos","bairro":"Jardim Planalto","rua":"Rua Jos\u00e9 de Alencar","desconto":"22","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/01\/31\/130x70\/logo_remo-imoveis_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/67\/66\/43\/265x185\/934203475.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/terreno-comercial-a-venda-jardim-planalto-valinhos.-2928676643.html"},"2928514588":{"id_imovel":"2928514588","nome_cliente":"CRIAR SOLU\u00c7\u00d5ES IMOBILIARIAS","area":"1015","quartos":"0","garagem":"0","banheiros":"0","valor_venda":"750000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Campinas","bairro":"Sousas","rua":"Avenida Mackenzie S\/N","desconto":"21","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/70\/48\/130x70\/logo_criar-soluc-es-imobiliarias_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/51\/45\/88\/265x185\/952875354.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/terreno-a-venda-em-sousas-2928514588.html"},"2928898013":{"id_imovel":"2928898013","nome_cliente":"CRIAR SOLU\u00c7\u00d5ES IMOBILIARIAS","area":"96","quartos":"2","garagem":"2","banheiros":"3","valor_venda":"750000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Campinas","bairro":"Iguatemi","rua":"Avenida Doutor Nelson Noronha Gustavo Filho 190","desconto":"21","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/70\/48\/130x70\/logo_criar-soluc-es-imobiliarias_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/89\/80\/13\/265x185\/932858257.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-e-para-aluguel-em-iguatemi-2928898013.html"},"2929633823":{"id_imovel":"2929633823","nome_cliente":"LOPES PRIME IM\u00d3VEIS","area":"120","quartos":"2","garagem":"2","banheiros":"2","valor_venda":"750000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Brooklin","rua":"Rua Guarai\u00fava 0663","desconto":"21","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/02\/41\/74\/130x70\/logo_lopes-prime_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/29\/63\/38\/23\/265x185\/946472536.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/casa-a-venda-em-brooklin-2929633823.html"},"2925795386":{"id_imovel":"2925795386","nome_cliente":"CRIAR SOLU\u00c7\u00d5ES IMOBILIARIAS","area":"1200","quartos":"0","garagem":"10","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"8000","uf":"SP","cidade":"Campinas","bairro":"Botafogo","rua":"Rua Doutor Ot\u00e1vio Mendes 46 - A","desconto":"20","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/70\/48\/130x70\/logo_criar-soluc-es-imobiliarias_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/25\/79\/53\/86\/265x185\/952876565.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/galpao-para-aluguel-em-botafogo-2925795386.html"},"2926063183":{"id_imovel":"2926063183","nome_cliente":"LOPES PRIME IM\u00d3VEIS","area":"364","quartos":"3","garagem":"3","banheiros":"2","valor_venda":"2000000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Pinheiros","rua":"RUA CARDEAL ARCOVERDE 493","desconto":"20","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/02\/41\/74\/130x70\/logo_lopes-prime_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/26\/06\/31\/83\/265x185\/822251519.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/comercial-a-venda-em-pinheiros-2926063183.html"},"2928135647":{"id_imovel":"2928135647","nome_cliente":"CRIAR SOLU\u00c7\u00d5ES IMOBILIARIAS","area":"212","quartos":"3","garagem":"2","banheiros":"5","valor_venda":"1900000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Campinas","bairro":"Cambu\u00ed","rua":"Sob Consulta 255","desconto":"20","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/70\/48\/130x70\/logo_criar-soluc-es-imobiliarias_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/13\/56\/47\/265x185\/952880703.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-e-para-aluguel-em-cambui-2928135647.html"},"2928625291":{"id_imovel":"2928625291","nome_cliente":"Max Im\u00f3veis","area":"185","quartos":"3","garagem":"2","banheiros":"2","valor_venda":"655477","valor_aluguel":"0","uf":"SC","cidade":"Itaja\u00ed","bairro":"Centro","rua":"Rua Almirante Tamandar\u00e9 300","desconto":"20","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/03\/29\/87\/130x70\/logo_max-imoveis_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/62\/52\/91\/265x185\/898985568.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/venda:-apartamento-1suite-2-dormitorios.-bairro-2928625291.html"},"2928626751":{"id_imovel":"2928626751","nome_cliente":"ARYA 1 IMOVEIS LTDA - ME","area":"590","quartos":"5","garagem":"3","banheiros":"7","valor_venda":"1600000","valor_aluguel":"0","uf":"PR","cidade":"Curitiba","bairro":"Jardim das Am\u00e9ricas","rua":"Rua Gabirobas 148","desconto":"20","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/04\/30\/67\/130x70\/logo_arya-1-imoveis-ltda-me_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/62\/67\/51\/265x185\/898532964.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/casa-em-condominio-no-jardim-das-ame-2928626751.html"},"2928630422":{"id_imovel":"2928630422","nome_cliente":"Max Im\u00f3veis","area":"88","quartos":"3","garagem":"2","banheiros":"2","valor_venda":"526778","valor_aluguel":"0","uf":"SC","cidade":"Itaja\u00ed","bairro":"Centro","rua":"Rua Carlos Hugo Praun 78","desconto":"20","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/03\/29\/87\/130x70\/logo_max-imoveis_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/63\/04\/22\/265x185\/898698771.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/venda:-apartamento-1-suite-2-dormitorios.-bairro-2928630422.html"},"2928667570":{"id_imovel":"2928667570","nome_cliente":"LOPES PRIME IM\u00d3VEIS","area":"210","quartos":"3","garagem":"3","banheiros":"5","valor_venda":"870000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Vila Andrade","rua":"Rua Cr\u00edtios 57","desconto":"20","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/02\/41\/74\/130x70\/logo_lopes-prime_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/66\/75\/70\/265x185\/899986186.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-na-vila-andrade-2928667570.html"},"2929150241":{"id_imovel":"2929150241","nome_cliente":"ZIMMERMANN IM\u00d3VEIS","area":"139","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"2","valor_venda":"830000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Jardim das Perdizes","rua":"QUATRO 399","desconto":"20","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/43\/82\/84\/130x70\/zimmer.gif","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/29\/15\/02\/41\/265x185\/914152647.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-02-dormitorios-na-barra-funda-2929150241.html"},"2922997203":{"id_imovel":"2922997203","nome_cliente":"ZIMMERMANN IM\u00d3VEIS","area":"180","quartos":"3","garagem":"2","banheiros":"3","valor_venda":"810000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Perdizes","rua":"CAYOWAA 575","desconto":"19","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/43\/82\/84\/130x70\/zimmer.gif","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/22\/99\/72\/03\/265x185\/903302992.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-3-dormitorios-terraco-perdizes.-2922997203.html"},"2925629698":{"id_imovel":"2925629698","nome_cliente":"REMO IM\u00d3VEIS","area":"300","quartos":"4","garagem":"2","banheiros":"4","valor_venda":"890000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Valinhos","bairro":"Condominio Portal do Jequitiba","rua":"Estrada do Jequitib\u00e1","desconto":"19","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/01\/31\/130x70\/logo_remo-imoveis_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/25\/62\/96\/98\/265x185\/890139817.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/casa-residencial-a-venda-condominio-portal-do-2925629698.html"},"2926143660":{"id_imovel":"2926143660","nome_cliente":"LOPES PRIME IM\u00d3VEIS","area":"85","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"2","valor_venda":"690000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Pinheiros","rua":"Rua Alves Guimar\u00e3es 980","desconto":"19","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/02\/41\/74\/130x70\/logo_lopes-prime_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/26\/14\/36\/60\/265x185\/828823041.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-em-pinheiros-2926143660.html"},"2928901471":{"id_imovel":"2928901471","nome_cliente":"Olivia Consultora","area":"59","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"2","valor_venda":"359000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Vila Polopoli","rua":"Av. Otac\u00edlio Tomanik, 350","desconto":"19","url_logo":"","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/90\/14\/71\/265x185\/906620851.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apto-59-mts-com-2-dormit-1-suite-varanda-deposito-2928901471.html"},"2929205320":{"id_imovel":"2929205320","nome_cliente":"LOPES PRIME IM\u00d3VEIS","area":"550","quartos":"4","garagem":"3","banheiros":"5","valor_venda":"14800000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Jardim Europa","rua":"Rua Cinderela 41","desconto":"18","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/02\/41\/74\/130x70\/logo_lopes-prime_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/29\/20\/53\/20\/265x185\/916387105.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-no-jardim-europa-2929205320.html"},"2929507321":{"id_imovel":"2929507321","nome_cliente":"LOPES PRIME IM\u00d3VEIS","area":"67","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"2","valor_venda":"700000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Brooklin","rua":"Rua Castilho 155","desconto":"18","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/02\/41\/74\/130x70\/logo_lopes-prime_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/29\/50\/73\/21\/265x185\/928278868.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-em-brooklin-2929507321.html"},"2928014969":{"id_imovel":"2928014969","nome_cliente":"CRIAR SOLU\u00c7\u00d5ES IMOBILIARIAS","area":"100","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"2","valor_venda":"420000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Campinas","bairro":"Jardim Proen\u00e7a","rua":"Avenida Princesa Doeste 1055","desconto":"17","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/70\/48\/130x70\/logo_criar-soluc-es-imobiliarias_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/01\/49\/69\/265x185\/932859514.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-e-para-aluguel-em-jardim-proenca-2928014969.html"},"2928354996":{"id_imovel":"2928354996","nome_cliente":"CRIAR SOLU\u00c7\u00d5ES IMOBILIARIAS","area":"77","quartos":"1","garagem":"2","banheiros":"1","valor_venda":"415000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Campinas","bairro":"Parque da H\u00edpica","rua":"Rua Francisco Mesquita 860","desconto":"17","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/70\/48\/130x70\/logo_criar-soluc-es-imobiliarias_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/35\/49\/96\/265x185\/932857794.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-e-para-aluguel-em-hipica-2928354996.html"},"2928626735":{"id_imovel":"2928626735","nome_cliente":"ARYA 1 IMOVEIS LTDA - ME","area":"228","quartos":"4","garagem":"4","banheiros":"5","valor_venda":"2400000","valor_aluguel":"0","uf":"PR","cidade":"Curitiba","bairro":"Ecoville","rua":"Professor Pedro Viriato Parigot de Souza 3635","desconto":"17","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/04\/30\/67\/130x70\/logo_arya-1-imoveis-ltda-me_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/62\/67\/35\/265x185\/898532665.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-arya1-2928626735.html"},"2930230981":{"id_imovel":"2930230981","nome_cliente":"LOPES PRIME IM\u00d3VEIS","area":"67","quartos":"2","garagem":"2","banheiros":"1","valor_venda":"499000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Vila Mascote","rua":"Avenida Mascote 1375","desconto":"17","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/02\/41\/74\/130x70\/logo_lopes-prime_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/30\/23\/09\/81\/265x185\/950558759.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-na-vila-mascote-2930230981.html"},"2922834815":{"id_imovel":"2922834815","nome_cliente":"AXIS 21 IM\u00d3VEIS","area":"536","quartos":"4","garagem":"4","banheiros":"0","valor_venda":"2990000","valor_aluguel":"0","uf":"PR","cidade":"Curitiba","bairro":"Juvev\u00ea","rua":"Manoel Eufr\u00e1sio 576","desconto":"16","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/74\/68\/130x70\/737328_737468_axis.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/22\/83\/48\/15\/265x185\/895833080.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-em-juveve-2922834815.html"},"2927157325":{"id_imovel":"2927157325","nome_cliente":"LOPES PRIME IM\u00d3VEIS","area":"180","quartos":"1","garagem":"1","banheiros":"3","valor_venda":"1600000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Jardim Am\u00e9rica","rua":"Rua da Consola\u00e7\u00e3o 3143","desconto":"16","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/02\/41\/74\/130x70\/logo_lopes-prime_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/27\/15\/73\/25\/265x185\/860687920.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-no-jardim-america-2927157325.html"},"2927851485":{"id_imovel":"2927851485","nome_cliente":"ZIMMERMANN IM\u00d3VEIS","area":"121","quartos":"3","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"560000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Perdizes","rua":"BARTIRA 485","desconto":"16","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/43\/82\/84\/130x70\/zimmer.gif","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/27\/85\/14\/85\/265x185\/877044463.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-perdizes.otimo-preco!!!-2927851485.html"},"2929120609":{"id_imovel":"2929120609","nome_cliente":"ZIMMERMANN IM\u00d3VEIS","area":"368","quartos":"4","garagem":"4","banheiros":"2","valor_venda":"2100000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Perdizes","rua":"MONTE ALEGRE 1285","desconto":"16","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/43\/82\/84\/130x70\/zimmer.gif","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/29\/12\/06\/09\/265x185\/914152948.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-perdizes-4-dormitorios-2-suites.-2929120609.html"},"2929616823":{"id_imovel":"2929616823","nome_cliente":"LOPES PRIME IM\u00d3VEIS","area":"86","quartos":"3","garagem":"2","banheiros":"2","valor_venda":"532000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Butant\u00e3","rua":"Rua Oct\u00e1vio de Moraes Lopes 71","desconto":"16","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/02\/41\/74\/130x70\/logo_lopes-prime_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/29\/61\/68\/23\/265x185\/933904632.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-em-butanta-2929616823.html"},"1003261564":{"id_imovel":"1003261564","nome_cliente":"REMO IM\u00d3VEIS","area":"250","quartos":"3","garagem":"2","banheiros":"5","valor_venda":"895000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Vinhedo","bairro":"Reserva da Mata","rua":"Rua Washington Luiz Alves Machado","desconto":"15","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/01\/31\/130x70\/logo_remo-imoveis_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/10\/03\/26\/15\/64\/265x185\/920898139.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/casa-residencial-a-venda-condominio-reserva-da-mata-1003261564.html"},"2926145650":{"id_imovel":"2926145650","nome_cliente":"LOPES PRIME IM\u00d3VEIS","area":"270","quartos":"3","garagem":"1","banheiros":"3","valor_venda":"1300000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Pacaembu","rua":"Rua Cardoso de Almeida 898","desconto":"15","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/02\/41\/74\/130x70\/logo_lopes-prime_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/26\/14\/56\/50\/265x185\/868858664.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-no-pacaembu-2926145650.html"},"2927176169":{"id_imovel":"2927176169","nome_cliente":"FOXTER CIA. IMOBILI\u00c1RIA \u2013 NORTE","area":"131","quartos":"2","garagem":"2","banheiros":"2","valor_venda":"720000","valor_aluguel":"0","uf":"RS","cidade":"Porto Alegre","bairro":"Petr\u00f3polis","rua":"Avenida Bag\u00e9","desconto":"15","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/45\/77\/11\/02\/130x70\/logo_foxter.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/27\/17\/61\/69\/265x185\/931892378.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-em-petropolis-2927176169.html"},"2927930654":{"id_imovel":"2927930654","nome_cliente":"LOPES PRIME IM\u00d3VEIS","area":"88","quartos":"3","garagem":"1","banheiros":"2","valor_venda":"640000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Sa\u00fade","rua":"Rua Vergueiro 7165","desconto":"15","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/02\/41\/74\/130x70\/logo_lopes-prime_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/27\/93\/06\/54\/265x185\/942838387.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-em-saude-2927930654.html"},"2928239353":{"id_imovel":"2928239353","nome_cliente":"Max Im\u00f3veis","area":"75","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"2","valor_venda":"473400","valor_aluguel":"0","uf":"SC","cidade":"Itaja\u00ed","bairro":"Fazenda","rua":"Rua Cambori\u00fa 673","desconto":"15","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/03\/29\/87\/130x70\/logo_max-imoveis_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/23\/93\/53\/265x185\/900395516.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/venda:-apartamento-2-suites.-bairro-fazenda-itajai-2928239353.html"},"2928239354":{"id_imovel":"2928239354","nome_cliente":"Max Im\u00f3veis","area":"92","quartos":"3","garagem":"2","banheiros":"2","valor_venda":"603400","valor_aluguel":"0","uf":"SC","cidade":"Itaja\u00ed","bairro":"Fazenda","rua":"Rua Cambori\u00fa 673","desconto":"15","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/03\/29\/87\/130x70\/logo_max-imoveis_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/23\/93\/54\/265x185\/887649613.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/venda:-apartamento-1-suite-2-dormitorios.-bairro-2928239354.html"},"2928614179":{"id_imovel":"2928614179","nome_cliente":"LOPES PRIME IM\u00d3VEIS","area":"110","quartos":"3","garagem":"2","banheiros":"3","valor_venda":"1050000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Moema","rua":"Rua Araguari 545","desconto":"15","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/02\/41\/74\/130x70\/logo_lopes-prime_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/61\/41\/79\/265x185\/946476732.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-em-moema-2928614179.html"},"2928728144":{"id_imovel":"2928728144","nome_cliente":"LOPES PRIME IM\u00d3VEIS","area":"115","quartos":"3","garagem":"2","banheiros":"3","valor_venda":"850000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Alto da Boa Vista","rua":"Rua Padre Jos\u00e9 de Anchieta 657","desconto":"15","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/02\/41\/74\/130x70\/logo_lopes-prime_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/72\/81\/44\/265x185\/901850183.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-no-alto-da-boa-vista-2928728144.html"},"2929345785":{"id_imovel":"2929345785","nome_cliente":"C21 Natrielli Im\u00f3veis","area":"252","quartos":"3","garagem":"3","banheiros":"4","valor_venda":"1100000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Brooklin","rua":"R \u00c1LVARO RODRIGUES 270","desconto":"15","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/74\/01\/05\/130x70\/logo_c21-natrielli-imoveis_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/29\/34\/57\/85\/265x185\/920818987.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-em-localizacao-privilegiada-2929345785.html"},"2929398614":{"id_imovel":"2929398614","nome_cliente":"LOPES PRIME IM\u00d3VEIS","area":"150","quartos":"3","garagem":"1","banheiros":"3","valor_venda":"700000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Jardim Am\u00e9rica","rua":"Rua Artur de Azevedo 776","desconto":"15","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/02\/41\/74\/130x70\/logo_lopes-prime_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/29\/39\/86\/14\/265x185\/924208967.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-no-jardim-america-2929398614.html"},"927842156":{"id_imovel":"927842156","nome_cliente":"","area":"0","quartos":"0","garagem":"0","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"","cidade":"","bairro":"","rua":"","desconto":"14","url_logo":"","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/09\/27\/84\/21\/56\/265x185\/.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br"},"2925161513":{"id_imovel":"2925161513","nome_cliente":"ZIMMERMANN IM\u00d3VEIS","area":"190","quartos":"3","garagem":"2","banheiros":"3","valor_venda":"975000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Vila Romana","rua":"CARLOS VICARI 340","desconto":"14","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/43\/82\/84\/130x70\/zimmer.gif","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/25\/16\/15\/13\/265x185\/777603353.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/armarios-vila-romana-3-dormitorios-1-suite-2925161513.html"},"2925795077":{"id_imovel":"2925795077","nome_cliente":"CRIAR SOLU\u00c7\u00d5ES IMOBILIARIAS","area":"473","quartos":"4","garagem":"5","banheiros":"7","valor_venda":"2500000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Campinas","bairro":"Sousas","rua":"Rua Ant\u00f4nio Falcaro 111","desconto":"14","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/70\/48\/130x70\/logo_criar-soluc-es-imobiliarias_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/25\/79\/50\/77\/265x185\/952859341.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/casa-a-venda-em-sousas-2925795077.html"},"2926144800":{"id_imovel":"2926144800","nome_cliente":"LOPES PRIME IM\u00d3VEIS","area":"165","quartos":"3","garagem":"2","banheiros":"5","valor_venda":"1250000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Perdizes","rua":"Rua Desembargador do Vale 64","desconto":"14","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/02\/41\/74\/130x70\/logo_lopes-prime_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/26\/14\/48\/00\/265x185\/839285585.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-em-perdizes-2926144800.html"},"2926343631":{"id_imovel":"2926343631","nome_cliente":"CRIAR SOLU\u00c7\u00d5ES IMOBILIARIAS","area":"460","quartos":"0","garagem":"10","banheiros":"3","valor_venda":"0","valor_aluguel":"7000","uf":"SP","cidade":"Campinas","bairro":"Jardim do Trevo","rua":"Rua Piracaia 15","desconto":"14","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/70\/48\/130x70\/logo_criar-soluc-es-imobiliarias_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/26\/34\/36\/31\/265x185\/952865805.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/galpao-para-aluguel-em-jardim-do-trevo-2926343631.html"},"2927173054":{"id_imovel":"2927173054","nome_cliente":"FOXTER CIA. IMOBILI\u00c1RIA \u2013 NORTE","area":"315","quartos":"4","garagem":"4","banheiros":"7","valor_venda":"1200000","valor_aluguel":"0","uf":"RS","cidade":"Porto Alegre","bairro":"Vila Ipiranga","rua":"Rua Parque dos Nativos","desconto":"14","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/45\/77\/11\/02\/130x70\/logo_foxter.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/27\/17\/30\/54\/265x185\/902323208.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/casa-a-venda-na-vila-ipiranga-2927173054.html"},"2928444800":{"id_imovel":"2928444800","nome_cliente":"LOPES PRIME IM\u00d3VEIS","area":"200","quartos":"3","garagem":"1","banheiros":"3","valor_venda":"950000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Moema","rua":"Rua Doutor Haberbeck Brand\u00e3o 68","desconto":"14","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/02\/41\/74\/130x70\/logo_lopes-prime_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/44\/48\/00\/265x185\/893770889.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-em-moema-2928444800.html"},"2928507199":{"id_imovel":"2928507199","nome_cliente":"FOXTER CIA. IMOBILI\u00c1RIA \u2013 NORTE","area":"420","quartos":"4","garagem":"4","banheiros":"4","valor_venda":"800000","valor_aluguel":"0","uf":"RS","cidade":"Porto Alegre","bairro":"Partenon","rua":"Rua Capit\u00e3o Manoel Pozo Bravo","desconto":"14","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/45\/77\/11\/02\/130x70\/logo_foxter.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/50\/71\/99\/265x185\/902208650.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/casa-a-venda-em-partenon-2928507199.html"},"2929836644":{"id_imovel":"2929836644","nome_cliente":"LOPES PRIME IM\u00d3VEIS","area":"577","quartos":"0","garagem":"15","banheiros":"3","valor_venda":"3000000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Jardim Marajoara","rua":"Avenida Washington Lu\u00eds 2990","desconto":"14","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/02\/41\/74\/130x70\/logo_lopes-prime_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/29\/83\/66\/44\/265x185\/939930413.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/comercial-a-venda-no-jardim-marajoara-2929836644.html"},"2930031901":{"id_imovel":"2930031901","nome_cliente":"LOPES PRIME IM\u00d3VEIS","area":"143","quartos":"3","garagem":"1","banheiros":"3","valor_venda":"1400000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Jardim Paulista","rua":"Alameda Joaquim Eug\u00eanio de Lima 1055","desconto":"14","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/02\/41\/74\/130x70\/logo_lopes-prime_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/30\/03\/19\/01\/265x185\/945158627.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-no-jardim-paulista-2930031901.html"},"2930189162":{"id_imovel":"2930189162","nome_cliente":"LOPES PRIME IM\u00d3VEIS","area":"180","quartos":"3","garagem":"1","banheiros":"4","valor_venda":"1500000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Jardim Paulista","rua":"RUA HADDOCK LOBO 180","desconto":"14","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/02\/41\/74\/130x70\/logo_lopes-prime_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/30\/18\/91\/62\/265x185\/949393465.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-no-jardim-paulista-2930189162.html"},"2926392465":{"id_imovel":"2926392465","nome_cliente":"LOPES PRIME IM\u00d3VEIS","area":"146","quartos":"3","garagem":"2","banheiros":"3","valor_venda":"1170000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Vila Mascote","rua":"Rua Maratona 285","desconto":"13","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/02\/41\/74\/130x70\/logo_lopes-prime_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/26\/39\/24\/65\/265x185\/835146638.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-na-vila-mascote-2926392465.html"},"2927200012":{"id_imovel":"2927200012","nome_cliente":"ZIMMERMANN IM\u00d3VEIS","area":"235","quartos":"3","garagem":"1","banheiros":"4","valor_venda":"1530000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Higien\u00f3polis","rua":"ANGELICA 1106","desconto":"13","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/43\/82\/84\/130x70\/zimmer.gif","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/27\/20\/00\/12\/265x185\/866201140.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-armarios-3-dormitorios-higienopolis-!-2927200012.html"},"2927784478":{"id_imovel":"2927784478","nome_cliente":"FOXTER CIA. IMOBILI\u00c1RIA \u2013 NORTE","area":"128","quartos":"3","garagem":"3","banheiros":"4","valor_venda":"990000","valor_aluguel":"0","uf":"RS","cidade":"Porto Alegre","bairro":"Jardim Bot\u00e2nico","rua":"Avenida Ipiranga","desconto":"13","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/45\/77\/11\/02\/130x70\/logo_foxter.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/27\/78\/44\/78\/265x185\/931890971.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-no-jardim-botanico-2927784478.html"},"2927997935":{"id_imovel":"2927997935","nome_cliente":"LOPES PRIME IM\u00d3VEIS","area":"150","quartos":"3","garagem":"2","banheiros":"5","valor_venda":"1500000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Itaim Bibi","rua":"Rua Urimonduba 111","desconto":"13","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/02\/41\/74\/130x70\/logo_lopes-prime_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/27\/99\/79\/35\/265x185\/920845793.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-em-itaim-bibi-2927997935.html"},"2928597312":{"id_imovel":"2928597312","nome_cliente":"FOXTER CIA. IMOBILI\u00c1RIA \u2013 NORTE","area":"66","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"197000","valor_aluguel":"0","uf":"RS","cidade":"Porto Alegre","bairro":"S\u00e3o Jos\u00e9","rua":"Rua Primeiro de Mar\u00e7o","desconto":"13","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/45\/77\/11\/02\/130x70\/logo_foxter.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/59\/73\/12\/265x185\/902210772.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-em-sao-jose-2928597312.html"},"2928626714":{"id_imovel":"2928626714","nome_cliente":"ARYA 1 IMOVEIS LTDA - ME","area":"539","quartos":"4","garagem":"4","banheiros":"8","valor_venda":"3500000","valor_aluguel":"0","uf":"PR","cidade":"Curitiba","bairro":"Cabral","rua":"Rua Cl\u00f3vis Bevil\u00e1qua 300","desconto":"13","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/04\/30\/67\/130x70\/logo_arya-1-imoveis-ltda-me_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/62\/67\/14\/265x185\/898532290.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-no-cabral-arya-1-2928626714.html"},"2928729104":{"id_imovel":"2928729104","nome_cliente":"FOXTER CIA. IMOBILI\u00c1RIA \u2013 NORTE","area":"330","quartos":"3","garagem":"4","banheiros":"4","valor_venda":"749000","valor_aluguel":"0","uf":"RS","cidade":"Porto Alegre","bairro":"Vila Ipiranga","rua":"Rua Bispo Sardinha","desconto":"13","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/45\/77\/11\/02\/130x70\/logo_foxter.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/72\/91\/04\/265x185\/902206461.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/casa-a-venda-na-vila-ipiranga-2928729104.html"},"2928903250":{"id_imovel":"2928903250","nome_cliente":"LOPES PRIME IM\u00d3VEIS","area":"200","quartos":"3","garagem":"5","banheiros":"3","valor_venda":"2600000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Moema","rua":"Avenida Agami 364","desconto":"13","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/02\/41\/74\/130x70\/logo_lopes-prime_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/90\/32\/50\/265x185\/946477460.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/comercial-a-venda-em-moema-2928903250.html"},"2928933577":{"id_imovel":"2928933577","nome_cliente":"LOPES PRIME IM\u00d3VEIS","area":"93","quartos":"3","garagem":"2","banheiros":"2","valor_venda":"787500","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Vila Maria","rua":"Rua Jos\u00e9 Nobre 50","desconto":"13","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/02\/41\/74\/130x70\/logo_lopes-prime_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/93\/35\/77\/265x185\/907620129.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-na-vila-maria-2928933577.html"},"2929214140":{"id_imovel":"2929214140","nome_cliente":"ARYA 1 IMOVEIS LTDA - ME","area":"268","quartos":"3","garagem":"2","banheiros":"4","valor_venda":"1050000","valor_aluguel":"0","uf":"PR","cidade":"Curitiba","bairro":"Cristo Rei","rua":"Rua Coronel Pedro Scherer Sobrinho 152","desconto":"13","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/04\/30\/67\/130x70\/logo_arya-1-imoveis-ltda-me_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/29\/21\/41\/40\/265x185\/916622595.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-no-cristo-rei-3-dormitorios-2929214140.html"},"2929769466":{"id_imovel":"2929769466","nome_cliente":"REMO IM\u00d3VEIS","area":"400","quartos":"3","garagem":"2","banheiros":"0","valor_venda":"1290000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Valinhos","bairro":"Centro","rua":"Rua Paulo VI","desconto":"13","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/01\/31\/130x70\/logo_remo-imoveis_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/29\/76\/94\/66\/265x185\/938362149.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/casa-residencial-a-venda-condominio-florada-da-mata-2929769466.html"},"2924796024":{"id_imovel":"2924796024","nome_cliente":"AXIS 21 IM\u00d3VEIS","area":"646","quartos":"0","garagem":"0","banheiros":"0","valor_venda":"697000","valor_aluguel":"0","uf":"PR","cidade":"Curitiba","bairro":"Campo Comprido","rua":"Rua Luiz Tramontin 1345","desconto":"12","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/74\/68\/130x70\/737328_737468_axis.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/79\/60\/24\/265x185\/895860907.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/tereno-em-condominio-axis-21-2924796024.html"},"2925792109":{"id_imovel":"2925792109","nome_cliente":"FOXTER CIA. IMOBILI\u00c1RIA \u2013 SUL","area":"110","quartos":"3","garagem":"2","banheiros":"2","valor_venda":"520000","valor_aluguel":"0","uf":"RS","cidade":"Porto Alegre","bairro":"Camaqu\u00e3","rua":"Rua Marechal Hermes","desconto":"12","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/45\/77\/11\/02\/130x70\/logo_foxter.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/25\/79\/21\/09\/265x185\/902434337.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-em-camaqua-2925792109.html"},"2926145751":{"id_imovel":"2926145751","nome_cliente":"LOPES PRIME IM\u00d3VEIS","area":"191","quartos":"4","garagem":"2","banheiros":"4","valor_venda":"1279000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Vila Mariana","rua":"Rua Carlos Petit 575","desconto":"12","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/02\/41\/74\/130x70\/logo_lopes-prime_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/26\/14\/57\/51\/265x185\/847563350.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-na-vila-mariana-2926145751.html"},"2926729099":{"id_imovel":"2926729099","nome_cliente":"LOPES PRIME IM\u00d3VEIS","area":"265","quartos":"4","garagem":"4","banheiros":"6","valor_venda":"3600000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Higien\u00f3polis","rua":"Rua Bar\u00e3o de Bocaina 112","desconto":"12","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/02\/41\/74\/130x70\/logo_lopes-prime_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/26\/72\/90\/99\/265x185\/844632325.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-em-higienopolis-2926729099.html"},"2926745218":{"id_imovel":"2926745218","nome_cliente":"LOPES PRIME IM\u00d3VEIS","area":"123","quartos":"3","garagem":"2","banheiros":"3","valor_venda":"1185000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Campo Belo","rua":"Rua Estev\u00e3o Bai\u00e3o 520","desconto":"12","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/02\/41\/74\/130x70\/logo_lopes-prime_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/26\/74\/52\/18\/265x185\/848205700.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-no-campo-belo-2926745218.html"},"2927409166":{"id_imovel":"2927409166","nome_cliente":"CRIAR SOLU\u00c7\u00d5ES IMOBILIARIAS","area":"40","quartos":"0","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"0","valor_aluguel":"1500","uf":"SP","cidade":"Campinas","bairro":"Jardim Concei\u00e7\u00e3o (Sousas)","rua":"Sob Consulta 964","desconto":"12","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/70\/48\/130x70\/logo_criar-soluc-es-imobiliarias_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/27\/40\/91\/66\/265x185\/952902527.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/sala-para-aluguel-em-jardim-conceicao-sousas-2927409166.html"},"2928626755":{"id_imovel":"2928626755","nome_cliente":"ARYA 1 IMOVEIS LTDA - ME","area":"347","quartos":"3","garagem":"3","banheiros":"5","valor_venda":"1500000","valor_aluguel":"0","uf":"PR","cidade":"Curitiba","bairro":"Ecoville","rua":"Rua Francisco Juglair 749","desconto":"12","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/04\/30\/67\/130x70\/logo_arya-1-imoveis-ltda-me_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/62\/67\/55\/265x185\/898533052.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-arya-1-2928626755.html"},"2928729128":{"id_imovel":"2928729128","nome_cliente":"FOXTER CIA. IMOBILI\u00c1RIA \u2013 NORTE","area":"81","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"2","valor_venda":"219000","valor_aluguel":"0","uf":"RS","cidade":"Porto Alegre","bairro":"Prot\u00e1sio Alves","rua":"Rua Tenente Ary Tarrago","desconto":"12","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/45\/77\/11\/02\/130x70\/logo_foxter.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/72\/91\/28\/265x185\/912967466.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-em-protasio-alves-2928729128.html"},"2929495419":{"id_imovel":"2929495419","nome_cliente":"LOPES PRIME IM\u00d3VEIS","area":"143","quartos":"2","garagem":"2","banheiros":"3","valor_venda":"1458000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Vila Mariana","rua":"Rua Jorge Chammas 334","desconto":"12","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/02\/41\/74\/130x70\/logo_lopes-prime_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/29\/49\/54\/19\/265x185\/927870733.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-na-vila-mariana-2929495419.html"},"2929616799":{"id_imovel":"2929616799","nome_cliente":"LOPES PRIME IM\u00d3VEIS","area":"110","quartos":"3","garagem":"2","banheiros":"3","valor_venda":"1222000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"An\u00e1lia Franco","rua":"Rua Bimbarra 29","desconto":"12","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/02\/41\/74\/130x70\/logo_lopes-prime_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/29\/61\/67\/99\/265x185\/933904304.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-em-analia-franco-2929616799.html"},"2929758891":{"id_imovel":"2929758891","nome_cliente":"LOPES PRIME IM\u00d3VEIS","area":"140","quartos":"3","garagem":"3","banheiros":"4","valor_venda":"1360000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Vila Clementino","rua":"Rua Santo Irineu 0307","desconto":"12","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/02\/41\/74\/130x70\/logo_lopes-prime_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/29\/75\/88\/91\/265x185\/938079468.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-na-vila-clementino-2929758891.html"},"2929836649":{"id_imovel":"2929836649","nome_cliente":"LOPES PRIME IM\u00d3VEIS","area":"50","quartos":"1","garagem":"1","banheiros":"2","valor_venda":"450000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Vila Clementino","rua":"Avenida Onze de Junho 643","desconto":"12","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/02\/41\/74\/130x70\/logo_lopes-prime_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/29\/83\/66\/49\/265x185\/939930500.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-na-vila-clementino-2929836649.html"},"2929874209":{"id_imovel":"2929874209","nome_cliente":"LOPES PRIME IM\u00d3VEIS","area":"111","quartos":"3","garagem":"2","banheiros":"3","valor_venda":"990000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Sa\u00fade","rua":"Rua Perc\u00edlio Neto 167","desconto":"12","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/02\/41\/74\/130x70\/logo_lopes-prime_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/29\/87\/42\/09\/265x185\/946476493.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-em-saude-2929874209.html"},"1001987101":{"id_imovel":"1001987101","nome_cliente":"BMX IMOVEIS","area":"102","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"2","valor_venda":"260000","valor_aluguel":"0","uf":"PR","cidade":"Curitiba","bairro":"Hauer","rua":"Rua Waldemar Kost 1397","desconto":"11","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/72\/44\/31\/130x70\/724431_bmx.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/10\/01\/98\/71\/01\/265x185\/890633470.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-residencial-a-venda-hauer-curitiba.-1001987101.html"},"2926144419":{"id_imovel":"2926144419","nome_cliente":"LOPES PRIME IM\u00d3VEIS","area":"248","quartos":"4","garagem":"2","banheiros":"3","valor_venda":"2107000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Jardim Paulista","rua":"Rua Caconde 261","desconto":"11","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/02\/41\/74\/130x70\/logo_lopes-prime_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/26\/14\/44\/19\/265x185\/824833200.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-no-jardim-paulista-2926144419.html"},"2926743371":{"id_imovel":"2926743371","nome_cliente":"CRIAR SOLU\u00c7\u00d5ES IMOBILIARIAS","area":"0","quartos":"5","garagem":"5","banheiros":"6","valor_venda":"0","valor_aluguel":"3500","uf":"SP","cidade":"Campinas","bairro":"Condom\u00ednio Est\u00e2ncia Para\u00edso","rua":"Avenida Engenheiro Luiz Ant\u00f4nio Laloni 321","desconto":"11","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/70\/48\/130x70\/logo_criar-soluc-es-imobiliarias_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/26\/74\/33\/71\/265x185\/932866418.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/casa-para-aluguel-em-estancia-paraiso-2926743371.html"},"2927178500":{"id_imovel":"2927178500","nome_cliente":"FOXTER CIA. IMOBILI\u00c1RIA \u2013 SUL","area":"100","quartos":"3","garagem":"2","banheiros":"2","valor_venda":"530000","valor_aluguel":"0","uf":"RS","cidade":"Porto Alegre","bairro":"Tristeza","rua":"Avenida Otto Niemeyer","desconto":"11","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/45\/77\/11\/02\/130x70\/logo_foxter.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/27\/17\/85\/00\/265x185\/912806713.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-em-tristeza-2927178500.html"},"2927269992":{"id_imovel":"2927269992","nome_cliente":"FOXTER CIA. IMOBILI\u00c1RIA \u2013 NORTE","area":"62","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"250000","valor_aluguel":"0","uf":"RS","cidade":"Porto Alegre","bairro":"S\u00e3o Jos\u00e9","rua":"Rua Primeiro de Mar\u00e7o","desconto":"11","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/45\/77\/11\/02\/130x70\/logo_foxter.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/27\/26\/99\/92\/265x185\/908765180.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-em-sao-jose-2927269992.html"},"2928122532":{"id_imovel":"2928122532","nome_cliente":"FOXTER CIA. IMOBILI\u00c1RIA \u2013 NORTE","area":"129","quartos":"3","garagem":"2","banheiros":"2","valor_venda":"580000","valor_aluguel":"0","uf":"RS","cidade":"Porto Alegre","bairro":"Cristo Redentor","rua":"Rua Edmundo Bastian","desconto":"11","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/45\/77\/11\/02\/130x70\/logo_foxter.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/12\/25\/32\/265x185\/902386400.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-no-cristo-redentor-2928122532.html"},"2928626725":{"id_imovel":"2928626725","nome_cliente":"ARYA 1 IMOVEIS LTDA - ME","area":"618","quartos":"4","garagem":"4","banheiros":"5","valor_venda":"2700000","valor_aluguel":"0","uf":"PR","cidade":"Curitiba","bairro":"Campo Comprido","rua":"Rua Jeremias Maciel Perretto 1288","desconto":"11","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/04\/30\/67\/130x70\/logo_arya-1-imoveis-ltda-me_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/62\/67\/25\/265x185\/898532468.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/casa-em-condominio-no-campo-comprido-4-do-2928626725.html"},"2928626791":{"id_imovel":"2928626791","nome_cliente":"ARYA 1 IMOVEIS LTDA - ME","area":"241","quartos":"4","garagem":"2","banheiros":"2","valor_venda":"800000","valor_aluguel":"0","uf":"PR","cidade":"Curitiba","bairro":"Ecoville","rua":"Rua Elvira Harkot Ramina 82","desconto":"11","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/04\/30\/67\/130x70\/logo_arya-1-imoveis-ltda-me_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/62\/67\/91\/265x185\/898533740.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-arya-1-2928626791.html"},"2928791457":{"id_imovel":"2928791457","nome_cliente":"LOPES PRIME IM\u00d3VEIS","area":"58","quartos":"2","garagem":"0","banheiros":"1","valor_venda":"450000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Pinheiros","rua":"Rua Costa Carvalho 373","desconto":"11","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/02\/41\/74\/130x70\/logo_lopes-prime_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/79\/14\/57\/265x185\/903504926.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-em-pinheiros-2928791457.html"},"2928932320":{"id_imovel":"2928932320","nome_cliente":"LOPES PRIME IM\u00d3VEIS","area":"93","quartos":"3","garagem":"2","banheiros":"2","valor_venda":"777000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Vila Maria","rua":"Rua Jos\u00e9 Nobre 50","desconto":"11","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/02\/41\/74\/130x70\/logo_lopes-prime_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/93\/23\/20\/265x185\/907599025.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-na-vila-maria-2928932320.html"},"2929345085":{"id_imovel":"2929345085","nome_cliente":"LOPES PRIME IM\u00d3VEIS","area":"126","quartos":"3","garagem":"1","banheiros":"2","valor_venda":"1100000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Moema","rua":"Rua Gra\u00fana 422","desconto":"11","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/02\/41\/74\/130x70\/logo_lopes-prime_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/29\/34\/50\/85\/265x185\/920805342.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-em-moema-2929345085.html"},"2929447951":{"id_imovel":"2929447951","nome_cliente":"FOXTER CIA. IMOBILI\u00c1RIA \u2013 SUL","area":"111","quartos":"3","garagem":"1","banheiros":"2","valor_venda":"320000","valor_aluguel":"0","uf":"RS","cidade":"Porto Alegre","bairro":"Teres\u00f3polis","rua":"Avenida Teres\u00f3polis","desconto":"11","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/45\/77\/11\/02\/130x70\/logo_foxter.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/29\/44\/79\/51\/265x185\/925572100.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-em-teresopolis-2929447951.html"},"2929462555":{"id_imovel":"2929462555","nome_cliente":"LOPES PRIME IM\u00d3VEIS","area":"85","quartos":"2","garagem":"2","banheiros":"2","valor_venda":"800000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Vila Madalena","rua":"Rua Agiss\u00ea 172","desconto":"11","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/02\/41\/74\/130x70\/logo_lopes-prime_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/29\/46\/25\/55\/265x185\/926739393.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-na-vila-madalena-2929462555.html"},"2923455237":{"id_imovel":"2923455237","nome_cliente":"AXIS 21 IM\u00d3VEIS","area":"805","quartos":"3","garagem":"3","banheiros":"6","valor_venda":"2500000","valor_aluguel":"0","uf":"PR","cidade":"Curitiba","bairro":"Campo Comprido","rua":"Rua Luiz Tramontin 1345","desconto":"10","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/74\/68\/130x70\/737328_737468_axis.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/23\/45\/52\/37\/265x185\/895834318.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/casa-a-venda-no-campo-comprido-2923455237.html"},"2924440516":{"id_imovel":"2924440516","nome_cliente":"AXIS 21 IM\u00d3VEIS","area":"410","quartos":"4","garagem":"3","banheiros":"5","valor_venda":"1890000","valor_aluguel":"0","uf":"PR","cidade":"Curitiba","bairro":"Ecoville","rua":"Rua Deputado Heitor Alencar Furtado 1661","desconto":"10","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/74\/68\/130x70\/737328_737468_axis.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/44\/05\/16\/265x185\/895836181.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-axis-21-2924440516.html"},"2926142505":{"id_imovel":"2926142505","nome_cliente":"LOPES PRIME IM\u00d3VEIS","area":"160","quartos":"4","garagem":"4","banheiros":"0","valor_venda":"1500000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Perdizes","rua":"Rua Apinaj\u00e9s 235","desconto":"10","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/02\/41\/74\/130x70\/logo_lopes-prime_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/26\/14\/25\/05\/265x185\/824772650.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-em-perdizes-2926142505.html"},"2926143648":{"id_imovel":"2926143648","nome_cliente":"LOPES PRIME IM\u00d3VEIS","area":"280","quartos":"3","garagem":"3","banheiros":"4","valor_venda":"2500000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Higien\u00f3polis","rua":"Rua Gabriel dos Santos 729","desconto":"10","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/02\/41\/74\/130x70\/logo_lopes-prime_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/26\/14\/36\/48\/265x185\/831071509.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-em-higienopolis-2926143648.html"},"2926247670":{"id_imovel":"2926247670","nome_cliente":"CRIAR SOLU\u00c7\u00d5ES IMOBILIARIAS","area":"533","quartos":"4","garagem":"4","banheiros":"6","valor_venda":"2550000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Campinas","bairro":"Cambu\u00ed","rua":"Avenida J\u00falio de Mesquita 930","desconto":"10","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/70\/48\/130x70\/logo_criar-soluc-es-imobiliarias_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/26\/24\/76\/70\/265x185\/932853535.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-em-cambui-2926247670.html"},"2926338379":{"id_imovel":"2926338379","nome_cliente":"AXIS 21 IM\u00d3VEIS","area":"165","quartos":"2","garagem":"2","banheiros":"2","valor_venda":"499000","valor_aluguel":"0","uf":"PR","cidade":"Curitiba","bairro":"\u00c1gua Verde","rua":"Rua Par\u00e1 240","desconto":"10","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/74\/68\/130x70\/737328_737468_axis.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/26\/33\/83\/79\/265x185\/895867348.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-axis-21-2926338379.html"},"2926600362":{"id_imovel":"2926600362","nome_cliente":"AXIS 21 IM\u00d3VEIS","area":"268","quartos":"3","garagem":"2","banheiros":"5","valor_venda":"1143000","valor_aluguel":"0","uf":"PR","cidade":"Curitiba","bairro":"Cabral","rua":"Rua Chichorro J\u00fanior 143","desconto":"10","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/74\/68\/130x70\/737328_737468_axis.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/26\/60\/03\/62\/265x185\/895850667.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-axis-21-2926600362.html"},"2926906395":{"id_imovel":"2926906395","nome_cliente":"AXIS 21 IM\u00d3VEIS","area":"0","quartos":"0","garagem":"0","banheiros":"0","valor_venda":"550000","valor_aluguel":"0","uf":"PR","cidade":"Curitiba","bairro":"Santa Felicidade","rua":"Rua Domingos Gulin 111","desconto":"10","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/74\/68\/130x70\/737328_737468_axis.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/26\/90\/63\/95\/265x185\/895866709.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/terreno-em-condominio-axis-21-2926906395.html"},"2927067099":{"id_imovel":"2927067099","nome_cliente":"AXIS 21 IM\u00d3VEIS","area":"180","quartos":"3","garagem":"2","banheiros":"2","valor_venda":"780000","valor_aluguel":"0","uf":"PR","cidade":"Curitiba","bairro":"Ecoville","rua":"Rua Monsenhor Ivo Zanlorenzi 2520","desconto":"10","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/74\/68\/130x70\/737328_737468_axis.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/27\/06\/70\/99\/265x185\/895861893.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-axis-21-2927067099.html"},"2927129918":{"id_imovel":"2927129918","nome_cliente":"LOPES PRIME IM\u00d3VEIS","area":"137","quartos":"4","garagem":"3","banheiros":"5","valor_venda":"1660000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Moema","rua":"Avenida Jurema 200","desconto":"10","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/02\/41\/74\/130x70\/logo_lopes-prime_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/27\/12\/99\/18\/265x185\/907636847.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-em-moema-2927129918.html"},"2927263143":{"id_imovel":"2927263143","nome_cliente":"Max Im\u00f3veis","area":"33","quartos":"0","garagem":"0","banheiros":"1","valor_venda":"143300","valor_aluguel":"0","uf":"SC","cidade":"Navegantes","bairro":"Centro","rua":"Avenida Jo\u00e3o Sacavem 571","desconto":"10","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/03\/29\/87\/130x70\/logo_max-imoveis_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/27\/26\/31\/43\/265x185\/916804178.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/venda:-sala-comercial-com-29m-.-centro-navegantes-2927263143.html"},"2927804275":{"id_imovel":"2927804275","nome_cliente":"LOPES PRIME IM\u00d3VEIS","area":"70","quartos":"3","garagem":"1","banheiros":"2","valor_venda":"570000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Lapa","rua":"Avenida Marqu\u00eas de S\u00e3o Vicente 2914","desconto":"10","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/02\/41\/74\/130x70\/logo_lopes-prime_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/27\/80\/42\/75\/265x185\/875462595.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-em-lapa-2927804275.html"},"2927889201":{"id_imovel":"2927889201","nome_cliente":"S\u00f3 Quatro Quartos","area":"220","quartos":"4","garagem":"2","banheiros":"3","valor_venda":"850000","valor_aluguel":"0","uf":"MG","cidade":"Belo Horizonte","bairro":"Anchieta","rua":"RUA ROGERIO FAJARDO","desconto":"10","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/03\/76\/13\/130x70\/logo_grupo-kaza-so-quatro-quartos_3.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/27\/88\/92\/01\/265x185\/878450006.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-em-anchieta-2927889201.html"},"2927890160":{"id_imovel":"2927890160","nome_cliente":"S\u00f3 Quatro Quartos","area":"200","quartos":"4","garagem":"2","banheiros":"2","valor_venda":"850000","valor_aluguel":"0","uf":"MG","cidade":"Belo Horizonte","bairro":"Anchieta","rua":"RUA ODILON BRAGA","desconto":"10","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/03\/76\/13\/130x70\/logo_grupo-kaza-so-quatro-quartos_3.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/27\/89\/01\/60\/265x185\/878465411.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-em-anchieta-2927890160.html"},"2927892699":{"id_imovel":"2927892699","nome_cliente":"Casa Mineira SUL","area":"87","quartos":"1","garagem":"2","banheiros":"2","valor_venda":"540000","valor_aluguel":"0","uf":"MG","cidade":"Belo Horizonte","bairro":"Belvedere","rua":"RUA DA MATA","desconto":"10","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/03\/76\/11\/130x70\/logo_grupo-kaza-casa-mineira-sul_7.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/27\/89\/26\/99\/265x185\/878516116.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-em-belvedere-2927892699.html"},"2927892789":{"id_imovel":"2927892789","nome_cliente":"Casa Mineira SUL","area":"95","quartos":"3","garagem":"2","banheiros":"2","valor_venda":"850000","valor_aluguel":"0","uf":"MG","cidade":"Belo Horizonte","bairro":"Belvedere","rua":"RUA JUVENAL MELO SENRA","desconto":"10","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/03\/76\/11\/130x70\/logo_grupo-kaza-casa-mineira-sul_7.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/27\/89\/27\/89\/265x185\/878517481.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-em-belvedere-2927892789.html"},"2927893995":{"id_imovel":"2927893995","nome_cliente":"Casa Mineira SUL","area":"140","quartos":"3","garagem":"2","banheiros":"2","valor_venda":"890000","valor_aluguel":"0","uf":"MG","cidade":"Belo Horizonte","bairro":"Sion","rua":"RUA MONTES CLAROS","desconto":"10","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/03\/76\/11\/130x70\/logo_grupo-kaza-casa-mineira-sul_7.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/27\/89\/39\/95\/265x185\/878535701.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-em-sion-2927893995.html"},"2927894082":{"id_imovel":"2927894082","nome_cliente":"Casa Mineira SUL","area":"110","quartos":"4","garagem":"3","banheiros":"2","valor_venda":"850000","valor_aluguel":"0","uf":"MG","cidade":"Belo Horizonte","bairro":"Sion","rua":"RUA NICARAGUA","desconto":"10","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/03\/76\/11\/130x70\/logo_grupo-kaza-casa-mineira-sul_7.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/27\/89\/40\/82\/265x185\/878536991.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-em-sion-2927894082.html"},"2927937527":{"id_imovel":"2927937527","nome_cliente":"Casa Mineira Leste","area":"80","quartos":"3","garagem":"2","banheiros":"2","valor_venda":"370000","valor_aluguel":"0","uf":"MG","cidade":"Belo Horizonte","bairro":"Sagrada Fam\u00edlia","rua":"RUA PITANGUI","desconto":"10","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/03\/76\/12\/130x70\/logo_grupo-kaza-casa-mineira-leste_9.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/27\/93\/75\/27\/265x185\/879495203.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-na-sagrada-familia-2927937527.html"},"2928017871":{"id_imovel":"2928017871","nome_cliente":"AXIS 21 IM\u00d3VEIS","area":"501","quartos":"4","garagem":"2","banheiros":"7","valor_venda":"2880000","valor_aluguel":"0","uf":"PR","cidade":"Curitiba","bairro":"Campo Comprido","rua":"Rua Jos\u00e9 Benedito Cottolengo 710","desconto":"10","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/74\/68\/130x70\/737328_737468_axis.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/01\/78\/71\/265x185\/895832990.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/casa-em-condominio-axis-21-2928017871.html"},"2928156565":{"id_imovel":"2928156565","nome_cliente":"Casa Mineira Leste","area":"153","quartos":"4","garagem":"4","banheiros":"2","valor_venda":"960000","valor_aluguel":"0","uf":"MG","cidade":"Belo Horizonte","bairro":"Cidade Nova","rua":"RUA ANDESITA","desconto":"10","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/03\/76\/12\/130x70\/logo_grupo-kaza-casa-mineira-leste_9.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/15\/65\/65\/265x185\/885611278.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-na-cidade-nova-2928156565.html"},"2928239744":{"id_imovel":"2928239744","nome_cliente":"FOXTER CIA. IMOBILI\u00c1RIA \u2013 NORTE","area":"230","quartos":"4","garagem":"2","banheiros":"3","valor_venda":"670000","valor_aluguel":"0","uf":"RS","cidade":"Porto Alegre","bairro":"Campo Novo","rua":"Rua Doutor Miguel Vi\u00eaira Ferreira","desconto":"10","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/45\/77\/11\/02\/130x70\/logo_foxter.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/23\/97\/44\/265x185\/902224533.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/casa-a-venda-no-campo-novo-2928239744.html"},"2928382971":{"id_imovel":"2928382971","nome_cliente":"AXIS 21 IM\u00d3VEIS","area":"350","quartos":"4","garagem":"2","banheiros":"5","valor_venda":"950000","valor_aluguel":"0","uf":"PR","cidade":"Curitiba","bairro":"\u00c1gua Verde","rua":"Travessa Jo\u00e3o Turin 72","desconto":"10","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/74\/68\/130x70\/737328_737468_axis.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/38\/29\/71\/265x185\/895856616.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/aparatamento-axis-21-2928382971.html"},"2928593872":{"id_imovel":"2928593872","nome_cliente":"AXIS 21 IM\u00d3VEIS","area":"409","quartos":"3","garagem":"2","banheiros":"4","valor_venda":"930000","valor_aluguel":"0","uf":"PR","cidade":"Curitiba","bairro":"\u00c1gua Verde","rua":"Rua Jos\u00e9 Kloss 208","desconto":"10","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/74\/68\/130x70\/737328_737468_axis.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/59\/38\/72\/265x185\/933265963.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/casa-axis-21-2928593872.html"},"2928626715":{"id_imovel":"2928626715","nome_cliente":"ARYA 1 IMOVEIS LTDA - ME","area":"585","quartos":"3","garagem":"4","banheiros":"8","valor_venda":"3300000","valor_aluguel":"0","uf":"PR","cidade":"Curitiba","bairro":"Campo Comprido","rua":"Rua Padre Jos\u00e9 Kentenich 179","desconto":"10","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/04\/30\/67\/130x70\/logo_arya-1-imoveis-ltda-me_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/62\/67\/15\/265x185\/898532327.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/casa-em-condominio-arya-1-2928626715.html"},"2928668461":{"id_imovel":"2928668461","nome_cliente":"FOXTER CIA. IMOBILI\u00c1RIA \u2013 NORTE","area":"67","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"350000","valor_aluguel":"0","uf":"RS","cidade":"Porto Alegre","bairro":"Jardim Itu Sabar\u00e1","rua":"Rua Doutor Carlos Renato R. Fonseca","desconto":"10","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/45\/77\/11\/02\/130x70\/logo_foxter.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/66\/84\/61\/265x185\/925531707.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-no-jardim-itu-sabara-2928668461.html"},"2928719637":{"id_imovel":"2928719637","nome_cliente":"Max Im\u00f3veis","area":"58","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"240200","valor_aluguel":"0","uf":"SC","cidade":"Itaja\u00ed","bairro":"Vila Oper\u00e1ria","rua":"Avenida Get\u00falio Vargas 455","desconto":"10","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/03\/29\/87\/130x70\/logo_max-imoveis_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/71\/96\/37\/265x185\/901657895.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/venda:-apartamento-2-dormitorios.-bairro-vila-2928719637.html"},"2928729045":{"id_imovel":"2928729045","nome_cliente":"FOXTER CIA. IMOBILI\u00c1RIA \u2013 NORTE","area":"11262","quartos":"3","garagem":"1","banheiros":"2","valor_venda":"260000","valor_aluguel":"0","uf":"RS","cidade":"Porto Alegre","bairro":"Humait\u00e1","rua":"Avenida Jos\u00e9 Alo\u00edsio Filho","desconto":"10","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/45\/77\/11\/02\/130x70\/logo_foxter.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/72\/90\/45\/265x185\/902204597.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-em-humaita-2928729045.html"},"2928729834":{"id_imovel":"2928729834","nome_cliente":"ARYA 1 IMOVEIS LTDA - ME","area":"288","quartos":"4","garagem":"2","banheiros":"4","valor_venda":"900000","valor_aluguel":"0","uf":"PR","cidade":"Curitiba","bairro":"Merc\u00eas","rua":"Rua J\u00falia Wanderley 268","desconto":"10","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/04\/30\/67\/130x70\/logo_arya-1-imoveis-ltda-me_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/72\/98\/34\/265x185\/901880288.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/cobertura-no-merces-4-dormitorios-2928729834.html"},"2929205274":{"id_imovel":"2929205274","nome_cliente":"IMOBILIARIA SILLOS","area":"178","quartos":"2","garagem":"2","banheiros":"3","valor_venda":"503900","valor_aluguel":"0","uf":"PR","cidade":"Curitiba","bairro":"Rebou\u00e7as","rua":"Avenida Silva Jardim","desconto":"10","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/77\/27\/52\/130x70\/771863_772752_logo.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/29\/20\/52\/74\/265x185\/916427045.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/edificio-silvertown-2929205274.html"},"2929205322":{"id_imovel":"2929205322","nome_cliente":"IMOBILIARIA SILLOS","area":"250","quartos":"3","garagem":"2","banheiros":"3","valor_venda":"1034900","valor_aluguel":"0","uf":"PR","cidade":"Curitiba","bairro":"Mossungu\u00ea","rua":"Rua Dep Heitor Alencar Furtado","desconto":"10","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/77\/27\/52\/130x70\/771863_772752_logo.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/29\/20\/53\/22\/265x185\/916426883.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/edificio-new-edge-2929205322.html"},"2929205336":{"id_imovel":"2929205336","nome_cliente":"IMOBILIARIA SILLOS","area":"116","quartos":"2","garagem":"2","banheiros":"2","valor_venda":"539900","valor_aluguel":"0","uf":"PR","cidade":"Curitiba","bairro":"Centro C\u00edvico","rua":"Rua Alvaro Ramos","desconto":"10","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/77\/27\/52\/130x70\/771863_772752_logo.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/29\/20\/53\/36\/265x185\/918717088.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/edificio-san-giorgio-2929205336.html"},"2929214143":{"id_imovel":"2929214143","nome_cliente":"ARYA 1 IMOVEIS LTDA - ME","area":"179","quartos":"2","garagem":"2","banheiros":"2","valor_venda":"660000","valor_aluguel":"0","uf":"PR","cidade":"Curitiba","bairro":"Alto da XV","rua":"Rua Marechal Deodoro 1940","desconto":"10","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/04\/30\/67\/130x70\/logo_arya-1-imoveis-ltda-me_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/29\/21\/41\/43\/265x185\/916622630.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-no-alto-da-xv-2-dormitorios-2929214143.html"},"2929696040":{"id_imovel":"2929696040","nome_cliente":"Casa Mineira SUL","area":"120","quartos":"3","garagem":"2","banheiros":"4","valor_venda":"840000","valor_aluguel":"0","uf":"MG","cidade":"Belo Horizonte","bairro":"Lourdes","rua":"RUA SANTA CATARINA","desconto":"10","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/03\/76\/11\/130x70\/logo_grupo-kaza-casa-mineira-sul_7.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/29\/69\/60\/40\/265x185\/936469718.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-em-lourdes-2929696040.html"},"2929696724":{"id_imovel":"2929696724","nome_cliente":"Casa Mineira SUL","area":"174","quartos":"2","garagem":"2","banheiros":"2","valor_venda":"990000","valor_aluguel":"0","uf":"MG","cidade":"Belo Horizonte","bairro":"Lourdes","rua":"RUA DOS TIMBIRAS","desconto":"10","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/03\/76\/11\/130x70\/logo_grupo-kaza-casa-mineira-sul_7.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/29\/69\/67\/24\/265x185\/936482695.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-em-lourdes-2929696724.html"},"2929729020":{"id_imovel":"2929729020","nome_cliente":"LOPES PRIME IM\u00d3VEIS","area":"100","quartos":"1","garagem":"1","banheiros":"2","valor_venda":"1300000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Jardim Am\u00e9rica","rua":"Rua Haddock Lobo 1097","desconto":"10","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/02\/41\/74\/130x70\/logo_lopes-prime_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/29\/72\/90\/20\/265x185\/937241085.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-no-jardim-america-2929729020.html"},"2930189118":{"id_imovel":"2930189118","nome_cliente":"LOPES PRIME IM\u00d3VEIS","area":"110","quartos":"4","garagem":"2","banheiros":"4","valor_venda":"1350000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Planalto Paulista","rua":"Avenida Jamaris 64","desconto":"10","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/02\/41\/74\/130x70\/logo_lopes-prime_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/30\/18\/91\/18\/265x185\/949392693.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-no-planalto-paulista-2930189118.html"},"929534219":{"id_imovel":"929534219","nome_cliente":"","area":"0","quartos":"0","garagem":"0","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"","cidade":"","bairro":"","rua":"","desconto":"9","url_logo":"","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/09\/29\/53\/42\/19\/265x185\/.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br"},"2926143708":{"id_imovel":"2926143708","nome_cliente":"LOPES PRIME IM\u00d3VEIS","area":"111","quartos":"3","garagem":"2","banheiros":"3","valor_venda":"1049000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Para\u00edso","rua":"Rua Carlos Steinen 193","desconto":"9","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/02\/41\/74\/130x70\/logo_lopes-prime_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/26\/14\/37\/08\/265x185\/873357540.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-no-paraiso-2926143708.html"},"2926408456":{"id_imovel":"2926408456","nome_cliente":"FOXTER CIA. IMOBILI\u00c1RIA \u2013 SUL","area":"250","quartos":"3","garagem":"3","banheiros":"3","valor_venda":"1000000","valor_aluguel":"0","uf":"RS","cidade":"Porto Alegre","bairro":"Ipanema","rua":"Avenida Eduardo Prado","desconto":"9","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/45\/77\/11\/02\/130x70\/logo_foxter.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/26\/40\/84\/56\/265x185\/902379149.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/casa-a-venda-em-ipanema-2926408456.html"},"2927622789":{"id_imovel":"2927622789","nome_cliente":"LOPES PRIME IM\u00d3VEIS","area":"66","quartos":"2","garagem":"2","banheiros":"2","valor_venda":"715000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Vila Mariana","rua":"Rua Fl\u00e1vio de Melo 180","desconto":"9","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/02\/41\/74\/130x70\/logo_lopes-prime_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/27\/62\/27\/89\/265x185\/869616161.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-na-vila-mariana-2927622789.html"},"2928098651":{"id_imovel":"2928098651","nome_cliente":"LOPES PRIME IM\u00d3VEIS","area":"80","quartos":"3","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"420000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Vila Mascote","rua":"Rua Praia do Castelo 250","desconto":"9","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/02\/41\/74\/130x70\/logo_lopes-prime_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/09\/86\/51\/265x185\/884060401.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-na-vila-mascote-2928098651.html"},"2929447124":{"id_imovel":"2929447124","nome_cliente":"FOXTER CIA. IMOBILI\u00c1RIA \u2013 SUL","area":"112","quartos":"3","garagem":"1","banheiros":"2","valor_venda":"279000","valor_aluguel":"0","uf":"RS","cidade":"Porto Alegre","bairro":"Teres\u00f3polis","rua":"Avenida Teres\u00f3polis","desconto":"9","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/45\/77\/11\/02\/130x70\/logo_foxter.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/29\/44\/71\/24\/265x185\/926002249.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-em-teresopolis-2929447124.html"},"2929534216":{"id_imovel":"2929534216","nome_cliente":"LOPES PRIME IM\u00d3VEIS","area":"84","quartos":"3","garagem":"2","banheiros":"3","valor_venda":"820000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Vila Romana","rua":"Rua Coriolano 1474","desconto":"9","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/02\/41\/74\/130x70\/logo_lopes-prime_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/29\/53\/42\/16\/265x185\/929802097.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-na-vila-romana-2929534216.html"},"2926065433":{"id_imovel":"2926065433","nome_cliente":"LOPES PRIME IM\u00d3VEIS","area":"1480","quartos":"5","garagem":"6","banheiros":"8","valor_venda":"4900000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Moema","rua":"ALAMEDA DOS GUAIASES 284","desconto":"8","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/02\/41\/74\/130x70\/logo_lopes-prime_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/26\/06\/54\/33\/265x185\/880736531.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/casa-a-venda-em-moema-2926065433.html"},"2926587159":{"id_imovel":"2926587159","nome_cliente":"LOPES PRIME IM\u00d3VEIS","area":"98","quartos":"3","garagem":"2","banheiros":"3","valor_venda":"827000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Vila Clementino","rua":"Rua Estado de Israel 847","desconto":"8","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/02\/41\/74\/130x70\/logo_lopes-prime_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/26\/58\/71\/59\/265x185\/840546490.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-na-vila-clementino-2926587159.html"},"2927081115":{"id_imovel":"2927081115","nome_cliente":"LOPES PRIME IM\u00d3VEIS","area":"142","quartos":"2","garagem":"3","banheiros":"4","valor_venda":"1200000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Campo Belo","rua":"Rua Baronesa de Bela Vista 641","desconto":"8","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/02\/41\/74\/130x70\/logo_lopes-prime_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/27\/08\/11\/15\/265x185\/853997263.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-no-campo-belo-2927081115.html"},"2928823649":{"id_imovel":"2928823649","nome_cliente":"LOPES PRIME IM\u00d3VEIS","area":"100","quartos":"3","garagem":"2","banheiros":"0","valor_venda":"1280000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Vila Clementino","rua":"Rua Doutor Bacelar 719","desconto":"8","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/02\/41\/74\/130x70\/logo_lopes-prime_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/82\/36\/49\/265x185\/904574857.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-na-vila-clementino-2928823649.html"},"2929378906":{"id_imovel":"2929378906","nome_cliente":"LOPES PRIME IM\u00d3VEIS","area":"625","quartos":"4","garagem":"4","banheiros":"5","valor_venda":"2200000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Brooklin","rua":"Rua Luisiania 637","desconto":"8","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/02\/41\/74\/130x70\/logo_lopes-prime_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/29\/37\/89\/06\/265x185\/922324098.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/casa-a-venda-em-brooklin-2929378906.html"},"2929495416":{"id_imovel":"2929495416","nome_cliente":"LOPES PRIME IM\u00d3VEIS","area":"250","quartos":"3","garagem":"2","banheiros":"3","valor_venda":"3600000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Jardim Paulista","rua":"ALAMEDA CASA BRANCA 1111","desconto":"8","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/02\/41\/74\/130x70\/logo_lopes-prime_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/29\/49\/54\/16\/265x185\/927870662.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-no-jardim-paulista-2929495416.html"},"2926457778":{"id_imovel":"2926457778","nome_cliente":"CRIAR SOLU\u00c7\u00d5ES IMOBILIARIAS","area":"136","quartos":"2","garagem":"3","banheiros":"4","valor_venda":"890000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Campinas","bairro":"Mans\u00f5es Santo Ant\u00f4nio","rua":"Rua Egle Moretti Belintani 33","desconto":"7","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/70\/48\/130x70\/logo_criar-soluc-es-imobiliarias_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/26\/45\/77\/78\/265x185\/952866751.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-em-mans-es-santo-antonio-2926457778.html"},"2927236533":{"id_imovel":"2927236533","nome_cliente":"LOPES PRIME IM\u00d3VEIS","area":"267","quartos":"4","garagem":"5","banheiros":"5","valor_venda":"3900000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Perdizes","rua":"Rua Paraguassu 521","desconto":"7","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/02\/41\/74\/130x70\/logo_lopes-prime_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/27\/23\/65\/33\/265x185\/858017458.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-em-perdizes-2927236533.html"},"2929836628":{"id_imovel":"2929836628","nome_cliente":"LOPES PRIME IM\u00d3VEIS","area":"72","quartos":"3","garagem":"1","banheiros":"2","valor_venda":"495000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Sa\u00fade","rua":"Rua General Chagas Santos 1016","desconto":"7","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/02\/41\/74\/130x70\/logo_lopes-prime_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/29\/83\/66\/28\/265x185\/939930139.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-em-saude-2929836628.html"},"2926196213":{"id_imovel":"2926196213","nome_cliente":"LOPES PRIME IM\u00d3VEIS","area":"200","quartos":"3","garagem":"4","banheiros":"4","valor_venda":"1600000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Planalto Paulista","rua":"RUA DAS CAM\u00c9LIAS 803","desconto":"6","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/02\/41\/74\/130x70\/logo_lopes-prime_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/26\/19\/62\/13\/265x185\/826888469.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/casa-a-venda-no-planalto-paulista-2926196213.html"},"2926598471":{"id_imovel":"2926598471","nome_cliente":"BMX IMOVEIS","area":"112","quartos":"3","garagem":"2","banheiros":"3","valor_venda":"340000","valor_aluguel":"0","uf":"PR","cidade":"Curitiba","bairro":"Uberaba","rua":"Rua Aristeu Martins 346","desconto":"6","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/72\/44\/31\/130x70\/724431_bmx.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/26\/59\/84\/71\/265x185\/890633656.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/sobrado-residencial-a-venda-uberaba-curitiba.-2926598471.html"},"2927980344":{"id_imovel":"2927980344","nome_cliente":"LOPES PRIME IM\u00d3VEIS","area":"228","quartos":"4","garagem":"3","banheiros":"4","valor_venda":"3500000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Higien\u00f3polis","rua":"Rua Cear\u00e1 247","desconto":"6","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/02\/41\/74\/130x70\/logo_lopes-prime_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/27\/98\/03\/44\/265x185\/880735800.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-em-higienopolis-2927980344.html"},"2928791589":{"id_imovel":"2928791589","nome_cliente":"LOPES PRIME IM\u00d3VEIS","area":"50","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"479000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Planalto Paulista","rua":"Alameda dos Guai\u00f3s 479","desconto":"6","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/02\/41\/74\/130x70\/logo_lopes-prime_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/79\/15\/89\/265x185\/903506151.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-no-planalto-paulista-2928791589.html"},"2930076749":{"id_imovel":"2930076749","nome_cliente":"LOPES PRIME IM\u00d3VEIS","area":"44","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"2","valor_venda":"530000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Moema","rua":"Rua Inhamb\u00fa 973","desconto":"6","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/02\/41\/74\/130x70\/logo_lopes-prime_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/30\/07\/67\/49\/265x185\/946470575.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-em-moema-2930076749.html"},"2926145517":{"id_imovel":"2926145517","nome_cliente":"LOPES PRIME IM\u00d3VEIS","area":"350","quartos":"4","garagem":"4","banheiros":"6","valor_venda":"2900000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Higien\u00f3polis","rua":"Rua S\u00e3o Vicente de Paula 329","desconto":"5","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/02\/41\/74\/130x70\/logo_lopes-prime_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/26\/14\/55\/17\/265x185\/824869033.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-em-higienopolis-2926145517.html"},"2927641146":{"id_imovel":"2927641146","nome_cliente":"LOPES PRIME IM\u00d3VEIS","area":"125","quartos":"3","garagem":"3","banheiros":"5","valor_venda":"1285000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Ch\u00e1cara Klabin","rua":"Rua Voltaire 74","desconto":"5","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/02\/41\/74\/130x70\/logo_lopes-prime_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/27\/64\/11\/46\/265x185\/870110286.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-na-chacara-klabin-2927641146.html"},"2927129914":{"id_imovel":"2927129914","nome_cliente":"LOPES PRIME IM\u00d3VEIS","area":"114","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"2","valor_venda":"750000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Pinheiros","rua":"Rua Mateus Grou 539","desconto":"4","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/02\/41\/74\/130x70\/logo_lopes-prime_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/27\/12\/99\/14\/265x185\/855154045.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-em-pinheiros-2927129914.html"},"2926146755":{"id_imovel":"2926146755","nome_cliente":"LOPES PRIME IM\u00d3VEIS","area":"240","quartos":"3","garagem":"2","banheiros":"0","valor_venda":"3600000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Jardim Europa","rua":"Rua Hans Nobiling 111","desconto":"3","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/02\/41\/74\/130x70\/logo_lopes-prime_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/26\/14\/67\/55\/265x185\/831094532.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-no-jardim-europa-2926146755.html"}}