{"2930810505":{"id_imovel":"2930810505","nome_cliente":"Lyx Engenharia","area":"41","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"0","valor_venda":"130990","valor_aluguel":"0","uf":"PR","cidade":"Colombo","bairro":"S\u00e3o Gabriel","rua":"-","desconto":"3","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/06\/41\/29\/130x70\/logo_lyx-engenharia_7.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/30\/81\/03\/82\/265x185\/968481405.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-15-minutos-do-terminal-santa-candida-2930810505.html"},"2930859002":{"id_imovel":"2930859002","nome_cliente":"Lyx Engenharia","area":"41","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"0","valor_venda":"130990","valor_aluguel":"0","uf":"PR","cidade":"Curitiba","bairro":"Atuba","rua":"-","desconto":"3","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/06\/41\/29\/130x70\/logo_lyx-engenharia_7.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/30\/85\/89\/99\/265x185\/970089981.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-15-minutos-do-terminal-santa-candida-2930859002.html"},"2930810465":{"id_imovel":"2930810465","nome_cliente":"Lyx Engenharia","area":"57","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"0","valor_venda":"141990","valor_aluguel":"0","uf":"PR","cidade":"Colombo","bairro":"S\u00e3o Gabriel","rua":"-","desconto":"2","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/06\/41\/29\/130x70\/logo_lyx-engenharia_7.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/30\/81\/03\/82\/265x185\/968481405.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-15-minutos-do-terminal-santa-candida-2930810465.html"},"2930859001":{"id_imovel":"2930859001","nome_cliente":"Lyx Engenharia","area":"57","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"0","valor_venda":"141990","valor_aluguel":"0","uf":"PR","cidade":"Curitiba","bairro":"Atuba","rua":"-","desconto":"2","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/06\/41\/29\/130x70\/logo_lyx-engenharia_7.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/30\/85\/89\/99\/265x185\/970089981.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-15-minutos-do-terminal-santa-candida-2930859001.html"},"2924218899":{"id_imovel":"2924218899","nome_cliente":"Even","area":"45","quartos":"2","garagem":"0","banheiros":"0","valor_venda":"353400","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Jaguar\u00e9","rua":"Av. Presidente Altino, 1600","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/21\/88\/86\/265x185\/745351091.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/story-jaguare-2924218899.html"},"2924218971":{"id_imovel":"2924218971","nome_cliente":"Even","area":"52","quartos":"2","garagem":"0","banheiros":"0","valor_venda":"368800","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Bom Retiro","rua":"Rua Newton Prado, 767","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/21\/89\/67\/265x185\/745351964.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/estilo-bom-retiro-2924218971.html"},"2924218974":{"id_imovel":"2924218974","nome_cliente":"Even","area":"61","quartos":"3","garagem":"0","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Bom Retiro","rua":"Rua Newton Prado, 767","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/21\/89\/67\/265x185\/745351964.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/estilo-bom-retiro-2924218974.html"},"2924218999":{"id_imovel":"2924218999","nome_cliente":"Even","area":"48","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Tatuap\u00e9","rua":"Rua Santa Catarina, 707","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/21\/89\/99\/265x185\/890259212.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/mirada-tatuape-2924218999.html"},"2924219000":{"id_imovel":"2924219000","nome_cliente":"Even","area":"61","quartos":"3","garagem":"1","banheiros":"2","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Tatuap\u00e9","rua":"Rua Santa Catarina, 707","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/21\/90\/00\/265x185\/890259491.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/mirada-tatuape-2924219000.html"},"2924219241":{"id_imovel":"2924219241","nome_cliente":"Even","area":"39","quartos":"0","garagem":"0","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Consola\u00e7\u00e3o","rua":"Rua Haddock Lobo, 131","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/21\/92\/28\/265x185\/745362110.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/haddock-offices-2924219241.html"},"2924219243":{"id_imovel":"2924219243","nome_cliente":"Even","area":"457","quartos":"0","garagem":"0","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Consola\u00e7\u00e3o","rua":"Rua Haddock Lobo, 131","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/21\/92\/28\/265x185\/745362110.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/haddock-offices-2924219243.html"},"2924219258":{"id_imovel":"2924219258","nome_cliente":"Even","area":"64","quartos":"2","garagem":"0","banheiros":"0","valor_venda":"345600","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Jardim Prud\u00eancia","rua":"Avenida Cupec\u00ea, 1708","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/21\/92\/56\/265x185\/745362510.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/verdi-spazio-2924219258.html"},"2924219260":{"id_imovel":"2924219260","nome_cliente":"Even","area":"69","quartos":"3","garagem":"0","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Jardim Prud\u00eancia","rua":"Avenida Cupec\u00ea, 1708","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/21\/92\/56\/265x185\/745362510.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/verdi-spazio-2924219260.html"},"2924219955":{"id_imovel":"2924219955","nome_cliente":"Even","area":"45","quartos":"2","garagem":"0","banheiros":"0","valor_venda":"295700","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Vila Prudente","rua":"Av. do Orat\u00f3rio, 5198","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/21\/99\/53\/265x185\/745379813.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/vero-2924219955.html"},"2924219956":{"id_imovel":"2924219956","nome_cliente":"Even","area":"59","quartos":"3","garagem":"0","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Vila Prudente","rua":"Av. do Orat\u00f3rio, 5198","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/21\/99\/53\/265x185\/745379813.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/vero-2924219956.html"},"2924219979":{"id_imovel":"2924219979","nome_cliente":"Even","area":"39","quartos":"1","garagem":"0","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Br\u00e1s","rua":"Rua Alegria, 161","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/21\/99\/72\/265x185\/745380261.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/portal-centro-2924219979.html"},"2924219981":{"id_imovel":"2924219981","nome_cliente":"Even","area":"40","quartos":"1","garagem":"0","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Br\u00e1s","rua":"Rua Alegria, 161","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/21\/99\/72\/265x185\/745380261.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/portal-centro-2924219981.html"},"2924219982":{"id_imovel":"2924219982","nome_cliente":"Even","area":"55","quartos":"2","garagem":"0","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Br\u00e1s","rua":"Rua Alegria, 161","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/21\/99\/72\/265x185\/745380261.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/portal-centro-2924219982.html"},"2924219985":{"id_imovel":"2924219985","nome_cliente":"Even","area":"59","quartos":"2","garagem":"0","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Br\u00e1s","rua":"Rua Alegria, 161","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/21\/99\/72\/265x185\/745380261.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/portal-centro-2924219985.html"},"2924219990":{"id_imovel":"2924219990","nome_cliente":"Even","area":"71","quartos":"3","garagem":"0","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Br\u00e1s","rua":"Rua Alegria, 161","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/21\/99\/72\/265x185\/745380261.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/portal-centro-2924219990.html"},"2924220036":{"id_imovel":"2924220036","nome_cliente":"Even","area":"39","quartos":"1","garagem":"0","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Consola\u00e7\u00e3o","rua":"Rua da Consola\u00e7\u00e3o, 1515","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/22\/00\/33\/265x185\/745380817.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/london-sp-2924220036.html"},"2924220037":{"id_imovel":"2924220037","nome_cliente":"Even","area":"44","quartos":"2","garagem":"0","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Consola\u00e7\u00e3o","rua":"Rua da Consola\u00e7\u00e3o, 1515","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/22\/00\/33\/265x185\/745380817.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/london-sp-2924220037.html"},"2924220178":{"id_imovel":"2924220178","nome_cliente":"Even","area":"45","quartos":"2","garagem":"0","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Vila Maria","rua":"Rua Itauna, 1050","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/22\/01\/78\/265x185\/765607219.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/clube-jardim-vila-maria-2924220178.html"},"2924220184":{"id_imovel":"2924220184","nome_cliente":"Even","area":"59","quartos":"3","garagem":"0","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Vila Maria","rua":"Rua Itauna, 1050","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/22\/01\/84\/265x185\/765607356.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/clube-jardim-vila-maria-2924220184.html"},"2924220272":{"id_imovel":"2924220272","nome_cliente":"Even","area":"20","quartos":"1","garagem":"0","banheiros":"0","valor_venda":"209500","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Santana","rua":"Rua Volunt\u00e1rios da P\u00e1tria, 774","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/22\/02\/69\/265x185\/745384747.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/wise-sao-paulo-2924220272.html"},"2924220274":{"id_imovel":"2924220274","nome_cliente":"Even","area":"24","quartos":"1","garagem":"0","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Santana","rua":"Rua Volunt\u00e1rios da P\u00e1tria, 774","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/22\/02\/69\/265x185\/745384747.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/wise-sao-paulo-2924220274.html"},"2925006021":{"id_imovel":"2925006021","nome_cliente":"Living","area":"0","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Morumbi","rua":"Rua Dr. Luiz Migliano","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/59\/04\/51\/130x70\/logo_living_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/25\/00\/59\/21\/265x185\/983561597.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/reserva-morumbi-2925006021.html"},"2925006022":{"id_imovel":"2925006022","nome_cliente":"Living","area":"0","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Penha","rua":"Rua Guaia\u00fana","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/59\/04\/51\/130x70\/logo_living_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/25\/00\/59\/22\/265x185\/983561713.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/way-penha-2925006022.html"},"2925006024":{"id_imovel":"2925006024","nome_cliente":"Living","area":"0","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Jundia\u00ed","bairro":"Engordadouro","rua":"Avenida Caetano Gornatti","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/59\/04\/51\/130x70\/logo_living_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/25\/00\/59\/24\/265x185\/983561818.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/pleno-novo-engordadouro-2925006024.html"},"2925006033":{"id_imovel":"2925006033","nome_cliente":"Living","area":"0","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Ja\u00e7an\u00e3","rua":"Av. Lu\u00eds Stamatis","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/59\/04\/51\/130x70\/logo_living_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/25\/00\/59\/33\/265x185\/983561673.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/pleno-jacana-2925006033.html"},"2925006039":{"id_imovel":"2925006039","nome_cliente":"Living","area":"0","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Jundia\u00ed","bairro":"Vila Hortol\u00e2ndia","rua":"Rua Itirapina","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/59\/04\/51\/130x70\/logo_living_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/25\/00\/59\/39\/265x185\/983561843.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/brisas-bosque-itirapina-2925006039.html"},"2925006040":{"id_imovel":"2925006040","nome_cliente":"Living","area":"0","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Bernardo do Campo","bairro":"Centro","rua":"Rua Comendador Carlo M\u00e1rio Gardano - Paralela \u00e0 Rua Frei Gaspar","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/59\/04\/51\/130x70\/logo_living_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/25\/00\/59\/40\/265x185\/983561907.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/auguri-2925006040.html"},"2925006042":{"id_imovel":"2925006042","nome_cliente":"Living","area":"0","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Campinas","bairro":"S\u00e3o Bernardo","rua":"Rua Arnaldo Barreto","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/59\/04\/51\/130x70\/logo_living_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/25\/00\/59\/42\/265x185\/983561949.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/exclusive-2925006042.html"},"2925006043":{"id_imovel":"2925006043","nome_cliente":"Living","area":"0","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Campinas","bairro":"Vila Industrial","rua":"Avenida Dr. Carlos de Campos","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/59\/04\/51\/130x70\/logo_living_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/25\/00\/59\/43\/265x185\/983561958.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/vita-belle-2925006043.html"},"2925006051":{"id_imovel":"2925006051","nome_cliente":"Living","area":"0","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Diadema","bairro":"Concei\u00e7\u00e3o","rua":"Rua Bandeirantes","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/59\/04\/51\/130x70\/logo_living_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/25\/00\/59\/51\/265x185\/983562031.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/encontro-imigrantes-2925006051.html"},"2925006055":{"id_imovel":"2925006055","nome_cliente":"Living","area":"0","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Jundia\u00ed","bairro":"Centro","rua":"Avenida Angelo Corradini","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/59\/04\/51\/130x70\/logo_living_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/25\/00\/59\/55\/265x185\/983561878.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/vista-park-alameda-aguas-fase-4-2925006055.html"},"2925006061":{"id_imovel":"2925006061","nome_cliente":"Living","area":"0","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Jundia\u00ed","bairro":"Vila Hortol\u00e2ndia","rua":"Rua Itirapina","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/59\/04\/51\/130x70\/logo_living_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/25\/00\/59\/61\/265x185\/983561868.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/living-itirapina-2925006061.html"},"2925006067":{"id_imovel":"2925006067","nome_cliente":"Living","area":"0","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Cambuci","rua":"Rua dos Alpes","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/10\/59\/04\/51\/130x70\/logo_living.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/25\/00\/59\/67\/265x185\/983561769.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/living-resort-2925006067.html"},"2926237052":{"id_imovel":"2926237052","nome_cliente":"Even","area":"38","quartos":"1","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Ipiranga","rua":"Av. Carioca, 535","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/26\/23\/70\/47\/265x185\/828806804.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/vila-nova-ipiranga-2926237052.html"},"2926237082":{"id_imovel":"2926237082","nome_cliente":"Even","area":"51","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Ipiranga","rua":"Av. Carioca, 535","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/26\/23\/70\/47\/265x185\/828806804.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/vila-nova-ipiranga-2926237082.html"},"2926402567":{"id_imovel":"2926402567","nome_cliente":"Even","area":"39","quartos":"1","garagem":"0","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Vila Maria","rua":"Av. Afonso Vergueiro, 1101","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/26\/40\/25\/62\/265x185\/835499149.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/boulevard-vila-maria-2926402567.html"},"2926402587":{"id_imovel":"2926402587","nome_cliente":"Even","area":"63","quartos":"3","garagem":"0","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Vila Maria","rua":"Av. Afonso Vergueiro, 1101","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/26\/40\/25\/62\/265x185\/835499149.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/boulevard-vila-maria-2926402587.html"},"2926402884":{"id_imovel":"2926402884","nome_cliente":"Even","area":"140","quartos":"4","garagem":"0","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Vila Leopoldina","rua":"Av. Imperatriz Leopoldina, 845","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/26\/40\/28\/83\/265x185\/835550175.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/martese-2926402884.html"},"2926402886":{"id_imovel":"2926402886","nome_cliente":"Even","area":"173","quartos":"4","garagem":"0","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Vila Leopoldina","rua":"Av. Imperatriz Leopoldina, 845","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/26\/40\/28\/83\/265x185\/835550175.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/martese-2926402886.html"},"2928390293":{"id_imovel":"2928390293","nome_cliente":"Even","area":"50","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Butant\u00e3","rua":"Rua Eliseu de Almeida, 3307","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/39\/02\/91\/265x185\/892334339.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/praca-butanta-2928390293.html"},"2928390313":{"id_imovel":"2928390313","nome_cliente":"Even","area":"67","quartos":"3","garagem":"1","banheiros":"2","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Butant\u00e3","rua":"Rua Eliseu de Almeida, 3307","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/39\/02\/91\/265x185\/892334339.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/praca-butanta-2928390313.html"},"2928498818":{"id_imovel":"2928498818","nome_cliente":"Even","area":"48","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Vila Guilherme","rua":"Av. Joaquina Ramalho x Rua Henrique Felipe da Costa","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/49\/88\/10\/265x185\/895281028.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/parque-jardim-vila-guilherme-2928498818.html"},"2928498829":{"id_imovel":"2928498829","nome_cliente":"Even","area":"62","quartos":"3","garagem":"2","banheiros":"2","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Vila Guilherme","rua":"Av. Joaquina Ramalho x Rua Henrique Felipe da Costa","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/49\/88\/10\/265x185\/895281028.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/parque-jardim-vila-guilherme-2928498829.html"},"2928554363":{"id_imovel":"2928554363","nome_cliente":"Living","area":"0","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Itaquera","rua":"Av. Pires do Rio","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/59\/04\/51\/130x70\/logo_living_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/55\/43\/61\/265x185\/983561755.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/living-family-2928554363.html"},"2929665441":{"id_imovel":"2929665441","nome_cliente":"Living","area":"46","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"2","valor_venda":"299000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Cambuci","rua":"Rua dos Alpes","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/10\/59\/04\/51\/130x70\/logo_living.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/25\/00\/59\/67\/265x185\/983561769.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/living-resort-2929665441.html"},"2930810424":{"id_imovel":"2930810424","nome_cliente":"Lyx Engenharia","area":"46","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"0","valor_venda":"129990","valor_aluguel":"0","uf":"PR","cidade":"Colombo","bairro":"S\u00e3o Gabriel","rua":"-","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/06\/41\/29\/130x70\/logo_lyx-engenharia_7.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/30\/81\/03\/82\/265x185\/968481405.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-15-minutos-do-terminal-santa-candida-2930810424.html"},"2930859000":{"id_imovel":"2930859000","nome_cliente":"Lyx Engenharia","area":"46","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"0","valor_venda":"129990","valor_aluguel":"0","uf":"PR","cidade":"Curitiba","bairro":"Atuba","rua":"-","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/06\/41\/29\/130x70\/logo_lyx-engenharia_7.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/30\/85\/89\/99\/265x185\/970089981.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-15-minutos-do-terminal-santa-candida-2930859000.html"}}