{
	"911392391": {
		"id_imovel": "911392391",
		"nome_cliente": "Atua",
		"area": "53",
		"quartos": "2",
		"garagem": "1",
		"banheiros": "2",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "S\u00e3o Paulo",
		"bairro": "Vila Moraes",
		"rua": "Av. do Cursino 6.481",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/77\/13\/05\/130x70\/logo_atua.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/19\/21\/39\/23\/91\/265x185\/523996956.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/botanica-911392391.html"
	},
	"916858801": {
		"id_imovel": "916858801",
		"nome_cliente": "Atua",
		"area": "44",
		"quartos": "2",
		"garagem": "1",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "S\u00e3o Paulo",
		"bairro": "Itaquera",
		"rua": "Rua Vict\u00f3rio Santim, 3086",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/77\/13\/05\/130x70\/logo_atua.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/19\/26\/85\/88\/01\/265x185\/849939161.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/ello-clube-de-viver-916858801.html"
	},
	"917380991": {
		"id_imovel": "917380991",
		"nome_cliente": "Econ",
		"area": "51",
		"quartos": "2",
		"garagem": "0",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "Cotia",
		"bairro": "Vila S\u00e3o Francisco",
		"rua": "Av Altair Martins",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/77\/29\/23\/130x70\/logo_econ-empreendimentos_7.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/avisos\/2\/29\/30\/81\/03\/82\/265x185\/968481415.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/ilumini-econ-917380991.html"
	},
	"1000026796": {
		"id_imovel": "1000026796",
		"nome_cliente": "Atua",
		"area": "63",
		"quartos": "3",
		"garagem": "1",
		"banheiros": "2",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "S\u00e3o Paulo",
		"bairro": "Vila Moraes",
		"rua": "Av. do Cursino 6.481",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/77\/13\/05\/130x70\/logo_atua.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/19\/21\/39\/23\/91\/265x185\/523996956.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/botanica-1000026796.html"
	},
	"1000026803": {
		"id_imovel": "1000026803",
		"nome_cliente": "Atua",
		"area": "45",
		"quartos": "1",
		"garagem": "0",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "S\u00e3o Paulo",
		"bairro": "Itaquera",
		"rua": "Rua Vict\u00f3rio Santim, 3086",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/77\/13\/05\/130x70\/logo_atua.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/19\/26\/85\/88\/01\/265x185\/849939161.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/ello-clube-de-viver-1000026803.html"
	},
	"1000026806": {
		"id_imovel": "1000026806",
		"nome_cliente": "Econ",
		"area": "70",
		"quartos": "3",
		"garagem": "0",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "Cotia",
		"bairro": "Vila S\u00e3o Francisco",
		"rua": "Av Altair Martins",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/77\/29\/23\/130x70\/logo_econ-empreendimentos_7.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/10\/00\/02\/68\/06\/265x185\/528229275.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/ilumini-econ-1000026806.html"
	},
	"1000026807": {
		"id_imovel": "1000026807",
		"nome_cliente": "Econ",
		"area": "59",
		"quartos": "2",
		"garagem": "0",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "Cotia",
		"bairro": "Vila S\u00e3o Francisco",
		"rua": "Av Altair Martins",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/77\/29\/23\/130x70\/logo_econ-empreendimentos_7.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/10\/00\/02\/68\/07\/265x185\/528229278.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/ilumini-econ-1000026807.html"
	},
	"1000026808": {
		"id_imovel": "1000026808",
		"nome_cliente": "Econ",
		"area": "61",
		"quartos": "2",
		"garagem": "0",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "S\u00e3o Paulo",
		"bairro": "Morumbi",
		"rua": "Rua Ant\u00f4nio J\u00falio dos Santos",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/77\/29\/23\/130x70\/logo_econ-empreendimentos_7.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/19\/27\/38\/07\/81\/265x185\/523995350.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/-mob-1000026808.html"
	},
	"1000026809": {
		"id_imovel": "1000026809",
		"nome_cliente": "Econ",
		"area": "45",
		"quartos": "1",
		"garagem": "0",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "S\u00e3o Paulo",
		"bairro": "Morumbi",
		"rua": "Rua Ant\u00f4nio J\u00falio dos Santos",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/77\/29\/23\/130x70\/logo_econ-empreendimentos_7.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/19\/27\/38\/07\/81\/265x185\/523995350.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/-mob-1000026809.html"
	},
	"1000390654": {
		"id_imovel": "1000390654",
		"nome_cliente": "Econ",
		"area": "77",
		"quartos": "3",
		"garagem": "2",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "Cotia",
		"bairro": "Vila S\u00e3o Francisco",
		"rua": "Av Altair Martins",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/77\/29\/23\/130x70\/logo_econ-empreendimentos_7.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/10\/00\/39\/06\/54\/265x185\/528229283.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/ilumini-econ-1000390654.html"
	},
	"1001547715": {
		"id_imovel": "1001547715",
		"nome_cliente": "Atua",
		"area": "55",
		"quartos": "2",
		"garagem": "1",
		"banheiros": "1",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "S\u00e3o Paulo",
		"bairro": "Vila Prudente",
		"rua": "Rua Ibitirama x Av. do Estado",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/77\/13\/05\/130x70\/logo_atua.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/10\/01\/54\/77\/15\/265x185\/897638127.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/in-sp-vila-boim-1001547715.html"
	},
	"1001547716": {
		"id_imovel": "1001547716",
		"nome_cliente": "Atua",
		"area": "65",
		"quartos": "3",
		"garagem": "1",
		"banheiros": "1",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "S\u00e3o Paulo",
		"bairro": "Vila Prudente",
		"rua": "Rua Ibitirama x Av. do Estado",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/77\/13\/05\/130x70\/logo_atua.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/10\/01\/54\/77\/16\/265x185\/897638746.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/in-sp-vila-boim-1001547716.html"
	},
	"1001708583": {
		"id_imovel": "1001708583",
		"nome_cliente": "Econ",
		"area": "63",
		"quartos": "3",
		"garagem": "0",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "S\u00e3o Paulo",
		"bairro": "Sapopemba",
		"rua": "Av. Prof. Luiz Ign\u00e1cio de Anhaia Mello, 9000",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/77\/29\/23\/130x70\/logo_econ-empreendimentos_7.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/19\/30\/80\/90\/53\/265x185\/849882829.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/spazio-anhaia-mello-1001708583.html"
	},
	"1002396612": {
		"id_imovel": "1002396612",
		"nome_cliente": "Econ",
		"area": "54",
		"quartos": "2",
		"garagem": "1",
		"banheiros": "1",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "Osasco",
		"bairro": "Parque Continental",
		"rua": "Avenida Manoel Pedro Pimentel, 155",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/77\/29\/23\/130x70\/logo_econ-empreendimentos_7.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/19\/30\/80\/94\/92\/265x185\/849875094.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/muv-eucaliptos-1002396612.html"
	},
	"1003184876": {
		"id_imovel": "1003184876",
		"nome_cliente": "Atua",
		"area": "40",
		"quartos": "1",
		"garagem": "1",
		"banheiros": "1",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "S\u00e3o Paulo",
		"bairro": "Vila Prudente",
		"rua": "Rua Ibitirama, 2.300",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/77\/13\/05\/130x70\/logo_atua.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/19\/30\/81\/00\/44\/265x185\/594945482.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/selfie-sp-1003184876.html"
	},
	"1003184882": {
		"id_imovel": "1003184882",
		"nome_cliente": "Atua",
		"area": "54",
		"quartos": "2",
		"garagem": "1",
		"banheiros": "2",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "S\u00e3o Paulo",
		"bairro": "Vila Prudente",
		"rua": "Rua Ibitirama, 2.300",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/77\/13\/05\/130x70\/logo_atua.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/19\/30\/81\/00\/44\/265x185\/594945482.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/selfie-sp-1003184882.html"
	},
	"1003185149": {
		"id_imovel": "1003185149",
		"nome_cliente": "Atua",
		"area": "74",
		"quartos": "3",
		"garagem": "2",
		"banheiros": "2",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "S\u00e3o Paulo",
		"bairro": "Vila Prudente",
		"rua": "Rua Ibitirama, 2.300",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/77\/13\/05\/130x70\/logo_atua.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/19\/30\/81\/00\/44\/265x185\/594945482.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/selfie-sp-1003185149.html"
	},
	"1003496390": {
		"id_imovel": "1003496390",
		"nome_cliente": "Atua",
		"area": "55",
		"quartos": "2",
		"garagem": "1",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "S\u00e3o Paulo",
		"bairro": "Bel\u00e9m",
		"rua": "Endere\u00e7o: Rua Celso Garcia x Intend\u00eancia",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/77\/13\/05\/130x70\/logo_atua.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/19\/30\/81\/01\/78\/265x185\/691145692.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/in-parque-belem-panamby-1003496390.html"
	},
	"2922214733": {
		"id_imovel": "2922214733",
		"nome_cliente": "Atua",
		"area": "65",
		"quartos": "3",
		"garagem": "2",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "S\u00e3o Paulo",
		"bairro": "Bel\u00e9m",
		"rua": "Endere\u00e7o: Rua Celso Garcia x Intend\u00eancia",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/77\/13\/05\/130x70\/logo_atua.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/19\/30\/81\/01\/78\/265x185\/691145692.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/in-parque-belem-panamby-2922214733.html"
	},
	"2924109091": {
		"id_imovel": "2924109091",
		"nome_cliente": "Econ",
		"area": "47",
		"quartos": "1",
		"garagem": "0",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "S\u00e3o Paulo",
		"bairro": "Tucuruvi",
		"rua": "Avenida Guapira",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/77\/29\/23\/130x70\/logo_econ-empreendimentos_7.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/10\/90\/51\/265x185\/746155718.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/mixer-home-2924109091.html"
	},
	"2924109235": {
		"id_imovel": "2924109235",
		"nome_cliente": "Econ",
		"area": "47",
		"quartos": "2",
		"garagem": "0",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "S\u00e3o Paulo",
		"bairro": "Tucuruvi",
		"rua": "Avenida Guapira",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/77\/29\/23\/130x70\/logo_econ-empreendimentos_7.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/10\/90\/51\/265x185\/746155718.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/mixer-home-2924109235.html"
	},
	"2924109459": {
		"id_imovel": "2924109459",
		"nome_cliente": "Econ",
		"area": "53",
		"quartos": "2",
		"garagem": "0",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "S\u00e3o Paulo",
		"bairro": "Tucuruvi",
		"rua": "Avenida Guapira",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/77\/29\/23\/130x70\/logo_econ-empreendimentos_7.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/10\/90\/51\/265x185\/746155718.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/mixer-home-2924109459.html"
	},
	"2924109476": {
		"id_imovel": "2924109476",
		"nome_cliente": "Econ",
		"area": "63",
		"quartos": "3",
		"garagem": "0",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "S\u00e3o Paulo",
		"bairro": "Tucuruvi",
		"rua": "Avenida Guapira",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/77\/29\/23\/130x70\/logo_econ-empreendimentos_7.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/10\/90\/51\/265x185\/746155718.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/mixer-home-2924109476.html"
	},
	"2924110466": {
		"id_imovel": "2924110466",
		"nome_cliente": "Econ",
		"area": "40",
		"quartos": "1",
		"garagem": "1",
		"banheiros": "1",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "S\u00e3o Paulo",
		"bairro": "Itaquera",
		"rua": "Estrada de Itaquera, 1989",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/77\/29\/23\/130x70\/logo_econ-empreendimentos_7.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/11\/03\/17\/265x185\/742786331.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/smart-spaces-2924110466.html"
	},
	"2924110583": {
		"id_imovel": "2924110583",
		"nome_cliente": "Econ",
		"area": "40",
		"quartos": "2",
		"garagem": "1",
		"banheiros": "1",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "S\u00e3o Paulo",
		"bairro": "Itaquera",
		"rua": "Estrada de Itaquera, 1989",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/77\/29\/23\/130x70\/logo_econ-empreendimentos_7.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/11\/03\/17\/265x185\/742786331.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/smart-spaces-2924110583.html"
	},
	"2924218899": {
		"id_imovel": "2924218899",
		"nome_cliente": "Even",
		"area": "45",
		"quartos": "2",
		"garagem": "0",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "353400",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "S\u00e3o Paulo",
		"bairro": "Jaguar\u00e9",
		"rua": "Av. Presidente Altino, 1600",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/21\/88\/86\/265x185\/745351091.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/story-jaguare-2924218899.html"
	},
	"2924218971": {
		"id_imovel": "2924218971",
		"nome_cliente": "Even",
		"area": "52",
		"quartos": "2",
		"garagem": "0",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "368800",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "S\u00e3o Paulo",
		"bairro": "Bom Retiro",
		"rua": "Rua Newton Prado, 767",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/21\/89\/67\/265x185\/745351964.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/estilo-bom-retiro-2924218971.html"
	},
	"2924218974": {
		"id_imovel": "2924218974",
		"nome_cliente": "Even",
		"area": "61",
		"quartos": "3",
		"garagem": "0",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "S\u00e3o Paulo",
		"bairro": "Bom Retiro",
		"rua": "Rua Newton Prado, 767",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/21\/89\/67\/265x185\/745351964.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/estilo-bom-retiro-2924218974.html"
	},
	"2924218999": {
		"id_imovel": "2924218999",
		"nome_cliente": "Even",
		"area": "48",
		"quartos": "2",
		"garagem": "1",
		"banheiros": "1",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "S\u00e3o Paulo",
		"bairro": "Tatuap\u00e9",
		"rua": "Rua Santa Catarina, 707",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/21\/89\/99\/265x185\/890259215.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/mirada-tatuape-2924218999.html"
	},
	"2924219000": {
		"id_imovel": "2924219000",
		"nome_cliente": "Even",
		"area": "61",
		"quartos": "3",
		"garagem": "1",
		"banheiros": "2",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "S\u00e3o Paulo",
		"bairro": "Tatuap\u00e9",
		"rua": "Rua Santa Catarina, 707",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/21\/90\/00\/265x185\/890259491.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/mirada-tatuape-2924219000.html"
	},
	"2924219241": {
		"id_imovel": "2924219241",
		"nome_cliente": "Even",
		"area": "39",
		"quartos": "0",
		"garagem": "0",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "S\u00e3o Paulo",
		"bairro": "Consola\u00e7\u00e3o",
		"rua": "Rua Haddock Lobo, 131",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/21\/92\/28\/265x185\/745362110.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/haddock-offices-2924219241.html"
	},
	"2924219243": {
		"id_imovel": "2924219243",
		"nome_cliente": "Even",
		"area": "457",
		"quartos": "0",
		"garagem": "0",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "S\u00e3o Paulo",
		"bairro": "Consola\u00e7\u00e3o",
		"rua": "Rua Haddock Lobo, 131",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/21\/92\/28\/265x185\/745362110.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/haddock-offices-2924219243.html"
	},
	"2924219258": {
		"id_imovel": "2924219258",
		"nome_cliente": "Even",
		"area": "64",
		"quartos": "2",
		"garagem": "0",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "345600",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "S\u00e3o Paulo",
		"bairro": "Jardim Prud\u00eancia",
		"rua": "Avenida Cupec\u00ea, 1708",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/21\/92\/56\/265x185\/745362510.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/verdi-spazio-2924219258.html"
	},
	"2924219260": {
		"id_imovel": "2924219260",
		"nome_cliente": "Even",
		"area": "69",
		"quartos": "3",
		"garagem": "0",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "S\u00e3o Paulo",
		"bairro": "Jardim Prud\u00eancia",
		"rua": "Avenida Cupec\u00ea, 1708",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/21\/92\/56\/265x185\/745362510.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/verdi-spazio-2924219260.html"
	},
	"2924219955": {
		"id_imovel": "2924219955",
		"nome_cliente": "Even",
		"area": "45",
		"quartos": "2",
		"garagem": "0",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "295700",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "S\u00e3o Paulo",
		"bairro": "Vila Prudente",
		"rua": "Av. do Orat\u00f3rio, 5198",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/21\/99\/53\/265x185\/745379813.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/vero-2924219955.html"
	},
	"2924219956": {
		"id_imovel": "2924219956",
		"nome_cliente": "Even",
		"area": "59",
		"quartos": "3",
		"garagem": "0",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "S\u00e3o Paulo",
		"bairro": "Vila Prudente",
		"rua": "Av. do Orat\u00f3rio, 5198",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/21\/99\/53\/265x185\/745379813.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/vero-2924219956.html"
	},
	"2924219979": {
		"id_imovel": "2924219979",
		"nome_cliente": "Even",
		"area": "39",
		"quartos": "1",
		"garagem": "0",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "S\u00e3o Paulo",
		"bairro": "Br\u00e1s",
		"rua": "Rua Alegria, 161",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/21\/99\/72\/265x185\/745380261.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/portal-centro-2924219979.html"
	},
	"2924219981": {
		"id_imovel": "2924219981",
		"nome_cliente": "Even",
		"area": "40",
		"quartos": "1",
		"garagem": "0",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "S\u00e3o Paulo",
		"bairro": "Br\u00e1s",
		"rua": "Rua Alegria, 161",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/21\/99\/72\/265x185\/745380261.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/portal-centro-2924219981.html"
	},
	"2924219982": {
		"id_imovel": "2924219982",
		"nome_cliente": "Even",
		"area": "55",
		"quartos": "2",
		"garagem": "0",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "S\u00e3o Paulo",
		"bairro": "Br\u00e1s",
		"rua": "Rua Alegria, 161",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/21\/99\/72\/265x185\/745380261.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/portal-centro-2924219982.html"
	},
	"2924219985": {
		"id_imovel": "2924219985",
		"nome_cliente": "Even",
		"area": "59",
		"quartos": "2",
		"garagem": "0",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "S\u00e3o Paulo",
		"bairro": "Br\u00e1s",
		"rua": "Rua Alegria, 161",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/21\/99\/72\/265x185\/745380261.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/portal-centro-2924219985.html"
	},
	"2924219990": {
		"id_imovel": "2924219990",
		"nome_cliente": "Even",
		"area": "71",
		"quartos": "3",
		"garagem": "0",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "S\u00e3o Paulo",
		"bairro": "Br\u00e1s",
		"rua": "Rua Alegria, 161",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/21\/99\/72\/265x185\/745380261.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/portal-centro-2924219990.html"
	},
	"2924220036": {
		"id_imovel": "2924220036",
		"nome_cliente": "Even",
		"area": "39",
		"quartos": "1",
		"garagem": "0",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "S\u00e3o Paulo",
		"bairro": "Consola\u00e7\u00e3o",
		"rua": "Rua da Consola\u00e7\u00e3o, 1515",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/22\/00\/33\/265x185\/745380817.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/london-sp-2924220036.html"
	},
	"2924220037": {
		"id_imovel": "2924220037",
		"nome_cliente": "Even",
		"area": "44",
		"quartos": "2",
		"garagem": "0",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "S\u00e3o Paulo",
		"bairro": "Consola\u00e7\u00e3o",
		"rua": "Rua da Consola\u00e7\u00e3o, 1515",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/22\/00\/33\/265x185\/745380817.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/london-sp-2924220037.html"
	},
	"2924220178": {
		"id_imovel": "2924220178",
		"nome_cliente": "Even",
		"area": "45",
		"quartos": "2",
		"garagem": "0",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "S\u00e3o Paulo",
		"bairro": "Vila Maria",
		"rua": "Rua Itauna, 1050",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/22\/01\/78\/265x185\/765607219.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/clube-jardim-vila-maria-2924220178.html"
	},
	"2924220184": {
		"id_imovel": "2924220184",
		"nome_cliente": "Even",
		"area": "59",
		"quartos": "3",
		"garagem": "0",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "S\u00e3o Paulo",
		"bairro": "Vila Maria",
		"rua": "Rua Itauna, 1050",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/22\/01\/84\/265x185\/765607356.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/clube-jardim-vila-maria-2924220184.html"
	},
	"2924220272": {
		"id_imovel": "2924220272",
		"nome_cliente": "Even",
		"area": "20",
		"quartos": "1",
		"garagem": "0",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "209500",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "S\u00e3o Paulo",
		"bairro": "Santana",
		"rua": "Rua Volunt\u00e1rios da P\u00e1tria, 774",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/22\/02\/69\/265x185\/745384747.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/wise-sao-paulo-2924220272.html"
	},
	"2924220274": {
		"id_imovel": "2924220274",
		"nome_cliente": "Even",
		"area": "24",
		"quartos": "1",
		"garagem": "0",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "S\u00e3o Paulo",
		"bairro": "Santana",
		"rua": "Rua Volunt\u00e1rios da P\u00e1tria, 774",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/22\/02\/69\/265x185\/745384747.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/wise-sao-paulo-2924220274.html"
	},
	"2925006021": {
		"id_imovel": "2925006021",
		"nome_cliente": "Living",
		"area": "0",
		"quartos": "2",
		"garagem": "1",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "S\u00e3o Paulo",
		"bairro": "Morumbi",
		"rua": "Rua Dr. Luiz Migliano",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/59\/04\/51\/130x70\/logo_living_5.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/25\/00\/59\/21\/265x185\/983561597.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/reserva-morumbi-2925006021.html"
	},
	"2925006022": {
		"id_imovel": "2925006022",
		"nome_cliente": "Living",
		"area": "0",
		"quartos": "2",
		"garagem": "1",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "S\u00e3o Paulo",
		"bairro": "Penha",
		"rua": "Rua Guaia\u00fana",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/59\/04\/51\/130x70\/logo_living_5.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/25\/00\/59\/22\/265x185\/983561713.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/way-penha-2925006022.html"
	},
	"2925006024": {
		"id_imovel": "2925006024",
		"nome_cliente": "Living",
		"area": "0",
		"quartos": "2",
		"garagem": "1",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "Jundia\u00ed",
		"bairro": "Engordadouro",
		"rua": "Avenida Caetano Gornatti",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/59\/04\/51\/130x70\/logo_living_5.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/25\/00\/59\/24\/265x185\/983561818.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/pleno-novo-engordadouro-2925006024.html"
	},
	"2925006033": {
		"id_imovel": "2925006033",
		"nome_cliente": "Living",
		"area": "0",
		"quartos": "2",
		"garagem": "1",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "S\u00e3o Paulo",
		"bairro": "Ja\u00e7an\u00e3",
		"rua": "Av. Lu\u00eds Stamatis",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/59\/04\/51\/130x70\/logo_living_5.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/25\/00\/59\/33\/265x185\/983561673.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/pleno-jacana-2925006033.html"
	},
	"2925006039": {
		"id_imovel": "2925006039",
		"nome_cliente": "Living",
		"area": "0",
		"quartos": "2",
		"garagem": "1",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "Jundia\u00ed",
		"bairro": "Vila Hortol\u00e2ndia",
		"rua": "Rua Itirapina",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/59\/04\/51\/130x70\/logo_living_5.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/25\/00\/59\/39\/265x185\/983561843.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/brisas-bosque-itirapina-2925006039.html"
	},
	"2925006040": {
		"id_imovel": "2925006040",
		"nome_cliente": "Living",
		"area": "0",
		"quartos": "2",
		"garagem": "1",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "S\u00e3o Bernardo do Campo",
		"bairro": "Centro",
		"rua": "Rua Comendador Carlo M\u00e1rio Gardano - Paralela \u00e0 Rua Frei Gaspar",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/59\/04\/51\/130x70\/logo_living_5.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/25\/00\/59\/40\/265x185\/983561907.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/auguri-2925006040.html"
	},
	"2925006042": {
		"id_imovel": "2925006042",
		"nome_cliente": "Living",
		"area": "0",
		"quartos": "2",
		"garagem": "1",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "Campinas",
		"bairro": "S\u00e3o Bernardo",
		"rua": "Rua Arnaldo Barreto",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/59\/04\/51\/130x70\/logo_living_5.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/25\/00\/59\/42\/265x185\/983561949.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/exclusive-2925006042.html"
	},
	"2925006043": {
		"id_imovel": "2925006043",
		"nome_cliente": "Living",
		"area": "0",
		"quartos": "2",
		"garagem": "1",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "Campinas",
		"bairro": "Vila Industrial",
		"rua": "Avenida Dr. Carlos de Campos",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/59\/04\/51\/130x70\/logo_living_5.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/25\/00\/59\/43\/265x185\/983561958.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/vita-belle-2925006043.html"
	},
	"2925006051": {
		"id_imovel": "2925006051",
		"nome_cliente": "Living",
		"area": "0",
		"quartos": "2",
		"garagem": "1",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "Diadema",
		"bairro": "Concei\u00e7\u00e3o",
		"rua": "Rua Bandeirantes",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/59\/04\/51\/130x70\/logo_living_5.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/25\/00\/59\/51\/265x185\/983562031.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/encontro-imigrantes-2925006051.html"
	},
	"2925006055": {
		"id_imovel": "2925006055",
		"nome_cliente": "Living",
		"area": "0",
		"quartos": "2",
		"garagem": "1",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "Jundia\u00ed",
		"bairro": "Centro",
		"rua": "Avenida Angelo Corradini",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/59\/04\/51\/130x70\/logo_living_5.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/25\/00\/59\/55\/265x185\/983561878.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/vista-park-alameda-aguas-fase-4-2925006055.html"
	},
	"2925006061": {
		"id_imovel": "2925006061",
		"nome_cliente": "Living",
		"area": "0",
		"quartos": "2",
		"garagem": "1",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "Jundia\u00ed",
		"bairro": "Vila Hortol\u00e2ndia",
		"rua": "Rua Itirapina",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/59\/04\/51\/130x70\/logo_living_5.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/25\/00\/59\/61\/265x185\/983561868.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/living-itirapina-2925006061.html"
	},
	"2925006067": {
		"id_imovel": "2925006067",
		"nome_cliente": "Living",
		"area": "0",
		"quartos": "2",
		"garagem": "1",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "S\u00e3o Paulo",
		"bairro": "Cambuci",
		"rua": "Rua dos Alpes",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/10\/59\/04\/51\/130x70\/logo_living_5.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/25\/00\/59\/67\/265x185\/983561769.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/living-resort-2925006067.html"
	},
	"2925434704": {
		"id_imovel": "2925434704",
		"nome_cliente": "Econ",
		"area": "40",
		"quartos": "2",
		"garagem": "1",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "S\u00e3o Paulo",
		"bairro": "Vila Prudente",
		"rua": "Rua Francisco Rosano x Rua Engenheiro T. Magalh\u00e3es",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/77\/29\/23\/130x70\/logo_econ-empreendimentos_7.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/25\/43\/47\/04\/265x185\/795805128.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/new-in-spot-vila-prudente-2925434704.html"
	},
	"2925434705": {
		"id_imovel": "2925434705",
		"nome_cliente": "Econ",
		"area": "49",
		"quartos": "2",
		"garagem": "1",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "S\u00e3o Paulo",
		"bairro": "Vila Prudente",
		"rua": "Rua Francisco Rosano x Rua Engenheiro T. Magalh\u00e3es",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/77\/29\/23\/130x70\/logo_econ-empreendimentos_7.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/25\/43\/47\/05\/265x185\/795805130.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/new-in-spot-vila-prudente-2925434705.html"
	},
	"2926237052": {
		"id_imovel": "2926237052",
		"nome_cliente": "Even",
		"area": "38",
		"quartos": "1",
		"garagem": "1",
		"banheiros": "1",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "S\u00e3o Paulo",
		"bairro": "Ipiranga",
		"rua": "Av. Carioca, 535",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/26\/23\/70\/47\/265x185\/828806804.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/vila-nova-ipiranga-2926237052.html"
	},
	"2926237082": {
		"id_imovel": "2926237082",
		"nome_cliente": "Even",
		"area": "51",
		"quartos": "2",
		"garagem": "1",
		"banheiros": "1",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "S\u00e3o Paulo",
		"bairro": "Ipiranga",
		"rua": "Av. Carioca, 535",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/26\/23\/70\/47\/265x185\/828806804.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/vila-nova-ipiranga-2926237082.html"
	},
	"2926402567": {
		"id_imovel": "2926402567",
		"nome_cliente": "Even",
		"area": "39",
		"quartos": "1",
		"garagem": "0",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "S\u00e3o Paulo",
		"bairro": "Vila Maria",
		"rua": "Av. Afonso Vergueiro, 1101",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/26\/40\/25\/62\/265x185\/835499149.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/boulevard-vila-maria-2926402567.html"
	},
	"2926402587": {
		"id_imovel": "2926402587",
		"nome_cliente": "Even",
		"area": "63",
		"quartos": "3",
		"garagem": "0",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "S\u00e3o Paulo",
		"bairro": "Vila Maria",
		"rua": "Av. Afonso Vergueiro, 1101",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/26\/40\/25\/62\/265x185\/835499149.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/boulevard-vila-maria-2926402587.html"
	},
	"2926402884": {
		"id_imovel": "2926402884",
		"nome_cliente": "Even",
		"area": "140",
		"quartos": "4",
		"garagem": "0",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "S\u00e3o Paulo",
		"bairro": "Vila Leopoldina",
		"rua": "Av. Imperatriz Leopoldina, 845",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/26\/40\/28\/83\/265x185\/835550175.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/martese-2926402884.html"
	},
	"2926402886": {
		"id_imovel": "2926402886",
		"nome_cliente": "Even",
		"area": "173",
		"quartos": "4",
		"garagem": "0",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "S\u00e3o Paulo",
		"bairro": "Vila Leopoldina",
		"rua": "Av. Imperatriz Leopoldina, 845",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/26\/40\/28\/83\/265x185\/835550175.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/martese-2926402886.html"
	},
	"2926893144": {
		"id_imovel": "2926893144",
		"nome_cliente": "Econ",
		"area": "53",
		"quartos": "2",
		"garagem": "0",
		"banheiros": "1",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "S\u00e3o Paulo",
		"bairro": "Vila Siqueira (Zona Norte)",
		"rua": "Av. Sebasti\u00e3o Henriques, 577",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/77\/29\/23\/130x70\/logo_econ-empreendimentos_7.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/26\/89\/31\/10\/265x185\/849870612.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/hit-high-limao-2926893144.html"
	},
	"2926912127": {
		"id_imovel": "2926912127",
		"nome_cliente": "Econ",
		"area": "61",
		"quartos": "3",
		"garagem": "1",
		"banheiros": "2",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "Osasco",
		"bairro": "Parque Continental",
		"rua": "Avenida Manoel Pedro Pimentel, 155",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/77\/29\/23\/130x70\/logo_econ-empreendimentos_7.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/19\/30\/80\/94\/92\/265x185\/849875094.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/muv-eucaliptos-2926912127.html"
	},
	"2926912130": {
		"id_imovel": "2926912130",
		"nome_cliente": "Econ",
		"area": "64",
		"quartos": "3",
		"garagem": "1",
		"banheiros": "2",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "Osasco",
		"bairro": "Parque Continental",
		"rua": "Avenida Manoel Pedro Pimentel, 155",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/77\/29\/23\/130x70\/logo_econ-empreendimentos_7.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/19\/30\/80\/94\/92\/265x185\/849875094.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/muv-eucaliptos-2926912130.html"
	},
	"2926913920": {
		"id_imovel": "2926913920",
		"nome_cliente": "Econ",
		"area": "54",
		"quartos": "2",
		"garagem": "1",
		"banheiros": "1",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "S\u00e3o Paulo",
		"bairro": "Vila Calif\u00f3rnia",
		"rua": "Av. Aricanduva, 12.900",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/77\/29\/23\/130x70\/logo_econ-empreendimentos_7.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/26\/91\/39\/18\/265x185\/849939431.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/natur-2926913920.html"
	},
	"2926913922": {
		"id_imovel": "2926913922",
		"nome_cliente": "Econ",
		"area": "64",
		"quartos": "3",
		"garagem": "1",
		"banheiros": "1",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "S\u00e3o Paulo",
		"bairro": "Vila Calif\u00f3rnia",
		"rua": "Av. Aricanduva, 12.900",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/77\/29\/23\/130x70\/logo_econ-empreendimentos_7.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/26\/91\/39\/18\/265x185\/849939431.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/natur-2926913922.html"
	},
	"2927279899": {
		"id_imovel": "2927279899",
		"nome_cliente": "Econ",
		"area": "40",
		"quartos": "1",
		"garagem": "1",
		"banheiros": "1",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "S\u00e3o Paulo",
		"bairro": "Vila Siqueira (Zona Norte)",
		"rua": "Av. Sebasti\u00e3o Henriques, 577",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/77\/29\/23\/130x70\/logo_econ-empreendimentos_7.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/26\/89\/31\/10\/265x185\/849870612.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/hit-high-limao-2927279899.html"
	},
	"2927279901": {
		"id_imovel": "2927279901",
		"nome_cliente": "Econ",
		"area": "63",
		"quartos": "2",
		"garagem": "1",
		"banheiros": "1",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "S\u00e3o Paulo",
		"bairro": "Vila Siqueira (Zona Norte)",
		"rua": "Av. Sebasti\u00e3o Henriques, 577",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/77\/29\/23\/130x70\/logo_econ-empreendimentos_7.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/26\/89\/31\/10\/265x185\/849870612.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/hit-high-limao-2927279901.html"
	},
	"2928390293": {
		"id_imovel": "2928390293",
		"nome_cliente": "Even",
		"area": "50",
		"quartos": "2",
		"garagem": "1",
		"banheiros": "1",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "S\u00e3o Paulo",
		"bairro": "Butant\u00e3",
		"rua": "Rua Eliseu de Almeida, 3307",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/39\/02\/91\/265x185\/892334339.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/praca-butanta-2928390293.html"
	},
	"2928390313": {
		"id_imovel": "2928390313",
		"nome_cliente": "Even",
		"area": "67",
		"quartos": "3",
		"garagem": "1",
		"banheiros": "2",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "S\u00e3o Paulo",
		"bairro": "Butant\u00e3",
		"rua": "Rua Eliseu de Almeida, 3307",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/39\/02\/91\/265x185\/892334339.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/praca-butanta-2928390313.html"
	},
	"2928498319": {
		"id_imovel": "2928498319",
		"nome_cliente": "Econ",
		"area": "37",
		"quartos": "2",
		"garagem": "1",
		"banheiros": "1",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "S\u00e3o Paulo",
		"bairro": "Perus",
		"rua": "Rua Dedalion, s\/n",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/77\/29\/23\/130x70\/logo_econ-empreendimentos_7.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/49\/83\/19\/265x185\/895248154.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/play-2928498319.html"
	},
	"2928498321": {
		"id_imovel": "2928498321",
		"nome_cliente": "Econ",
		"area": "43",
		"quartos": "2",
		"garagem": "1",
		"banheiros": "1",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "S\u00e3o Paulo",
		"bairro": "Perus",
		"rua": "Rua Dedalion, s\/n",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/77\/29\/23\/130x70\/logo_econ-empreendimentos_7.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/49\/83\/21\/265x185\/895248334.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/play-2928498321.html"
	},
	"2928498400": {
		"id_imovel": "2928498400",
		"nome_cliente": "Econ",
		"area": "40",
		"quartos": "2",
		"garagem": "1",
		"banheiros": "1",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "S\u00e3o Paulo",
		"bairro": "S\u00e3o Mateus",
		"rua": "Rua Nebulosas, 680",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/77\/29\/23\/130x70\/logo_econ-empreendimentos_7.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/49\/84\/00\/265x185\/895253224.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/prime-2928498400.html"
	},
	"2928498818": {
		"id_imovel": "2928498818",
		"nome_cliente": "Even",
		"area": "48",
		"quartos": "2",
		"garagem": "1",
		"banheiros": "1",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "S\u00e3o Paulo",
		"bairro": "Vila Guilherme",
		"rua": "Av. Joaquina Ramalho x Rua Henrique Felipe da Costa",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/49\/88\/10\/265x185\/895281028.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/parque-jardim-vila-guilherme-2928498818.html"
	},
	"2928498829": {
		"id_imovel": "2928498829",
		"nome_cliente": "Even",
		"area": "62",
		"quartos": "3",
		"garagem": "2",
		"banheiros": "2",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "S\u00e3o Paulo",
		"bairro": "Vila Guilherme",
		"rua": "Av. Joaquina Ramalho x Rua Henrique Felipe da Costa",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/49\/88\/10\/265x185\/895281028.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/parque-jardim-vila-guilherme-2928498829.html"
	},
	"2928520296": {
		"id_imovel": "2928520296",
		"nome_cliente": "Econ",
		"area": "40",
		"quartos": "2",
		"garagem": "1",
		"banheiros": "1",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "Diadema",
		"bairro": "Campan\u00e1rio",
		"rua": "Avenida Curi\u00f3, 850",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/77\/29\/23\/130x70\/logo_econ-empreendimentos_7.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/52\/02\/96\/265x185\/897298993.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/get-jardim-botanico-2928520296.html"
	},
	"2928520297": {
		"id_imovel": "2928520297",
		"nome_cliente": "Econ",
		"area": "46",
		"quartos": "2",
		"garagem": "1",
		"banheiros": "1",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "Diadema",
		"bairro": "Campan\u00e1rio",
		"rua": "Avenida Curi\u00f3, 850",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/77\/29\/23\/130x70\/logo_econ-empreendimentos_7.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/52\/02\/97\/265x185\/897299013.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/get-jardim-botanico-2928520297.html"
	},
	"2928520405": {
		"id_imovel": "2928520405",
		"nome_cliente": "Econ",
		"area": "42",
		"quartos": "2",
		"garagem": "1",
		"banheiros": "1",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "Guarulhos",
		"bairro": "Vila Galv\u00e3o",
		"rua": "Av. Pedro de Souza Lopes, 162",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/77\/29\/23\/130x70\/logo_econ-empreendimentos_7.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/52\/04\/05\/265x185\/895864802.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/up-lago-dos-patos-2928520405.html"
	},
	"2928520410": {
		"id_imovel": "2928520410",
		"nome_cliente": "Econ",
		"area": "47",
		"quartos": "2",
		"garagem": "1",
		"banheiros": "1",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "Guarulhos",
		"bairro": "Vila Galv\u00e3o",
		"rua": "Av. Pedro de Souza Lopes, 162",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/77\/29\/23\/130x70\/logo_econ-empreendimentos_7.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/52\/04\/10\/265x185\/895865497.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/up-lago-dos-patos-2928520410.html"
	},
	"2928520413": {
		"id_imovel": "2928520413",
		"nome_cliente": "Econ",
		"area": "55",
		"quartos": "2",
		"garagem": "1",
		"banheiros": "1",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "Guarulhos",
		"bairro": "Vila Galv\u00e3o",
		"rua": "Av. Pedro de Souza Lopes, 162",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/77\/29\/23\/130x70\/logo_econ-empreendimentos_7.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/52\/04\/13\/265x185\/895865916.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/up-lago-dos-patos-2928520413.html"
	},
	"2928554363": {
		"id_imovel": "2928554363",
		"nome_cliente": "Living",
		"area": "0",
		"quartos": "2",
		"garagem": "1",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "S\u00e3o Paulo",
		"bairro": "Itaquera",
		"rua": "Av. Pires do Rio",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/59\/04\/51\/130x70\/logo_living_5.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/55\/43\/61\/265x185\/983561755.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/living-family-2928554363.html"
	},
	"2929665441": {
		"id_imovel": "2929665441",
		"nome_cliente": "Living",
		"area": "46",
		"quartos": "2",
		"garagem": "1",
		"banheiros": "2",
		"valor_venda": "299000",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "S\u00e3o Paulo",
		"bairro": "Cambuci",
		"rua": "Rua dos Alpes",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/10\/59\/04\/51\/130x70\/logo_living.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/25\/00\/59\/67\/265x185\/983561769.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/living-resort-2929665441.html"
	},
	"2930374666": {
		"id_imovel": "2930374666",
		"nome_cliente": "Cury",
		"area": "60",
		"quartos": "2",
		"garagem": "1",
		"banheiros": "1",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "RJ",
		"cidade": "S\u00e3o Gon\u00e7alo",
		"bairro": "Maria Paula",
		"rua": "Estrada da Paci\u00eancia, 2.845",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/05\/92\/41\/130x70\/logo_cury-construtora_4.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/30\/37\/46\/66\/265x185\/955047569.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/ecopark-2930374666.html"
	},
	"2930374839": {
		"id_imovel": "2930374839",
		"nome_cliente": "Cury",
		"area": "62",
		"quartos": "2",
		"garagem": "1",
		"banheiros": "1",
		"valor_venda": "309805",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "Tabo\u00e3o da Serra",
		"bairro": "Ch\u00e1cara Agrindus",
		"rua": "R. Francisco Andugar Espinosa, 518",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/05\/92\/41\/130x70\/logo_cury-construtora_4.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/30\/37\/48\/39\/265x185\/955130099.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/cenario-taboao-2930374839.html"
	},
	"2930391963": {
		"id_imovel": "2930391963",
		"nome_cliente": "Cury",
		"area": "79",
		"quartos": "3",
		"garagem": "2",
		"banheiros": "1",
		"valor_venda": "391253",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "Tabo\u00e3o da Serra",
		"bairro": "Ch\u00e1cara Agrindus",
		"rua": "R. Francisco Andugar Espinosa, 518",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/05\/92\/41\/130x70\/logo_cury-construtora_4.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/30\/39\/19\/63\/265x185\/955551680.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/cenario-taboao-2930391963.html"
	},
	"2930810424": {
		"id_imovel": "2930810424",
		"nome_cliente": "Lyx Engenharia",
		"area": "46",
		"quartos": "2",
		"garagem": "1",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "129990",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "PR",
		"cidade": "Colombo",
		"bairro": "S\u00e3o Gabriel",
		"rua": "-",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/06\/41\/29\/130x70\/logo_lyx-engenharia_7.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/avisos\/2\/29\/30\/81\/03\/82\/265x185\/968481409.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-15-minutos-do-terminal-santa-candida-2930810424.html"
	},
	"2930810465": {
		"id_imovel": "2930810465",
		"nome_cliente": "Lyx Engenharia",
		"area": "57",
		"quartos": "2",
		"garagem": "1",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "141990",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "PR",
		"cidade": "Colombo",
		"bairro": "S\u00e3o Gabriel",
		"rua": "-",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/06\/41\/29\/130x70\/logo_lyx-engenharia_7.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/avisos\/2\/29\/30\/81\/03\/82\/265x185\/968481412.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-15-minutos-do-terminal-santa-candida-2930810465.html"
	},
	"2930810505": {
		"id_imovel": "2930810505",
		"nome_cliente": "Lyx Engenharia",
		"area": "41",
		"quartos": "2",
		"garagem": "1",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "130990",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "PR",
		"cidade": "Colombo",
		"bairro": "S\u00e3o Gabriel",
		"rua": "-",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/06\/41\/29\/130x70\/logo_lyx-engenharia_7.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/avisos\/2\/29\/30\/81\/03\/82\/265x185\/968481413.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-15-minutos-do-terminal-santa-candida-2930810505.html"
	},
	"2930827569": {
		"id_imovel": "2930827569",
		"nome_cliente": "Lavvi",
		"area": "55",
		"quartos": "2",
		"garagem": "1",
		"banheiros": "1",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "S\u00e3o Paulo",
		"bairro": "Br\u00e1s",
		"rua": "Rua Piratininga",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/02\/54\/64\/130x70\/logo_lavvi_2.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/30\/82\/75\/56\/265x185\/984074621.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/pracas-da-cidade-2930827569.html"
	},
	"2930848532": {
		"id_imovel": "2930848532",
		"nome_cliente": "Lavvi",
		"area": "94",
		"quartos": "3",
		"garagem": "2",
		"banheiros": "2",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "S\u00e3o Paulo",
		"bairro": "Br\u00e1s",
		"rua": "Rua Piratininga",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/02\/54\/64\/130x70\/logo_lavvi_2.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/30\/82\/75\/56\/265x185\/984074621.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/pracas-da-cidade-2930848532.html"
	},
	"2930859000": {
		"id_imovel": "2930859000",
		"nome_cliente": "Lyx Engenharia",
		"area": "46",
		"quartos": "2",
		"garagem": "1",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "129990",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "PR",
		"cidade": "Curitiba",
		"bairro": "Atuba",
		"rua": "-",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/06\/41\/29\/130x70\/logo_lyx-engenharia_7.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/30\/85\/89\/99\/265x185\/970089981.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-15-minutos-do-terminal-santa-candida-2930859000.html"
	},
	"2930859001": {
		"id_imovel": "2930859001",
		"nome_cliente": "Lyx Engenharia",
		"area": "57",
		"quartos": "2",
		"garagem": "1",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "141990",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "PR",
		"cidade": "Curitiba",
		"bairro": "Atuba",
		"rua": "-",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/06\/41\/29\/130x70\/logo_lyx-engenharia_7.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/30\/85\/89\/99\/265x185\/970089981.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-15-minutos-do-terminal-santa-candida-2930859001.html"
	},
	"2930859002": {
		"id_imovel": "2930859002",
		"nome_cliente": "Lyx Engenharia",
		"area": "41",
		"quartos": "2",
		"garagem": "1",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "130990",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "PR",
		"cidade": "Curitiba",
		"bairro": "Atuba",
		"rua": "-",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/06\/41\/29\/130x70\/logo_lyx-engenharia_7.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/30\/85\/89\/99\/265x185\/970089981.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-15-minutos-do-terminal-santa-candida-2930859002.html"
	},
	"2931237491": {
		"id_imovel": "2931237491",
		"nome_cliente": "Lavvi",
		"area": "67",
		"quartos": "2",
		"garagem": "1",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "S\u00e3o Paulo",
		"bairro": "Br\u00e1s",
		"rua": "Rua Piratininga",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/02\/54\/64\/130x70\/logo_lavvi_2.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/30\/82\/75\/56\/265x185\/984074621.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/pracas-da-cidade-2931237491.html"
	},
	"2931550412": {
		"id_imovel": "2931550412",
		"nome_cliente": "Cury",
		"area": "46",
		"quartos": "2",
		"garagem": "0",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "RJ",
		"cidade": "Nova Igua\u00e7u",
		"bairro": "Jardim Jasmim",
		"rua": "Rua Luisa Dias Martins, Lote 01-B",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/05\/92\/41\/130x70\/logo_cury-construtora_4.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/55\/02\/92\/265x185\/992396388.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/bela-vista-nova-iguacu-2931550412.html"
	},
	"2931550416": {
		"id_imovel": "2931550416",
		"nome_cliente": "Cury",
		"area": "58",
		"quartos": "3",
		"garagem": "0",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "RJ",
		"cidade": "Nova Igua\u00e7u",
		"bairro": "Jardim Jasmim",
		"rua": "Rua Luisa Dias Martins, Lote 01-B",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/05\/92\/41\/130x70\/logo_cury-construtora_4.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/55\/02\/92\/265x185\/992396388.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/bela-vista-nova-iguacu-2931550416.html"
	},
	"2931551685": {
		"id_imovel": "2931551685",
		"nome_cliente": "Cury",
		"area": "43",
		"quartos": "2",
		"garagem": "2",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "Jacare\u00ed",
		"bairro": "Jardim Marcondes",
		"rua": "Av. Engenheiro Davi Monteiro Lino, 3781",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/05\/92\/41\/130x70\/logo_cury-construtora_4.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/55\/16\/12\/265x185\/992444301.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/casabella-2931551685.html"
	},
	"2931551799": {
		"id_imovel": "2931551799",
		"nome_cliente": "Cury",
		"area": "55",
		"quartos": "2",
		"garagem": "2",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "Jacare\u00ed",
		"bairro": "Jardim Marcondes",
		"rua": "Av. Engenheiro Davi Monteiro Lino, 3781",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/05\/92\/41\/130x70\/logo_cury-construtora_4.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/55\/16\/12\/265x185\/992444301.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/casabella-2931551799.html"
	},
	"2931553770": {
		"id_imovel": "2931553770",
		"nome_cliente": "Cury",
		"area": "56",
		"quartos": "3",
		"garagem": "2",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "RJ",
		"cidade": "Rio de Janeiro",
		"bairro": "Campo Grande",
		"rua": "Estrada do Tingu\u00ed\t, 1105",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/05\/92\/41\/130x70\/logo_cury-construtora_4.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/55\/37\/64\/265x185\/992450550.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/completo-campo-grande-2931553770.html"
	},
	"2931553774": {
		"id_imovel": "2931553774",
		"nome_cliente": "Cury",
		"area": "43",
		"quartos": "1",
		"garagem": "1",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "RJ",
		"cidade": "Rio de Janeiro",
		"bairro": "Campo Grande",
		"rua": "Estrada do Tingu\u00ed\t, 1105",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/05\/92\/41\/130x70\/logo_cury-construtora_4.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/55\/37\/64\/265x185\/992450550.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/completo-campo-grande-2931553774.html"
	},
	"2931554140": {
		"id_imovel": "2931554140",
		"nome_cliente": "Cury",
		"area": "45",
		"quartos": "2",
		"garagem": "1",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "RJ",
		"cidade": "Nova Igua\u00e7u",
		"bairro": "Vila Avelina",
		"rua": "Rua Jos\u00e9 dos Anjos",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/05\/92\/41\/130x70\/logo_cury-construtora_4.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/55\/40\/91\/265x185\/992464830.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/completo-nova-iguacu-2931554140.html"
	},
	"2931554174": {
		"id_imovel": "2931554174",
		"nome_cliente": "Cury",
		"area": "43",
		"quartos": "2",
		"garagem": "1",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "RJ",
		"cidade": "S\u00e3o Gon\u00e7alo",
		"bairro": "Pi\u00e3o",
		"rua": "Rua Vicente Lima Cleto, 451",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/05\/92\/41\/130x70\/logo_cury-construtora_4.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/55\/41\/68\/265x185\/992467012.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/completo-sao-goncalo-2931554174.html"
	},
	"2931554255": {
		"id_imovel": "2931554255",
		"nome_cliente": "Cury",
		"area": "40",
		"quartos": "2",
		"garagem": "0",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "S\u00e3o Paulo",
		"bairro": "Jardim Nossa Senhora do Carmo",
		"rua": "Av. Afonso de Sampaio e Souza, 299",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/05\/92\/41\/130x70\/logo_cury-construtora_4.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/55\/42\/49\/265x185\/992468726.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/dez-cerejeira-2931554255.html"
	},
	"2931554353": {
		"id_imovel": "2931554353",
		"nome_cliente": "Cury",
		"area": "48",
		"quartos": "2",
		"garagem": "1",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "RJ",
		"cidade": "S\u00e3o Gon\u00e7alo",
		"bairro": "Covanca",
		"rua": "Rua Doutor Porci\u00fancula, 2d-1",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/05\/92\/41\/130x70\/logo_cury-construtora_4.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/55\/43\/46\/265x185\/992470816.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/dez-covanca-2931554353.html"
	},
	"2931554463": {
		"id_imovel": "2931554463",
		"nome_cliente": "Cury",
		"area": "52",
		"quartos": "2",
		"garagem": "1",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "RJ",
		"cidade": "Nova Igua\u00e7u",
		"bairro": "Centro",
		"rua": "Estrada do Igua\u00e7u x Dr. Barros Junior",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/05\/92\/41\/130x70\/logo_cury-construtora_4.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/55\/44\/60\/265x185\/992474354.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/dez-nova-iguacu-2931554463.html"
	},
	"2931554571": {
		"id_imovel": "2931554571",
		"nome_cliente": "Cury",
		"area": "45",
		"quartos": "1",
		"garagem": "0",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "S\u00e3o Paulo",
		"bairro": "Jardim Am\u00e9rica da Penha",
		"rua": "Rua Henrique Cazela, 581",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/05\/92\/41\/130x70\/logo_cury-construtora_4.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/55\/45\/52\/265x185\/992478987.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/dez-penha-2931554571.html"
	},
	"2931554629": {
		"id_imovel": "2931554629",
		"nome_cliente": "Cury",
		"area": "47",
		"quartos": "2",
		"garagem": "1",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "Praia Grande",
		"bairro": "Cidade Ocian",
		"rua": "Rua Comendador Otto Carlos Golanda",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/05\/92\/41\/130x70\/logo_cury-construtora_4.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/55\/46\/26\/265x185\/992479750.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/dez-praia-grande-2931554629.html"
	},
	"2931554681": {
		"id_imovel": "2931554681",
		"nome_cliente": "Cury",
		"area": "46",
		"quartos": "2",
		"garagem": "1",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "RJ",
		"cidade": "Rio de Janeiro",
		"bairro": "Rocha Miranda",
		"rua": "Estrada do Barro Vermelho",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/05\/92\/41\/130x70\/logo_cury-construtora_4.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/55\/46\/74\/265x185\/992482204.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/dez-rocha-miranda-2931554681.html"
	},
	"2931554776": {
		"id_imovel": "2931554776",
		"nome_cliente": "Cury",
		"area": "44",
		"quartos": "1",
		"garagem": "1",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "S\u00e3o Paulo",
		"bairro": "Jardim Am\u00e9rica da Penha",
		"rua": "Rua Henrique Cazela",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/05\/92\/41\/130x70\/logo_cury-construtora_4.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/55\/47\/47\/265x185\/992487902.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/dez-tiquatira-2931554776.html"
	},
	"2931554785": {
		"id_imovel": "2931554785",
		"nome_cliente": "Cury",
		"area": "44",
		"quartos": "2",
		"garagem": "1",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "S\u00e3o Paulo",
		"bairro": "Jardim Am\u00e9rica da Penha",
		"rua": "Rua Henrique Cazela",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/05\/92\/41\/130x70\/logo_cury-construtora_4.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/55\/47\/47\/265x185\/992487902.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/dez-tiquatira-2931554785.html"
	},
	"2931554916": {
		"id_imovel": "2931554916",
		"nome_cliente": "Cury",
		"area": "43",
		"quartos": "2",
		"garagem": "1",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "S\u00e3o Paulo",
		"bairro": "Vila Curu\u00e7\u00e1",
		"rua": "Rua Garop\u00e1, 90",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/05\/92\/41\/130x70\/logo_cury-construtora_4.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/55\/49\/10\/265x185\/992488858.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/dez-vila-curuca-2931554916.html"
	},
	"2931554965": {
		"id_imovel": "2931554965",
		"nome_cliente": "Cury",
		"area": "47",
		"quartos": "2",
		"garagem": "1",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "RJ",
		"cidade": "Rio de Janeiro",
		"bairro": "Vila da Penha",
		"rua": "Av. Meriti, 4365",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/05\/92\/41\/130x70\/logo_cury-construtora_4.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/55\/49\/62\/265x185\/992491822.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/dez-vista-alegre-2931554965.html"
	},
	"2931555185": {
		"id_imovel": "2931555185",
		"nome_cliente": "Cury",
		"area": "64",
		"quartos": "2",
		"garagem": "1",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "Mogi das Cruzes",
		"bairro": "Vila Mogilar",
		"rua": "Av. Francisco Rodrigues Filho",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/05\/92\/41\/130x70\/logo_cury-construtora_4.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/55\/51\/72\/265x185\/992494882.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/flex-mogi-2931555185.html"
	},
	"2931555188": {
		"id_imovel": "2931555188",
		"nome_cliente": "Cury",
		"area": "70",
		"quartos": "3",
		"garagem": "2",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "Mogi das Cruzes",
		"bairro": "Vila Mogilar",
		"rua": "Av. Francisco Rodrigues Filho",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/05\/92\/41\/130x70\/logo_cury-construtora_4.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/55\/51\/72\/265x185\/992494882.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/flex-mogi-2931555188.html"
	},
	"2931568030": {
		"id_imovel": "2931568030",
		"nome_cliente": "Cury",
		"area": "48",
		"quartos": "2",
		"garagem": "1",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "RJ",
		"cidade": "Nova Igua\u00e7u",
		"bairro": "Jardim Alvorada",
		"rua": "Rua Estremadura 300",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/05\/92\/41\/130x70\/logo_cury-construtora_4.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/56\/79\/31\/265x185\/992849525.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/dez-zona-norte-2931568030.html"
	},
	"2931569102": {
		"id_imovel": "2931569102",
		"nome_cliente": "Cury",
		"area": "45",
		"quartos": "2",
		"garagem": "1",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "Guarulhos",
		"bairro": "Ponte Grande",
		"rua": "Rua Ana Soares Barcelos, 355",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/05\/92\/41\/130x70\/logo_cury-construtora_4.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/56\/90\/95\/265x185\/992852219.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/maximo-guarulhos-2931569102.html"
	},
	"2931569212": {
		"id_imovel": "2931569212",
		"nome_cliente": "Cury",
		"area": "47",
		"quartos": "2",
		"garagem": "1",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "Mogi das Cruzes",
		"bairro": "Vila Mogilar",
		"rua": "Av. Francisco Rodrigues Filho",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/05\/92\/41\/130x70\/logo_cury-construtora_4.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/56\/91\/71\/265x185\/992854306.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/maximo-mogi-2931569212.html"
	},
	"2931569321": {
		"id_imovel": "2931569321",
		"nome_cliente": "Cury",
		"area": "46",
		"quartos": "2",
		"garagem": "1",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "RJ",
		"cidade": "Niter\u00f3i",
		"bairro": "Barreto",
		"rua": "Rua Dr. March, 331",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/05\/92\/41\/130x70\/logo_cury-construtora_4.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/56\/93\/16\/265x185\/992857309.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/merito-barreto-2931569321.html"
	},
	"2931569441": {
		"id_imovel": "2931569441",
		"nome_cliente": "Cury",
		"area": "47",
		"quartos": "1",
		"garagem": "0",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "S\u00e3o Paulo",
		"bairro": "Jardim Am\u00e9rica da Penha",
		"rua": "Rua Henrique Cazela,",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/05\/92\/41\/130x70\/logo_cury-construtora_4.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/56\/94\/36\/265x185\/992861215.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/merito-penha-2931569441.html"
	},
	"2931569566": {
		"id_imovel": "2931569566",
		"nome_cliente": "Cury",
		"area": "43",
		"quartos": "2",
		"garagem": "1",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "S\u00e3o Paulo",
		"bairro": "Jardim Am\u00e9rica da Penha",
		"rua": "Rua Henrique Cazela,",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/05\/92\/41\/130x70\/logo_cury-construtora_4.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/56\/95\/57\/265x185\/992862309.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/merito-tiquatira-2931569566.html"
	},
	"2931569653": {
		"id_imovel": "2931569653",
		"nome_cliente": "Cury",
		"area": "46",
		"quartos": "2",
		"garagem": "1",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "RJ",
		"cidade": "Duque de Caxias",
		"bairro": "Vila Ema",
		"rua": "Rua Narcisa An\u00e1lia, SN",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/05\/92\/41\/130x70\/logo_cury-construtora_4.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/56\/96\/43\/265x185\/992863808.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/meu-lar-caxias-2931569653.html"
	},
	"2931569688": {
		"id_imovel": "2931569688",
		"nome_cliente": "Cury",
		"area": "46",
		"quartos": "2",
		"garagem": "0",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "S\u00e3o Paulo",
		"bairro": "Parque Taipas",
		"rua": "Av. Doutor Jos\u00e9 Maniero, 77",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/05\/92\/41\/130x70\/logo_cury-construtora_4.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/56\/96\/84\/265x185\/992866091.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/meu-lar-pirituba-2931569688.html"
	},
	"2931569837": {
		"id_imovel": "2931569837",
		"nome_cliente": "Cury",
		"area": "49",
		"quartos": "2",
		"garagem": "1",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "RJ",
		"cidade": "Rio de Janeiro",
		"bairro": "Penha",
		"rua": "Rua Jacurut\u00e3, S\/N",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/05\/92\/41\/130x70\/logo_cury-construtora_4.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/56\/98\/27\/265x185\/992870315.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/meu-lugar-penha-2931569837.html"
	},
	"2931570161": {
		"id_imovel": "2931570161",
		"nome_cliente": "Cury",
		"area": "48",
		"quartos": "2",
		"garagem": "1",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "Praia Grande",
		"bairro": "Cidade Ocian",
		"rua": "Rua Comendador Otto Carlos Golanda,",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/05\/92\/41\/130x70\/logo_cury-construtora_4.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/57\/01\/54\/265x185\/992878238.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/oceanic-2931570161.html"
	},
	"2931570190": {
		"id_imovel": "2931570190",
		"nome_cliente": "Torres Engenharia",
		"area": "52",
		"quartos": "2",
		"garagem": "1",
		"banheiros": "1",
		"valor_venda": "187000",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "Americana",
		"bairro": "Catharina Zanaga",
		"rua": "Rua Wadi Bufara, s\/n",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/06\/54\/69\/130x70\/logo_torres-engenharia_7.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/57\/01\/90\/265x185\/992878304.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/torres-de-americana-2931570190.html"
	},
	"2931570213": {
		"id_imovel": "2931570213",
		"nome_cliente": "Cury",
		"area": "45",
		"quartos": "2",
		"garagem": "1",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "RJ",
		"cidade": "Nova Igua\u00e7u",
		"bairro": "Jardim Alvorada",
		"rua": "Avenida Ab\u00edlio Augusto T\u00e1vora, 3775",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/05\/92\/41\/130x70\/logo_cury-construtora_4.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/57\/02\/06\/265x185\/992880841.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/parque-dos-sonhos-nova-iguacu-2931570213.html"
	},
	"2931570291": {
		"id_imovel": "2931570291",
		"nome_cliente": "Cury",
		"area": "44",
		"quartos": "2",
		"garagem": "0",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "RJ",
		"cidade": "S\u00e3o Gon\u00e7alo",
		"bairro": "Neves",
		"rua": "Rua Dr. Alberto Torres, 347",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/05\/92\/41\/130x70\/logo_cury-construtora_4.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/57\/02\/83\/265x185\/992881828.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/parque-dos-sonhos-sao-goncalo-2931570291.html"
	},
	"2931570310": {
		"id_imovel": "2931570310",
		"nome_cliente": "Big",
		"area": "87",
		"quartos": "2",
		"garagem": "1",
		"banheiros": "1",
		"valor_venda": "170000",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "Ferraz de Vasconcelos",
		"bairro": "Sitio Pared\u00e3o",
		"rua": "Avenida Brasil, 765",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/06\/99\/29\/130x70\/logo_big_5.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/57\/03\/10\/265x185\/992881827.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/atrium-residencial-clube-2931570310.html"
	},
	"2931570349": {
		"id_imovel": "2931570349",
		"nome_cliente": "Cury",
		"area": "45",
		"quartos": "2",
		"garagem": "1",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "RJ",
		"cidade": "Rio de Janeiro",
		"bairro": "Pavuna",
		"rua": "R. Br\u00e1s Cubas X R. Capit\u00e3o Gouveia",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/05\/92\/41\/130x70\/logo_cury-construtora_4.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/57\/03\/46\/265x185\/992883457.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/residencial-berlim-pavuna-2931570349.html"
	},
	"2931570502": {
		"id_imovel": "2931570502",
		"nome_cliente": "Cury",
		"area": "44",
		"quartos": "1",
		"garagem": "1",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "S\u00e3o Paulo",
		"bairro": "Itaquera",
		"rua": "Rua Agrimensor Sugaya, 391",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/05\/92\/41\/130x70\/logo_cury-construtora_4.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/57\/04\/73\/265x185\/992886638.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/ritmo-itaquera-2931570502.html"
	},
	"2931574241": {
		"id_imovel": "2931574241",
		"nome_cliente": "Cury",
		"area": "0",
		"quartos": "0",
		"garagem": "0",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "RJ",
		"cidade": "Rio de Janeiro",
		"bairro": "Campo Grande",
		"rua": "Estrada da Cachamorra, 1115",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/05\/92\/41\/130x70\/logo_cury-construtora_4.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/57\/41\/76\/265x185\/992958275.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/supera-campo-grande-2931574241.html"
	},
	"2931574372": {
		"id_imovel": "2931574372",
		"nome_cliente": "Cury",
		"area": "44",
		"quartos": "2",
		"garagem": "1",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "Campinas",
		"bairro": "Jardim do Lago Continua\u00e7\u00e3o",
		"rua": "Av. Benedicto Campos, 365",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/05\/92\/41\/130x70\/logo_cury-construtora_4.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/57\/43\/46\/265x185\/992960272.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/supercitta-2931574372.html"
	},
	"2931574455": {
		"id_imovel": "2931574455",
		"nome_cliente": "Cury",
		"area": "48",
		"quartos": "2",
		"garagem": "0",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "RJ",
		"cidade": "Rio de Janeiro",
		"bairro": "Engenho Novo",
		"rua": "Rua Baronesa do Engenho Novo, 414",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/05\/92\/41\/130x70\/logo_cury-construtora_4.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/57\/44\/42\/265x185\/992961448.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/unico-engenho-novo-2931574455.html"
	},
	"2931574772": {
		"id_imovel": "2931574772",
		"nome_cliente": "Cury",
		"area": "44",
		"quartos": "2",
		"garagem": "1",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "Guarulhos",
		"bairro": "Ponte Grande",
		"rua": "Av. Guarulhos, 2845",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/05\/92\/41\/130x70\/logo_cury-construtora_4.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/57\/47\/26\/265x185\/992970245.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/unico-guarulhos-2931574772.html"
	},
	"2931575030": {
		"id_imovel": "2931575030",
		"nome_cliente": "Cury",
		"area": "51",
		"quartos": "1",
		"garagem": "1",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "Praia Grande",
		"bairro": "Cidade Ocian",
		"rua": "Rua Comendador Otto Carlos Golanda, 581",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/05\/92\/41\/130x70\/logo_cury-construtora_4.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/57\/50\/26\/265x185\/992972297.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/verano-praia-clube-2931575030.html"
	},
	"2931575131": {
		"id_imovel": "2931575131",
		"nome_cliente": "Cury",
		"area": "45",
		"quartos": "2",
		"garagem": "1",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "SP",
		"cidade": "Itaquaquecetuba",
		"bairro": "Vila S\u00e3o Carlos",
		"rua": "Rua Guariri, 355",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/05\/92\/41\/130x70\/logo_cury-construtora_4.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/57\/51\/27\/265x185\/992973835.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/viva-mais-itaqua-2931575131.html"
	},
	"2931575189": {
		"id_imovel": "2931575189",
		"nome_cliente": "Cury",
		"area": "46",
		"quartos": "2",
		"garagem": "1",
		"banheiros": "0",
		"valor_venda": "0",
		"valor_aluguel": "0",
		"uf": "RJ",
		"cidade": "Nova Igua\u00e7u",
		"bairro": "Prata",
		"rua": "Estr. Dr. Pl\u00ednio Casado x Rua Ten\u00f3rio Cavalcante",
		"desconto": "1",
		"url_logo": "http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/05\/92\/41\/130x70\/logo_cury-construtora_4.jpg",
		"url_imagem": "http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/57\/51\/87\/265x185\/992975592.jpg",
		"url_imovel": "http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/viva-mais-nova-iguacu-2931575189.html"
	}
}