{"2540013":{"id_imovel":"2540013","nome_cliente":"MRV","area":"44","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"139954","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Ara\u00e7atuba","bairro":"Conc\u00f3rdia I","rua":"Av UMUARAMA, 1578","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/65\/78\/130x70\/logo_mrv-engenharia_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/10\/12\/54\/00\/13\/265x185\/602442458.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/parque-arizona-2540013.html"},"30530016":{"id_imovel":"30530016","nome_cliente":"MRV","area":"42","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"120600","valor_aluguel":"0","uf":"MS","cidade":"Campo Grande","bairro":"Centro","rua":"Av SENADOR ANTONIO MENDES CANALE","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/65\/78\/130x70\/logo_mrv-engenharia_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/00\/30\/53\/00\/16\/265x185\/524634207.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/parque-castelo-san-marino-30530016.html"},"911392391":{"id_imovel":"911392391","nome_cliente":"Atua","area":"53","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"2","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Vila Moraes","rua":"Av. do Cursino 6.481","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/77\/13\/05\/130x70\/logo_atua.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/19\/21\/39\/23\/91\/265x185\/523996956.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/botanica-911392391.html"},"916858801":{"id_imovel":"916858801","nome_cliente":"Atua","area":"44","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Itaquera","rua":"Rua Vict\u00f3rio Santim, 3086","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/77\/13\/05\/130x70\/logo_atua.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/19\/26\/85\/88\/01\/265x185\/849939161.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/ello-clube-de-viver-916858801.html"},"917380991":{"id_imovel":"917380991","nome_cliente":"Econ","area":"51","quartos":"2","garagem":"0","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Cotia","bairro":"Vila S\u00e3o Francisco","rua":"Av Altair Martins","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/77\/29\/23\/130x70\/logo_econ-empreendimentos_7.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/09\/17\/38\/09\/91\/265x185\/994406185.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/ilumini-econ-917380991.html"},"1000023454":{"id_imovel":"1000023454","nome_cliente":"MRV","area":"45","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"2","valor_venda":"225000","valor_aluguel":"0","uf":"DF","cidade":"Taguatinga","bairro":"Area Especial","rua":"QI 24","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/65\/78\/130x70\/logo_mrv-engenharia_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/10\/14\/51\/00\/78\/265x185\/524033329.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/top-life-miami-beach-1000023454.html"},"1000026796":{"id_imovel":"1000026796","nome_cliente":"Atua","area":"63","quartos":"3","garagem":"1","banheiros":"2","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Vila Moraes","rua":"Av. do Cursino 6.481","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/77\/13\/05\/130x70\/logo_atua.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/19\/21\/39\/23\/91\/265x185\/523996956.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/botanica-1000026796.html"},"1000026803":{"id_imovel":"1000026803","nome_cliente":"Atua","area":"45","quartos":"1","garagem":"0","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Itaquera","rua":"Rua Vict\u00f3rio Santim, 3086","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/77\/13\/05\/130x70\/logo_atua.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/19\/26\/85\/88\/01\/265x185\/849939161.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/ello-clube-de-viver-1000026803.html"},"1000026806":{"id_imovel":"1000026806","nome_cliente":"Econ","area":"70","quartos":"3","garagem":"0","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Cotia","bairro":"Vila S\u00e3o Francisco","rua":"Av Altair Martins","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/77\/29\/23\/130x70\/logo_econ-empreendimentos_7.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/10\/00\/02\/68\/06\/265x185\/994406337.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/ilumini-econ-1000026806.html"},"1000026807":{"id_imovel":"1000026807","nome_cliente":"Econ","area":"59","quartos":"2","garagem":"0","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Cotia","bairro":"Vila S\u00e3o Francisco","rua":"Av Altair Martins","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/77\/29\/23\/130x70\/logo_econ-empreendimentos_7.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/10\/00\/02\/68\/07\/265x185\/994406440.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/ilumini-econ-1000026807.html"},"1000026808":{"id_imovel":"1000026808","nome_cliente":"Econ","area":"61","quartos":"2","garagem":"0","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Morumbi","rua":"Rua Ant\u00f4nio J\u00falio dos Santos","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/77\/29\/23\/130x70\/logo_econ-empreendimentos_7.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/19\/27\/38\/07\/81\/265x185\/523995350.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/-mob-1000026808.html"},"1000026809":{"id_imovel":"1000026809","nome_cliente":"Econ","area":"45","quartos":"1","garagem":"0","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Morumbi","rua":"Rua Ant\u00f4nio J\u00falio dos Santos","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/77\/29\/23\/130x70\/logo_econ-empreendimentos_7.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/19\/27\/38\/07\/81\/265x185\/523995350.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/-mob-1000026809.html"},"1000390654":{"id_imovel":"1000390654","nome_cliente":"Econ","area":"77","quartos":"3","garagem":"2","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Cotia","bairro":"Vila S\u00e3o Francisco","rua":"Av Altair Martins","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/77\/29\/23\/130x70\/logo_econ-empreendimentos_7.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/10\/00\/39\/06\/54\/265x185\/994406464.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/ilumini-econ-1000390654.html"},"1000773066":{"id_imovel":"1000773066","nome_cliente":"MRV","area":"50","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"0","valor_venda":"235320","valor_aluguel":"0","uf":"DF","cidade":"Taguatinga","bairro":"Area Especial","rua":"QD QNJ 33 1","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/65\/78\/130x70\/logo_mrv-engenharia_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/10\/14\/51\/00\/85\/265x185\/536779273.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/top-life-taguatinga-long-beach-1000773066.html"},"1000999924":{"id_imovel":"1000999924","nome_cliente":"MRV","area":"49","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"0","valor_venda":"123310","valor_aluguel":"0","uf":"PB","cidade":"Jo\u00e3o Pessoa","bairro":"Centro","rua":"Av. Adalgisa Carneiro Cavalcanti","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/65\/78\/130x70\/logo_mrv-engenharia_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/19\/23\/03\/82\/31\/265x185\/541261834.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-venda-no-centro-1000999924.html"},"1001547715":{"id_imovel":"1001547715","nome_cliente":"Atua","area":"55","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Vila Prudente","rua":"Rua Ibitirama x Av. do Estado","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/77\/13\/05\/130x70\/logo_atua.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/10\/01\/54\/77\/15\/265x185\/897638127.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/in-sp-vila-boim-1001547715.html"},"1001547716":{"id_imovel":"1001547716","nome_cliente":"Atua","area":"65","quartos":"3","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Vila Prudente","rua":"Rua Ibitirama x Av. do Estado","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/77\/13\/05\/130x70\/logo_atua.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/10\/01\/54\/77\/16\/265x185\/897638746.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/in-sp-vila-boim-1001547716.html"},"1001708583":{"id_imovel":"1001708583","nome_cliente":"Econ","area":"63","quartos":"3","garagem":"0","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Sapopemba","rua":"Av. Prof. Luiz Ign\u00e1cio de Anhaia Mello, 9000","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/77\/29\/23\/130x70\/logo_econ-empreendimentos_7.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/19\/30\/80\/90\/53\/265x185\/849882829.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/spazio-anhaia-mello-1001708583.html"},"1002367084":{"id_imovel":"1002367084","nome_cliente":"MRV","area":"47","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"151926","valor_aluguel":"0","uf":"ES","cidade":"Serra","bairro":"Cidade Continental-Setor Oceania","rua":"Av. Augusto Ruschi, 1315","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/65\/78\/130x70\/logo_mrv-engenharia_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/19\/30\/80\/94\/71\/265x185\/573879020.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/parque-valence-1002367084.html"},"1002396612":{"id_imovel":"1002396612","nome_cliente":"Econ","area":"54","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Osasco","bairro":"Parque Continental","rua":"Avenida Manoel Pedro Pimentel, 155","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/77\/29\/23\/130x70\/logo_econ-empreendimentos_7.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/19\/30\/80\/94\/92\/265x185\/849875094.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/muv-eucaliptos-1002396612.html"},"1002724678":{"id_imovel":"1002724678","nome_cliente":"MRV","area":"46","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"164248","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Piracicaba","bairro":"Campestre","rua":"Vaticano, 656","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/65\/78\/130x70\/logo_mrv-engenharia_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/19\/30\/80\/97\/35\/265x185\/583259325.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/parque-piazza-brasile-1002724678.html"},"1002724752":{"id_imovel":"1002724752","nome_cliente":"MRV","area":"46","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"127906","valor_aluguel":"0","uf":"PB","cidade":"Campina Grande","bairro":"Liberdade","rua":"Almirante Barroso, 284","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/65\/78\/130x70\/logo_mrv-engenharia_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/19\/30\/80\/97\/36\/265x185\/583259817.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/residencial-dallas-park-1002724752.html"},"1003184876":{"id_imovel":"1003184876","nome_cliente":"Atua","area":"40","quartos":"1","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Vila Prudente","rua":"Rua Ibitirama, 2.300","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/77\/13\/05\/130x70\/logo_atua.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/19\/30\/81\/00\/44\/265x185\/594945482.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/selfie-sp-1003184876.html"},"1003184882":{"id_imovel":"1003184882","nome_cliente":"Atua","area":"54","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"2","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Vila Prudente","rua":"Rua Ibitirama, 2.300","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/77\/13\/05\/130x70\/logo_atua.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/19\/30\/81\/00\/44\/265x185\/594945482.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/selfie-sp-1003184882.html"},"1003185149":{"id_imovel":"1003185149","nome_cliente":"Atua","area":"74","quartos":"3","garagem":"2","banheiros":"2","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Vila Prudente","rua":"Rua Ibitirama, 2.300","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/77\/13\/05\/130x70\/logo_atua.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/19\/30\/81\/00\/44\/265x185\/594945482.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/selfie-sp-1003185149.html"},"1003214619":{"id_imovel":"1003214619","nome_cliente":"MRV","area":"48","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"203738","valor_aluguel":"0","uf":"MG","cidade":"Belo Horizonte","bairro":"Castelo","rua":"Av. Miguel Perrela, 975","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/65\/78\/130x70\/logo_mrv-engenharia_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/19\/30\/81\/00\/76\/265x185\/595583992.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/spazio-treviso-1003214619.html"},"1003426752":{"id_imovel":"1003426752","nome_cliente":"MRV","area":"43","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"134611","valor_aluguel":"0","uf":"MG","cidade":"Montes Claros","bairro":"Todos os Santos","rua":"Rua Antonio Lopes da Silva","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/65\/78\/130x70\/logo_mrv-engenharia_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/19\/30\/81\/01\/77\/265x185\/602444436.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/parque-monte-esmeralda-1003426752.html"},"1003496390":{"id_imovel":"1003496390","nome_cliente":"Atua","area":"55","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Bel\u00e9m","rua":"Endere\u00e7o: Rua Celso Garcia x Intend\u00eancia","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/77\/13\/05\/130x70\/logo_atua.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/19\/30\/81\/01\/78\/265x185\/691145692.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/in-parque-belem-panamby-1003496390.html"},"2921145590":{"id_imovel":"2921145590","nome_cliente":"MRV","area":"52","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"181552","valor_aluguel":"0","uf":"GO","cidade":"Goi\u00e2nia","bairro":"Vila Morais","rua":"Av. Anhanguera","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/65\/78\/130x70\/logo_mrv-engenharia_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/21\/14\/55\/90\/265x185\/662515375.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/spazio-gran-viver-2921145590.html"},"2921155435":{"id_imovel":"2921155435","nome_cliente":"MRV","area":"45","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"152472","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Franca","bairro":"Vila Santa Cruz","rua":"Av. Santa Cruz,3255","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/65\/78\/130x70\/logo_mrv-engenharia_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/21\/15\/54\/35\/265x185\/662798609.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/franca-garden-2921155435.html"},"2921156027":{"id_imovel":"2921156027","nome_cliente":"MRV","area":"44","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"147300","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Pindamonhangaba","bairro":"Bela Vista","rua":"Av. Padre Jos\u00e9 Maria Guimar\u00e3es Rosa","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/65\/78\/130x70\/logo_mrv-engenharia_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/21\/15\/60\/27\/265x185\/662809146.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/parque-princesa-do-vale-2921156027.html"},"2921631577":{"id_imovel":"2921631577","nome_cliente":"MRV","area":"45","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"152000","valor_aluguel":"0","uf":"RJ","cidade":"Rio das Ostras","bairro":"Jardim Maril\u00e9ia","rua":"Estrada da Calif\u00f3rnia","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/65\/78\/130x70\/logo_mrv-engenharia_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/21\/63\/15\/77\/265x185\/676544451.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/mar-paradiso-parque-bali-2921631577.html"},"2921631795":{"id_imovel":"2921631795","nome_cliente":"MRV","area":"46","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"136810","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Franca","bairro":"Jardim No\u00eamia","rua":"Chacara Espraiado","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/65\/78\/130x70\/logo_mrv-engenharia_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/21\/63\/17\/95\/265x185\/676548771.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/parque-fremont-2921631795.html"},"2921633515":{"id_imovel":"2921633515","nome_cliente":"MRV","area":"44","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"128000","valor_aluguel":"0","uf":"MG","cidade":"Uberaba","bairro":"Olinda","rua":"Av. Raul Jardim","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/65\/78\/130x70\/logo_mrv-engenharia_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/21\/63\/35\/15\/265x185\/676588734.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/parque-unilife-2921633515.html"},"2921633812":{"id_imovel":"2921633812","nome_cliente":"MRV","area":"41","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"140224","valor_aluguel":"0","uf":"RS","cidade":"Caxias do Sul","bairro":"Bela Vista","rua":"Av. Fran\u00e7a,1848","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/65\/78\/130x70\/logo_mrv-engenharia_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/21\/63\/38\/12\/265x185\/676595181.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/parque-porto-polaris-2921633812.html"},"2922214733":{"id_imovel":"2922214733","nome_cliente":"Atua","area":"65","quartos":"3","garagem":"2","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Bel\u00e9m","rua":"Endere\u00e7o: Rua Celso Garcia x Intend\u00eancia","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/77\/13\/05\/130x70\/logo_atua.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/19\/30\/81\/01\/78\/265x185\/691145692.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/in-parque-belem-panamby-2922214733.html"},"2922936567":{"id_imovel":"2922936567","nome_cliente":"MRV","area":"45","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"159684","valor_aluguel":"0","uf":"BA","cidade":"Salvador","bairro":"Jardim das Margaridas","rua":"Travessa Acalanto Cassange","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/65\/78\/130x70\/logo_mrv-engenharia_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/22\/93\/65\/38\/265x185\/708483014.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/spazio-salvador-norte-2922936567.html"},"2922937716":{"id_imovel":"2922937716","nome_cliente":"MRV","area":"48","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"130000","valor_aluguel":"0","uf":"SC","cidade":"S\u00e3o Jos\u00e9","bairro":"Areias","rua":"Rua Manoel Rosa","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/65\/78\/130x70\/logo_mrv-engenharia_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/22\/93\/77\/05\/265x185\/708508188.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/parque-flores-da-estacao-2922937716.html"},"2922938953":{"id_imovel":"2922938953","nome_cliente":"MRV","area":"0","quartos":"0","garagem":"0","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"ES","cidade":"Serra","bairro":"Colina de Laranjeiras","rua":"BR 101","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/65\/78\/130x70\/logo_mrv-engenharia_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/22\/93\/89\/53\/265x185\/708530769.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/portal-mestre-alvaro-parque-cabral-2922938953.html"},"2922939197":{"id_imovel":"2922939197","nome_cliente":"MRV","area":"44","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"2","valor_venda":"147951","valor_aluguel":"0","uf":"MG","cidade":"Juiz de Fora","bairro":"Industrial","rua":"Av. Garcia Rodrigues Paes","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/65\/78\/130x70\/logo_mrv-engenharia_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/22\/93\/91\/89\/265x185\/708535231.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/parque-jardim-atlantico-2922939197.html"},"2923014391":{"id_imovel":"2923014391","nome_cliente":"MRV","area":"43","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"144418","valor_aluguel":"0","uf":"RJ","cidade":"Resende","bairro":"Mirante de Serra","rua":"Av. Francisco Fortes Filho, 1509","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/65\/78\/130x70\/logo_mrv-engenharia_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/23\/01\/43\/58\/265x185\/709830754.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/parque-reserva-itatiaia-2923014391.html"},"2923014435":{"id_imovel":"2923014435","nome_cliente":"MRV","area":"45","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"175166","valor_aluguel":"0","uf":"RJ","cidade":"Rio de Janeiro","bairro":"Cordovil","rua":"Avenida Brasil, 14.865","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/65\/78\/130x70\/logo_mrv-engenharia_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/23\/01\/44\/02\/265x185\/709831734.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/parque-retiro-da-serra-2923014435.html"},"2923210467":{"id_imovel":"2923210467","nome_cliente":"MRV","area":"43","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"136000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto","bairro":"Jardim Planalto","rua":"Av. Anselmo Liso, 1.771","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/65\/78\/130x70\/logo_mrv-engenharia_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/23\/21\/04\/27\/265x185\/714199897.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/parque-rio-iguacu-2923210467.html"},"2923354651":{"id_imovel":"2923354651","nome_cliente":"MRV","area":"47","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"169881","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Sorocaba","bairro":"Jardim Am\u00e9rica","rua":"Rua Jo\u00e3o Wagner Wey, 1565","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/65\/78\/130x70\/logo_mrv-engenharia_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/23\/35\/46\/49\/265x185\/718410955.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/parque-salamanca-2923354651.html"},"2923355021":{"id_imovel":"2923355021","nome_cliente":"MRV","area":"44","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"147300","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Pindamonhangaba","bairro":"Crispim","rua":"Avenida Monsenhor Jo\u00e3o Jos\u00e9 de Azevedo, 462","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/65\/78\/130x70\/logo_mrv-engenharia_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/23\/35\/49\/63\/265x185\/718417653.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/parque-princesa-isabel-2923355021.html"},"2924053709":{"id_imovel":"2924053709","nome_cliente":"MRV","area":"44","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"160500","valor_aluguel":"0","uf":"MG","cidade":"Uberl\u00e2ndia","bairro":"Copacabana","rua":"Av. Oscarina Cunha Chaves, 510","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/65\/78\/130x70\/logo_mrv-engenharia_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/05\/37\/03\/265x185\/741016342.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/spazio-unigarden-2924053709.html"},"2924109091":{"id_imovel":"2924109091","nome_cliente":"Econ","area":"47","quartos":"1","garagem":"0","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Tucuruvi","rua":"Avenida Guapira","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/77\/29\/23\/130x70\/logo_econ-empreendimentos_7.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/10\/90\/51\/265x185\/746155718.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/mixer-home-2924109091.html"},"2924109235":{"id_imovel":"2924109235","nome_cliente":"Econ","area":"47","quartos":"2","garagem":"0","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Tucuruvi","rua":"Avenida Guapira","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/77\/29\/23\/130x70\/logo_econ-empreendimentos_7.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/10\/90\/51\/265x185\/746155718.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/mixer-home-2924109235.html"},"2924109459":{"id_imovel":"2924109459","nome_cliente":"Econ","area":"53","quartos":"2","garagem":"0","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Tucuruvi","rua":"Avenida Guapira","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/77\/29\/23\/130x70\/logo_econ-empreendimentos_7.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/10\/90\/51\/265x185\/746155718.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/mixer-home-2924109459.html"},"2924109476":{"id_imovel":"2924109476","nome_cliente":"Econ","area":"63","quartos":"3","garagem":"0","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Tucuruvi","rua":"Avenida Guapira","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/77\/29\/23\/130x70\/logo_econ-empreendimentos_7.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/10\/90\/51\/265x185\/746155718.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/mixer-home-2924109476.html"},"2924110466":{"id_imovel":"2924110466","nome_cliente":"Econ","area":"40","quartos":"1","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Itaquera","rua":"Estrada de Itaquera, 1989","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/77\/29\/23\/130x70\/logo_econ-empreendimentos_7.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/11\/03\/17\/265x185\/742786331.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/smart-spaces-2924110466.html"},"2924110583":{"id_imovel":"2924110583","nome_cliente":"Econ","area":"40","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Itaquera","rua":"Estrada de Itaquera, 1989","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/77\/29\/23\/130x70\/logo_econ-empreendimentos_7.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/11\/03\/17\/265x185\/742786331.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/smart-spaces-2924110583.html"},"2924218899":{"id_imovel":"2924218899","nome_cliente":"Even","area":"45","quartos":"2","garagem":"0","banheiros":"0","valor_venda":"330637","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Jaguar\u00e9","rua":"Av. Presidente Altino, 1600","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/21\/88\/86\/265x185\/745351091.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/story-jaguare-torre-b-2924218899.html"},"2924218971":{"id_imovel":"2924218971","nome_cliente":"Even","area":"52","quartos":"2","garagem":"0","banheiros":"0","valor_venda":"361203","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Bom Retiro","rua":"Rua Newton Prado, 767","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/21\/89\/67\/265x185\/745351964.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/estilo-bom-retiro-torre-a-2924218971.html"},"2924218974":{"id_imovel":"2924218974","nome_cliente":"Even","area":"61","quartos":"3","garagem":"0","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Bom Retiro","rua":"Rua Newton Prado, 767","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/21\/89\/67\/265x185\/745351964.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/estilo-bom-retiro-2924218974.html"},"2924218999":{"id_imovel":"2924218999","nome_cliente":"Even","area":"48","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Tatuap\u00e9","rua":"Rua Santa Catarina, 707","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/21\/89\/99\/265x185\/890259215.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/mirada-tatuape-2924218999.html"},"2924219000":{"id_imovel":"2924219000","nome_cliente":"Even","area":"61","quartos":"3","garagem":"1","banheiros":"2","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Tatuap\u00e9","rua":"Rua Santa Catarina, 707","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/21\/90\/00\/265x185\/890259491.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/mirada-tatuape-2924219000.html"},"2924219241":{"id_imovel":"2924219241","nome_cliente":"Even","area":"39","quartos":"0","garagem":"0","banheiros":"0","valor_venda":"589429","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Consola\u00e7\u00e3o","rua":"Rua Haddock Lobo, 131","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/21\/92\/28\/265x185\/745362110.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/haddock-offices-torre-a-2924219241.html"},"2924219243":{"id_imovel":"2924219243","nome_cliente":"Even","area":"457","quartos":"0","garagem":"0","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Consola\u00e7\u00e3o","rua":"Rua Haddock Lobo, 131","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/21\/92\/28\/265x185\/745362110.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/haddock-offices-2924219243.html"},"2924219258":{"id_imovel":"2924219258","nome_cliente":"Even","area":"64","quartos":"2","garagem":"0","banheiros":"0","valor_venda":"355366","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Jardim Prud\u00eancia","rua":"Avenida Cupec\u00ea, 1708","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/21\/92\/56\/265x185\/745362510.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/verdi-spazio-torre-b-2924219258.html"},"2924219260":{"id_imovel":"2924219260","nome_cliente":"Even","area":"69","quartos":"3","garagem":"0","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Jardim Prud\u00eancia","rua":"Avenida Cupec\u00ea, 1708","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/21\/92\/56\/265x185\/745362510.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/verdi-spazio-2924219260.html"},"2924219955":{"id_imovel":"2924219955","nome_cliente":"Even","area":"45","quartos":"2","garagem":"0","banheiros":"0","valor_venda":"292852","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Vila Prudente","rua":"Av. do Orat\u00f3rio, 5198","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/21\/99\/53\/265x185\/745379813.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/vero-torre-b-2924219955.html"},"2924219956":{"id_imovel":"2924219956","nome_cliente":"Even","area":"59","quartos":"3","garagem":"0","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Vila Prudente","rua":"Av. do Orat\u00f3rio, 5198","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/21\/99\/53\/265x185\/745379813.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/vero-2924219956.html"},"2924219979":{"id_imovel":"2924219979","nome_cliente":"Even","area":"39","quartos":"1","garagem":"0","banheiros":"0","valor_venda":"342744","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Br\u00e1s","rua":"Rua Alegria, 161","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/21\/99\/72\/265x185\/745380261.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/portal-centro-torre-c-2924219979.html"},"2924219981":{"id_imovel":"2924219981","nome_cliente":"Even","area":"40","quartos":"1","garagem":"0","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Br\u00e1s","rua":"Rua Alegria, 161","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/21\/99\/72\/265x185\/745380261.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/portal-centro-2924219981.html"},"2924219982":{"id_imovel":"2924219982","nome_cliente":"Even","area":"55","quartos":"2","garagem":"0","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Br\u00e1s","rua":"Rua Alegria, 161","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/21\/99\/72\/265x185\/745380261.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/portal-centro-2924219982.html"},"2924219985":{"id_imovel":"2924219985","nome_cliente":"Even","area":"59","quartos":"2","garagem":"0","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Br\u00e1s","rua":"Rua Alegria, 161","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/21\/99\/72\/265x185\/745380261.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/portal-centro-2924219985.html"},"2924219990":{"id_imovel":"2924219990","nome_cliente":"Even","area":"71","quartos":"3","garagem":"0","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Br\u00e1s","rua":"Rua Alegria, 161","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/21\/99\/72\/265x185\/745380261.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/portal-centro-2924219990.html"},"2924220036":{"id_imovel":"2924220036","nome_cliente":"Even","area":"39","quartos":"1","garagem":"0","banheiros":"0","valor_venda":"392643","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Consola\u00e7\u00e3o","rua":"Rua da Consola\u00e7\u00e3o, 1515","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/22\/00\/33\/265x185\/745380817.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/london-sp-torre-b-2924220036.html"},"2924220037":{"id_imovel":"2924220037","nome_cliente":"Even","area":"44","quartos":"2","garagem":"0","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Consola\u00e7\u00e3o","rua":"Rua da Consola\u00e7\u00e3o, 1515","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/22\/00\/33\/265x185\/745380817.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/london-sp-2924220037.html"},"2924220178":{"id_imovel":"2924220178","nome_cliente":"Even","area":"45","quartos":"2","garagem":"0","banheiros":"0","valor_venda":"352025","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Vila Maria","rua":"Rua Itauna, 1050","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/22\/01\/78\/265x185\/765607219.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/clube-jardim-vila-maria-torre-b-2924220178.html"},"2924220184":{"id_imovel":"2924220184","nome_cliente":"Even","area":"59","quartos":"3","garagem":"0","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Vila Maria","rua":"Rua Itauna, 1050","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/22\/01\/84\/265x185\/765607356.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/clube-jardim-vila-maria-2924220184.html"},"2924220272":{"id_imovel":"2924220272","nome_cliente":"Even","area":"20","quartos":"1","garagem":"0","banheiros":"0","valor_venda":"213198","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Santana","rua":"Rua Volunt\u00e1rios da P\u00e1tria, 774","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/22\/02\/69\/265x185\/745384747.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/wise-sao-paulo-bloco-a-2924220272.html"},"2924220274":{"id_imovel":"2924220274","nome_cliente":"Even","area":"24","quartos":"1","garagem":"0","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Santana","rua":"Rua Volunt\u00e1rios da P\u00e1tria, 774","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/22\/02\/69\/265x185\/745384747.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/wise-sao-paulo-2924220274.html"},"2924294873":{"id_imovel":"2924294873","nome_cliente":"Tetum","area":"76","quartos":"3","garagem":"2","banheiros":"2","valor_venda":"354800","valor_aluguel":"0","uf":"MG","cidade":"Belo Horizonte","bairro":"Jaragu\u00e1","rua":"Rua Alcoba\u00e7a, 132","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/01\/55\/71\/130x70\/logo_tetum_1.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/29\/48\/73\/265x185\/945985189.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/jardim-jaragua-2924294873.html"},"2924294875":{"id_imovel":"2924294875","nome_cliente":"Tetum","area":"81","quartos":"3","garagem":"2","banheiros":"2","valor_venda":"466700","valor_aluguel":"0","uf":"MG","cidade":"Belo Horizonte","bairro":"Jaragu\u00e1","rua":"Rua Alcoba\u00e7a, 132","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/01\/55\/71\/130x70\/logo_tetum_1.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/29\/48\/75\/265x185\/945985270.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/jardim-jaragua-2924294875.html"},"2924913791":{"id_imovel":"2924913791","nome_cliente":"MRV","area":"44","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"154090","valor_aluguel":"0","uf":"RS","cidade":"Gravata\u00ed","bairro":"Passo das Pedras","rua":"Rua Ernesto Gomes, 715","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/65\/78\/130x70\/logo_mrv-engenharia_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/91\/37\/89\/265x185\/765634231.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/parque-porto-dos-anjos-2924913791.html"},"2924913804":{"id_imovel":"2924913804","nome_cliente":"MRV","area":"41","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"122541","valor_aluguel":"0","uf":"MG","cidade":"Uberl\u00e2ndia","bairro":"Shopping Park","rua":"Rua Professora Maria C\u00e9lia Cence, 160","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/65\/78\/130x70\/logo_mrv-engenharia_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/24\/91\/38\/02\/265x185\/765636089.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/parque-united-states-2924913804.html"},"2925006021":{"id_imovel":"2925006021","nome_cliente":"Living","area":"0","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Morumbi","rua":"Rua Dr. Luiz Migliano","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/59\/04\/51\/130x70\/logo_living_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/25\/00\/59\/21\/265x185\/983561597.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/reserva-morumbi-2925006021.html"},"2925006022":{"id_imovel":"2925006022","nome_cliente":"Living","area":"0","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Penha","rua":"Rua Guaia\u00fana","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/59\/04\/51\/130x70\/logo_living_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/25\/00\/59\/22\/265x185\/983561713.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/way-penha-2925006022.html"},"2925006024":{"id_imovel":"2925006024","nome_cliente":"Living","area":"0","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Jundia\u00ed","bairro":"Engordadouro","rua":"Avenida Caetano Gornatti","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/59\/04\/51\/130x70\/logo_living_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/25\/00\/59\/24\/265x185\/983561818.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/pleno-novo-engordadouro-2925006024.html"},"2925006033":{"id_imovel":"2925006033","nome_cliente":"Living","area":"0","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Ja\u00e7an\u00e3","rua":"Av. Lu\u00eds Stamatis","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/59\/04\/51\/130x70\/logo_living_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/25\/00\/59\/33\/265x185\/983561673.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/pleno-jacana-2925006033.html"},"2925006039":{"id_imovel":"2925006039","nome_cliente":"Living","area":"0","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Jundia\u00ed","bairro":"Vila Hortol\u00e2ndia","rua":"Rua Itirapina","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/59\/04\/51\/130x70\/logo_living_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/25\/00\/59\/39\/265x185\/983561843.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/brisas-bosque-itirapina-2925006039.html"},"2925006040":{"id_imovel":"2925006040","nome_cliente":"Living","area":"0","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Bernardo do Campo","bairro":"Centro","rua":"Rua Comendador Carlo M\u00e1rio Gardano - Paralela \u00e0 Rua Frei Gaspar","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/59\/04\/51\/130x70\/logo_living_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/25\/00\/59\/40\/265x185\/983561907.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/auguri-2925006040.html"},"2925006042":{"id_imovel":"2925006042","nome_cliente":"Living","area":"0","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Campinas","bairro":"S\u00e3o Bernardo","rua":"Rua Arnaldo Barreto","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/59\/04\/51\/130x70\/logo_living_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/25\/00\/59\/42\/265x185\/983561949.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/exclusive-2925006042.html"},"2925006043":{"id_imovel":"2925006043","nome_cliente":"Living","area":"0","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Campinas","bairro":"Vila Industrial","rua":"Avenida Dr. Carlos de Campos","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/59\/04\/51\/130x70\/logo_living_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/25\/00\/59\/43\/265x185\/983561958.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/vita-belle-2925006043.html"},"2925006051":{"id_imovel":"2925006051","nome_cliente":"Living","area":"0","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Diadema","bairro":"Concei\u00e7\u00e3o","rua":"Rua Bandeirantes","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/59\/04\/51\/130x70\/logo_living_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/25\/00\/59\/51\/265x185\/983562031.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/encontro-imigrantes-2925006051.html"},"2925006055":{"id_imovel":"2925006055","nome_cliente":"Living","area":"0","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Jundia\u00ed","bairro":"Centro","rua":"Avenida Angelo Corradini","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/59\/04\/51\/130x70\/logo_living_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/25\/00\/59\/55\/265x185\/983561878.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/vista-park-alameda-aguas-fase-4-2925006055.html"},"2925006061":{"id_imovel":"2925006061","nome_cliente":"Living","area":"0","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Jundia\u00ed","bairro":"Vila Hortol\u00e2ndia","rua":"Rua Itirapina","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/59\/04\/51\/130x70\/logo_living_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/25\/00\/59\/61\/265x185\/983561868.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/living-itirapina-2925006061.html"},"2925006067":{"id_imovel":"2925006067","nome_cliente":"Living","area":"0","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Cambuci","rua":"Rua dos Alpes","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/59\/04\/51\/130x70\/logo_living_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/25\/00\/59\/67\/265x185\/983561769.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/living-resort-2925006067.html"},"2925311584":{"id_imovel":"2925311584","nome_cliente":"MRV","area":"42","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"144338","valor_aluguel":"0","uf":"SC","cidade":"Joinville","bairro":"Floresta","rua":"Rua Princesa Mafalda","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/65\/78\/130x70\/logo_mrv-engenharia_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/25\/31\/15\/82\/265x185\/784896108.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/spazio-jovita-2925311584.html"},"2925311629":{"id_imovel":"2925311629","nome_cliente":"MRV","area":"47","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"138190","valor_aluguel":"0","uf":"GO","cidade":"Goi\u00e2nia","bairro":"Residencial Aqu\u00e1rios","rua":"Rua Caranha","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/65\/78\/130x70\/logo_mrv-engenharia_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/25\/31\/16\/02\/265x185\/784905901.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/reserva-gran-vitoria-gran-paradiso-2925311629.html"},"2925421091":{"id_imovel":"2925421091","nome_cliente":"MRV","area":"47","quartos":"2","garagem":"0","banheiros":"0","valor_venda":"144208","valor_aluguel":"0","uf":"PE","cidade":"Caruaru","bairro":"Maur\u00edcio de Nassau","rua":"Av. Portugal, S\/N","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/65\/78\/130x70\/logo_mrv-engenharia_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/25\/42\/10\/88\/265x185\/792212728.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/cidade-jardim-jardim-dos-alecrins-2925421091.html"},"2925421123":{"id_imovel":"2925421123","nome_cliente":"MRV","area":"41","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"153460","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Araras","bairro":"Jardim Costa Verde","rua":"Avenida Augusta Viola da Costa","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/65\/78\/130x70\/logo_mrv-engenharia_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/25\/42\/11\/19\/265x185\/792213218.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/parque-alvorada-2925421123.html"},"2925434704":{"id_imovel":"2925434704","nome_cliente":"Econ","area":"40","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Vila Prudente","rua":"Rua Francisco Rosano x Rua Engenheiro T. Magalh\u00e3es","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/77\/29\/23\/130x70\/logo_econ-empreendimentos_7.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/25\/43\/47\/04\/265x185\/795805128.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/new-in-spot-vila-prudente-2925434704.html"},"2925434705":{"id_imovel":"2925434705","nome_cliente":"Econ","area":"49","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Vila Prudente","rua":"Rua Francisco Rosano x Rua Engenheiro T. Magalh\u00e3es","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/77\/29\/23\/130x70\/logo_econ-empreendimentos_7.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/25\/43\/47\/05\/265x185\/795805130.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/new-in-spot-vila-prudente-2925434705.html"},"2925455111":{"id_imovel":"2925455111","nome_cliente":"MRV","area":"43","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"145009","valor_aluguel":"0","uf":"AL","cidade":"Macei\u00f3","bairro":"Santa Am\u00e9lia","rua":"Av. Jorge de Montenegro Barro","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/65\/78\/130x70\/logo_mrv-engenharia_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/25\/45\/51\/05\/265x185\/794207272.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/lagoa-manguaba-condominio-clube-2925455111.html"},"2925468222":{"id_imovel":"2925468222","nome_cliente":"MRV","area":"39","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"129749","valor_aluguel":"0","uf":"MS","cidade":"Campo Grande","bairro":"Monte Castelo","rua":"Av. Professor Heraclito Jos\u00e9 Diniz de Figueiredo, 617","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/65\/78\/130x70\/logo_mrv-engenharia_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/25\/46\/82\/18\/265x185\/794505700.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/parque-castello-di-napoli-2925468222.html"},"2925468245":{"id_imovel":"2925468245","nome_cliente":"MRV","area":"39","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"146188","valor_aluguel":"0","uf":"MT","cidade":"Cuiab\u00e1","bairro":"Altos do Coxip\u00f3","rua":"Rua Santo Ant\u00f4nio","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/65\/78\/130x70\/logo_mrv-engenharia_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/25\/46\/82\/43\/265x185\/794505949.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/parque-chapada-dos-pampas-2925468245.html"},"2925468680":{"id_imovel":"2925468680","nome_cliente":"MRV","area":"45","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"200434","valor_aluguel":"0","uf":"RJ","cidade":"Rio de Janeiro","bairro":"Col\u00e9gio","rua":"Estrada do Col\u00e9gio, 170","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/65\/78\/130x70\/logo_mrv-engenharia_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/25\/46\/82\/70\/265x185\/794515532.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/spazio-rockfeller-2925468680.html"},"2925468787":{"id_imovel":"2925468787","nome_cliente":"MRV","area":"41","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"138721","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Mar\u00edlia","bairro":"Jardim Calif\u00f3rnia","rua":"Av Dr. Herculles Galleti","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/65\/78\/130x70\/logo_mrv-engenharia_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/25\/46\/87\/85\/265x185\/794518190.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/marrocos-residenciais-sale-2925468787.html"},"2925468851":{"id_imovel":"2925468851","nome_cliente":"MRV","area":"42","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"148477","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Sorocaba","bairro":"\u00c9den","rua":"Rua Salvador Leite Marques, 3","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/65\/78\/130x70\/logo_mrv-engenharia_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/25\/46\/88\/07\/265x185\/794533038.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/parque-salem-2925468851.html"},"2925469195":{"id_imovel":"2925469195","nome_cliente":"MRV","area":"43","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"128000","valor_aluguel":"0","uf":"MG","cidade":"Montes Claros","bairro":"Belvedere","rua":"Av. Belvedere, 514","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/65\/78\/130x70\/logo_mrv-engenharia_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/25\/46\/91\/94\/265x185\/794533307.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/parque-monte-solare-2925469195.html"},"2925531065":{"id_imovel":"2925531065","nome_cliente":"MRV","area":"43","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"135355","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Araraquara","bairro":"Jardim Quitandinha","rua":"Avenida Marginal, 445","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/65\/78\/130x70\/logo_mrv-engenharia_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/25\/53\/10\/49\/265x185\/797147178.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/parque-amabile-2925531065.html"},"2925531679":{"id_imovel":"2925531679","nome_cliente":"MRV","area":"47","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"203738","valor_aluguel":"0","uf":"MG","cidade":"Belo Horizonte","bairro":"Santa Am\u00e9lia","rua":"Av. da Sinfonia, 425","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/65\/78\/130x70\/logo_mrv-engenharia_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/25\/53\/16\/73\/265x185\/797158789.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/parque-dubai-2925531679.html"},"2925531813":{"id_imovel":"2925531813","nome_cliente":"MRV","area":"43","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"113000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Birig\u00fci","bairro":"Jardim Nossa Senhora de F\u00e1tima","rua":"Via de Acesso A","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/65\/78\/130x70\/logo_mrv-engenharia_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/25\/53\/18\/11\/265x185\/797162738.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/parque-bosque-dos-girassois-2925531813.html"},"2925590327":{"id_imovel":"2925590327","nome_cliente":"MRV","area":"45","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"170271","valor_aluguel":"0","uf":"PR","cidade":"Londrina","bairro":"Gleba Fazenda Palhano","rua":"Rua Guilherme Farel","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/65\/78\/130x70\/logo_mrv-engenharia_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/25\/59\/03\/22\/265x185\/799235555.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/spazio-louvre-2925590327.html"},"2925669494":{"id_imovel":"2925669494","nome_cliente":"MRV","area":"45","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"153452","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Sorocaba","bairro":"Caguassu","rua":"Rua Seraphim Banietti","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/65\/78\/130x70\/logo_mrv-engenharia_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/25\/66\/94\/91\/265x185\/802431901.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/parque-serra-azul-2925669494.html"},"2926234658":{"id_imovel":"2926234658","nome_cliente":"MRV","area":"39","quartos":"2","garagem":"0","banheiros":"1","valor_venda":"122000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Araraquara","bairro":"Parque Residencial Iguatemi","rua":"Av. Miguel Bu\u00e7alen, 468","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/65\/78\/130x70\/logo_mrv-engenharia_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/26\/23\/46\/32\/265x185\/828693206.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/parque-acanto-2926234658.html"},"2926237052":{"id_imovel":"2926237052","nome_cliente":"Even","area":"38","quartos":"1","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"283459","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Ipiranga","rua":"Av. Carioca, 535","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/26\/23\/70\/47\/265x185\/828806804.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/vila-nova-ipiranga-bloco-b-2926237052.html"},"2926237082":{"id_imovel":"2926237082","nome_cliente":"Even","area":"51","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Ipiranga","rua":"Av. Carioca, 535","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/26\/23\/70\/47\/265x185\/828806804.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/vila-nova-ipiranga-2926237082.html"},"2926278973":{"id_imovel":"2926278973","nome_cliente":"MRV","area":"47","quartos":"1","garagem":"0","banheiros":"1","valor_venda":"171371","valor_aluguel":"0","uf":"GO","cidade":"Goi\u00e2nia","bairro":"Vila Morais","rua":"Av. Anhanguera","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/65\/78\/130x70\/logo_mrv-engenharia_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/21\/14\/55\/80\/265x185\/662515565.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/spazio-gran-viver-2926278973.html"},"2926280859":{"id_imovel":"2926280859","nome_cliente":"MRV","area":"43","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"152500","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Taubat\u00e9","bairro":"Centro","rua":"Avenida Bandeirantes","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/65\/78\/130x70\/logo_mrv-engenharia_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/26\/28\/08\/54\/265x185\/830621002.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/parque-trivellato-2926280859.html"},"2926281015":{"id_imovel":"2926281015","nome_cliente":"MRV","area":"46","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"166782","valor_aluguel":"0","uf":"RN","cidade":"Parnamirim","bairro":"Nova Parnamirim","rua":"Avenida Maria Lacerda Montenegro","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/65\/78\/130x70\/logo_mrv-engenharia_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/26\/28\/10\/13\/265x185\/830628209.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/top-life-parnamirim-2926281015.html"},"2926281575":{"id_imovel":"2926281575","nome_cliente":"MRV","area":"45","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"149983","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Botucatu","bairro":"Jardim Para\u00edso","rua":"Rua Dr. Jos\u00e9 Barbosa de Barros, 1690","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/65\/78\/130x70\/logo_mrv-engenharia_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/26\/28\/15\/70\/265x185\/830638794.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/parque-belgrado-2926281575.html"},"2926402567":{"id_imovel":"2926402567","nome_cliente":"Even","area":"39","quartos":"1","garagem":"0","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Vila Maria","rua":"Av. Afonso Vergueiro, 1101","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/26\/40\/25\/62\/265x185\/835499149.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/boulevard-vila-maria-2926402567.html"},"2926402587":{"id_imovel":"2926402587","nome_cliente":"Even","area":"63","quartos":"3","garagem":"0","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Vila Maria","rua":"Av. Afonso Vergueiro, 1101","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/26\/40\/25\/62\/265x185\/835499149.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/boulevard-vila-maria-2926402587.html"},"2926402884":{"id_imovel":"2926402884","nome_cliente":"Even","area":"140","quartos":"4","garagem":"0","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Vila Leopoldina","rua":"Av. Imperatriz Leopoldina, 845","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/26\/40\/28\/83\/265x185\/835550175.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/martese-2926402884.html"},"2926402886":{"id_imovel":"2926402886","nome_cliente":"Even","area":"173","quartos":"4","garagem":"0","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Vila Leopoldina","rua":"Av. Imperatriz Leopoldina, 845","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/26\/40\/28\/83\/265x185\/835550175.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/martese-2926402886.html"},"2926893144":{"id_imovel":"2926893144","nome_cliente":"Econ","area":"53","quartos":"2","garagem":"0","banheiros":"1","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Vila Siqueira (Zona Norte)","rua":"Av. Sebasti\u00e3o Henriques, 577","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/77\/29\/23\/130x70\/logo_econ-empreendimentos_7.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/26\/89\/31\/10\/265x185\/849870612.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/hit-high-limao-2926893144.html"},"2926912127":{"id_imovel":"2926912127","nome_cliente":"Econ","area":"61","quartos":"3","garagem":"1","banheiros":"2","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Osasco","bairro":"Parque Continental","rua":"Avenida Manoel Pedro Pimentel, 155","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/77\/29\/23\/130x70\/logo_econ-empreendimentos_7.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/19\/30\/80\/94\/92\/265x185\/849875094.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/muv-eucaliptos-2926912127.html"},"2926912130":{"id_imovel":"2926912130","nome_cliente":"Econ","area":"64","quartos":"3","garagem":"1","banheiros":"2","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Osasco","bairro":"Parque Continental","rua":"Avenida Manoel Pedro Pimentel, 155","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/77\/29\/23\/130x70\/logo_econ-empreendimentos_7.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/19\/30\/80\/94\/92\/265x185\/849875094.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/muv-eucaliptos-2926912130.html"},"2926913920":{"id_imovel":"2926913920","nome_cliente":"Econ","area":"54","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Vila Calif\u00f3rnia","rua":"Av. Aricanduva, 12.900","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/77\/29\/23\/130x70\/logo_econ-empreendimentos_7.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/26\/91\/39\/18\/265x185\/849939431.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/natur-2926913920.html"},"2926913922":{"id_imovel":"2926913922","nome_cliente":"Econ","area":"64","quartos":"3","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Vila Calif\u00f3rnia","rua":"Av. Aricanduva, 12.900","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/77\/29\/23\/130x70\/logo_econ-empreendimentos_7.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/26\/91\/39\/18\/265x185\/849939431.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/natur-2926913922.html"},"2927105211":{"id_imovel":"2927105211","nome_cliente":"MRV","area":"41","quartos":"1","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"145082","valor_aluguel":"0","uf":"RN","cidade":"Parnamirim","bairro":"Ema\u00fas","rua":"R AURINO VILA 1","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/65\/78\/130x70\/logo_mrv-engenharia_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/19\/10\/90\/53\/51\/265x185\/523997000.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/nova-colina-2927105211.html"},"2927197356":{"id_imovel":"2927197356","nome_cliente":"MRV","area":"41","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"141443","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Ribeir\u00e3o Preto","bairro":"Jardim Jos\u00e9 Sampaio J\u00fanior","rua":"Rua Ov\u00eddio Colus, 51","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/65\/78\/130x70\/logo_mrv-engenharia_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/27\/02\/21\/44\/265x185\/856983655.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/parque-romenia-2927197356.html"},"2927198094":{"id_imovel":"2927198094","nome_cliente":"MRV","area":"46","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"149528","valor_aluguel":"0","uf":"SC","cidade":"S\u00e3o Jos\u00e9","bairro":"Ro\u00e7ado","rua":"Rua Greg\u00f3rio G. da Silva","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/65\/78\/130x70\/logo_mrv-engenharia_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/27\/19\/80\/84\/265x185\/857003487.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/spazio-flores-do-jardim-2927198094.html"},"2927198274":{"id_imovel":"2927198274","nome_cliente":"MRV","area":"45","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"135000","valor_aluguel":"0","uf":"RJ","cidade":"Maca\u00e9","bairro":"Barreto","rua":"Avenida D, 945","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/65\/78\/130x70\/logo_mrv-engenharia_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/27\/19\/82\/62\/265x185\/857007268.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/mares-do-atlantico-mar-de-florida-2927198274.html"},"2927230398":{"id_imovel":"2927230398","nome_cliente":"MRV","area":"69","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"MG","cidade":"Belo Horizonte","bairro":"Buritis","rua":"Rua Eli Seabra Filho","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/65\/78\/130x70\/logo_mrv-engenharia_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/27\/23\/03\/94\/265x185\/857830661.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/spazio-eco-vitta-2927230398.html"},"2927230407":{"id_imovel":"2927230407","nome_cliente":"MRV","area":"83","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"MG","cidade":"Belo Horizonte","bairro":"Buritis","rua":"Rua Eli Seabra Filho","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/65\/78\/130x70\/logo_mrv-engenharia_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/27\/23\/03\/94\/265x185\/857830661.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/spazio-eco-vitta-2927230407.html"},"2927230413":{"id_imovel":"2927230413","nome_cliente":"MRV","area":"99","quartos":"3","garagem":"1","banheiros":"2","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"MG","cidade":"Belo Horizonte","bairro":"Buritis","rua":"Rua Eli Seabra Filho","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/65\/78\/130x70\/logo_mrv-engenharia_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/27\/23\/03\/94\/265x185\/857830661.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/spazio-eco-vitta-2927230413.html"},"2927279899":{"id_imovel":"2927279899","nome_cliente":"Econ","area":"40","quartos":"1","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Vila Siqueira (Zona Norte)","rua":"Av. Sebasti\u00e3o Henriques, 577","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/77\/29\/23\/130x70\/logo_econ-empreendimentos_7.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/26\/89\/31\/10\/265x185\/849870612.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/hit-high-limao-2927279899.html"},"2927279901":{"id_imovel":"2927279901","nome_cliente":"Econ","area":"63","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Vila Siqueira (Zona Norte)","rua":"Av. Sebasti\u00e3o Henriques, 577","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/77\/29\/23\/130x70\/logo_econ-empreendimentos_7.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/26\/89\/31\/10\/265x185\/849870612.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/hit-high-limao-2927279901.html"},"2928390293":{"id_imovel":"2928390293","nome_cliente":"Even","area":"50","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Butant\u00e3","rua":"Rua Eliseu de Almeida, 3307","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/39\/02\/91\/265x185\/892334339.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/praca-butanta-2928390293.html"},"2928390313":{"id_imovel":"2928390313","nome_cliente":"Even","area":"67","quartos":"3","garagem":"1","banheiros":"2","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Butant\u00e3","rua":"Rua Eliseu de Almeida, 3307","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/39\/02\/91\/265x185\/892334339.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/praca-butanta-2928390313.html"},"2928498319":{"id_imovel":"2928498319","nome_cliente":"Econ","area":"37","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Perus","rua":"Rua Dedalion, s\/n","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/77\/29\/23\/130x70\/logo_econ-empreendimentos_7.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/49\/83\/19\/265x185\/895248154.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/play-2928498319.html"},"2928498321":{"id_imovel":"2928498321","nome_cliente":"Econ","area":"43","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Perus","rua":"Rua Dedalion, s\/n","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/77\/29\/23\/130x70\/logo_econ-empreendimentos_7.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/49\/83\/21\/265x185\/895248334.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/play-2928498321.html"},"2928498400":{"id_imovel":"2928498400","nome_cliente":"Econ","area":"40","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"S\u00e3o Mateus","rua":"Rua Nebulosas, 680","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/77\/29\/23\/130x70\/logo_econ-empreendimentos_7.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/49\/84\/00\/265x185\/895253224.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/prime-2928498400.html"},"2928498818":{"id_imovel":"2928498818","nome_cliente":"Even","area":"48","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"263841","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Vila Guilherme","rua":"Av. Joaquina Ramalho x Rua Henrique Felipe da Costa","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/49\/88\/10\/265x185\/895281028.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/parque-jardim-vila-guilherme-torre-2-a-2928498818.html"},"2928498829":{"id_imovel":"2928498829","nome_cliente":"Even","area":"62","quartos":"3","garagem":"2","banheiros":"2","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Vila Guilherme","rua":"Av. Joaquina Ramalho x Rua Henrique Felipe da Costa","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/73\/69\/88\/130x70\/logo_even_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/49\/88\/10\/265x185\/895281028.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/parque-jardim-vila-guilherme-2928498829.html"},"2928520296":{"id_imovel":"2928520296","nome_cliente":"Econ","area":"40","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Diadema","bairro":"Campan\u00e1rio","rua":"Avenida Curi\u00f3, 850","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/77\/29\/23\/130x70\/logo_econ-empreendimentos_7.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/52\/02\/96\/265x185\/897298993.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/get-jardim-botanico-2928520296.html"},"2928520297":{"id_imovel":"2928520297","nome_cliente":"Econ","area":"46","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Diadema","bairro":"Campan\u00e1rio","rua":"Avenida Curi\u00f3, 850","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/77\/29\/23\/130x70\/logo_econ-empreendimentos_7.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/52\/02\/97\/265x185\/897299013.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/get-jardim-botanico-2928520297.html"},"2928520405":{"id_imovel":"2928520405","nome_cliente":"Econ","area":"42","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Guarulhos","bairro":"Vila Galv\u00e3o","rua":"Av. Pedro de Souza Lopes, 162","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/77\/29\/23\/130x70\/logo_econ-empreendimentos_7.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/52\/04\/05\/265x185\/895864802.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/up-lago-dos-patos-2928520405.html"},"2928520410":{"id_imovel":"2928520410","nome_cliente":"Econ","area":"47","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Guarulhos","bairro":"Vila Galv\u00e3o","rua":"Av. Pedro de Souza Lopes, 162","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/77\/29\/23\/130x70\/logo_econ-empreendimentos_7.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/52\/04\/10\/265x185\/895865497.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/up-lago-dos-patos-2928520410.html"},"2928520413":{"id_imovel":"2928520413","nome_cliente":"Econ","area":"55","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Guarulhos","bairro":"Vila Galv\u00e3o","rua":"Av. Pedro de Souza Lopes, 162","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/77\/29\/23\/130x70\/logo_econ-empreendimentos_7.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/52\/04\/13\/265x185\/895865916.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/up-lago-dos-patos-2928520413.html"},"2928554363":{"id_imovel":"2928554363","nome_cliente":"Living","area":"0","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Itaquera","rua":"Av. Pires do Rio","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/59\/04\/51\/130x70\/logo_living_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/55\/43\/61\/265x185\/983561755.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/living-family-2928554363.html"},"2928622868":{"id_imovel":"2928622868","nome_cliente":"Lopes MG Im\u00f3veis Novos","area":"61","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"2","valor_venda":"217000","valor_aluguel":"0","uf":"MG","cidade":"Belo Horizonte","bairro":"Barreiro","rua":"Rua Nascimento, 250","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/04\/57\/42\/130x70\/logo_lopes-mg-imoveis-novos_4.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/62\/28\/61\/265x185\/898423956.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/residencial-morar-mais-2928622868.html"},"2928622880":{"id_imovel":"2928622880","nome_cliente":"Lopes MG Im\u00f3veis Novos","area":"69","quartos":"3","garagem":"1","banheiros":"2","valor_venda":"241000","valor_aluguel":"0","uf":"MG","cidade":"Belo Horizonte","bairro":"Barreiro","rua":"Rua Nascimento, 250","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/04\/57\/42\/130x70\/logo_lopes-mg-imoveis-novos_4.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/28\/62\/28\/61\/265x185\/898423956.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/residencial-morar-mais-2928622880.html"},"2929665441":{"id_imovel":"2929665441","nome_cliente":"Living","area":"46","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"2","valor_venda":"299000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Cambuci","rua":"Rua dos Alpes","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/59\/04\/51\/130x70\/logo_living_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/25\/00\/59\/67\/265x185\/983561769.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/living-resort-2929665441.html"},"2930247453":{"id_imovel":"2930247453","nome_cliente":"MRV","area":"41","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"148500","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto","bairro":"Jardim Maraj\u00f3","rua":"Rua Patr\u00edcia Rodrigues Fontes, 805","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/65\/78\/130x70\/logo_mrv-engenharia_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/30\/24\/74\/53\/265x185\/950913169.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/rios-d-italia-parque-rio-fortore-2930247453.html"},"2930247557":{"id_imovel":"2930247557","nome_cliente":"MRV","area":"41","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"171964","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Campinas","bairro":"Ch\u00e1caras Anhanguera","rua":"Rua Tr\u00eas, 58","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/65\/78\/130x70\/logo_mrv-engenharia_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/30\/24\/75\/57\/265x185\/950918892.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/parque-canto-dos-canarios-2930247557.html"},"2930247888":{"id_imovel":"2930247888","nome_cliente":"MRV","area":"44","quartos":"2","garagem":"0","banheiros":"0","valor_venda":"151818","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Piracicaba","bairro":"Campestre","rua":"Avenida Laranjal Paulista, 1423","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/65\/78\/130x70\/logo_mrv-engenharia_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/30\/24\/78\/88\/265x185\/950924927.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/parque-piazza-florenca-2930247888.html"},"2930247994":{"id_imovel":"2930247994","nome_cliente":"MRV","area":"40","quartos":"2","garagem":"0","banheiros":"0","valor_venda":"170957","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Guarulhos","bairro":"\u00c1gua Chata","rua":"Avenida River","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/65\/78\/130x70\/logo_mrv-engenharia_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/30\/24\/79\/94\/265x185\/950928488.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/parque-santa-lucia-2930247994.html"},"2930248157":{"id_imovel":"2930248157","nome_cliente":"MRV","area":"42","quartos":"1","garagem":"0","banheiros":"0","valor_venda":"245000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Pirituba","rua":"Av. Raimundo Pereira de Magalh\u00e3es, 2300","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/65\/78\/130x70\/logo_mrv-engenharia_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/30\/24\/81\/57\/265x185\/950933627.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/spazio-san-valentin-2930248157.html"},"2930248232":{"id_imovel":"2930248232","nome_cliente":"MRV","area":"44","quartos":"2","garagem":"0","banheiros":"0","valor_venda":"182324","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Guaianazes","rua":"Rua Santana do Rio Preto","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/65\/78\/130x70\/logo_mrv-engenharia_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/30\/24\/82\/32\/265x185\/950936929.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/parque-saint-dimas-2930248232.html"},"2930248364":{"id_imovel":"2930248364","nome_cliente":"MRV","area":"40","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"138824","valor_aluguel":"0","uf":"BA","cidade":"Lauro de Freitas","bairro":"Estrada do Coco","rua":"Rua Dr. Gerino de Souza Filho","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/65\/78\/130x70\/logo_mrv-engenharia_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/30\/24\/83\/64\/265x185\/950940089.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/parque-solar-do-bosque-2930248364.html"},"2930248718":{"id_imovel":"2930248718","nome_cliente":"MRV","area":"41","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"156346","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Indaiatuba","bairro":"Alto da Colina","rua":"Estrada Velha de Indaiatuba","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/65\/78\/130x70\/logo_mrv-engenharia_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/30\/24\/87\/18\/265x185\/950949552.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/parque-solar-dos-passaros-2930248718.html"},"2930248854":{"id_imovel":"2930248854","nome_cliente":"MRV","area":"43","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"181234","valor_aluguel":"0","uf":"MG","cidade":"Belo Horizonte","bairro":"Bandeirantes (Pampulha)","rua":"Av. Professor Cl\u00f3vis Salgado, 747","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/65\/78\/130x70\/logo_mrv-engenharia_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/30\/24\/88\/54\/265x185\/950952874.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/spazio-parthenon-2930248854.html"},"2930248907":{"id_imovel":"2930248907","nome_cliente":"MRV","area":"38","quartos":"2","garagem":"0","banheiros":"0","valor_venda":"138313","valor_aluguel":"0","uf":"PR","cidade":"S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais","bairro":"Col\u00f4nia Rio Grande","rua":"Rua Francisco Dal Negro, 3.057","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/65\/78\/130x70\/logo_mrv-engenharia_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/30\/24\/89\/07\/265x185\/950954981.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/reserva-casa-blanca-2930248907.html"},"2930258356":{"id_imovel":"2930258356","nome_cliente":"MRV","area":"42","quartos":"2","garagem":"0","banheiros":"1","valor_venda":"128000","valor_aluguel":"0","uf":"SC","cidade":"Joinville","bairro":"Vila Nova","rua":"Rua Hildo Novaes, 640","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/65\/78\/130x70\/logo_mrv-engenharia_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/30\/25\/83\/56\/265x185\/951188546.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/spazio-jardim-de-hanover-2930258356.html"},"2930259118":{"id_imovel":"2930259118","nome_cliente":"MRV","area":"41","quartos":"2","garagem":"0","banheiros":"1","valor_venda":"148992","valor_aluguel":"0","uf":"RS","cidade":"Canoas","bairro":"S\u00e3o Jos\u00e9","rua":"Rua Guaruj\u00e1, 200","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/65\/78\/130x70\/logo_mrv-engenharia_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/30\/25\/91\/18\/265x185\/951210186.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/alamedas-dos-cristais-porto-agata-2930259118.html"},"2930263301":{"id_imovel":"2930263301","nome_cliente":"MRV","area":"41","quartos":"2","garagem":"0","banheiros":"0","valor_venda":"158300","valor_aluguel":"0","uf":"MA","cidade":"S\u00e3o Lu\u00eds","bairro":"Quintas do Calhau","rua":"Rua Dez","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/65\/78\/130x70\/logo_mrv-engenharia_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/30\/26\/33\/01\/265x185\/951320571.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/parque-dunas-do-litoral-2930263301.html"},"2930317663":{"id_imovel":"2930317663","nome_cliente":"MRV","area":"43","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"144000","valor_aluguel":"0","uf":"RJ","cidade":"Rio de Janeiro","bairro":"Campo Grande","rua":"Rua das Amendoeiras, 164","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/15\/55\/65\/78\/130x70\/logo_mrv-engenharia_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/30\/31\/76\/63\/265x185\/953658160.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/park-real-resort-2930317663.html"},"2930374666":{"id_imovel":"2930374666","nome_cliente":"Cury","area":"60","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"RJ","cidade":"S\u00e3o Gon\u00e7alo","bairro":"Maria Paula","rua":"Estrada da Paci\u00eancia, 2.845","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/05\/92\/41\/130x70\/logo_cury-construtora_4.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/30\/37\/46\/66\/265x185\/955047569.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/ecopark-2930374666.html"},"2930374839":{"id_imovel":"2930374839","nome_cliente":"Cury","area":"62","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"309805","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Tabo\u00e3o da Serra","bairro":"Ch\u00e1cara Agrindus","rua":"R. Francisco Andugar Espinosa, 518","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/05\/92\/41\/130x70\/logo_cury-construtora_4.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/30\/37\/48\/39\/265x185\/955130099.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/cenario-taboao-2930374839.html"},"2930391963":{"id_imovel":"2930391963","nome_cliente":"Cury","area":"79","quartos":"3","garagem":"2","banheiros":"1","valor_venda":"391253","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Tabo\u00e3o da Serra","bairro":"Ch\u00e1cara Agrindus","rua":"R. Francisco Andugar Espinosa, 518","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/05\/92\/41\/130x70\/logo_cury-construtora_4.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/30\/39\/19\/63\/265x185\/955551680.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/cenario-taboao-2930391963.html"},"2930523479":{"id_imovel":"2930523479","nome_cliente":"Cima","area":"250","quartos":"3","garagem":"2","banheiros":"2","valor_venda":"450000","valor_aluguel":"0","uf":"MG","cidade":"Uberl\u00e2ndia","bairro":"Laranjeiras","rua":"Avenida do Corinto, 321","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/06\/20\/17\/130x70\/logo_cima_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/30\/52\/34\/79\/265x185\/959328140.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/residencial-manhattan-2930523479.html"},"2930810424":{"id_imovel":"2930810424","nome_cliente":"Lyx Engenharia","area":"46","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"0","valor_venda":"129990","valor_aluguel":"0","uf":"PR","cidade":"Colombo","bairro":"S\u00e3o Gabriel","rua":"-","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/06\/41\/29\/130x70\/logo_lyx-engenharia_7.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/30\/81\/03\/82\/265x185\/968481405.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-15-minutos-do-terminal-santa-candida-2930810424.html"},"2930810465":{"id_imovel":"2930810465","nome_cliente":"Lyx Engenharia","area":"57","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"0","valor_venda":"141990","valor_aluguel":"0","uf":"PR","cidade":"Colombo","bairro":"S\u00e3o Gabriel","rua":"-","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/06\/41\/29\/130x70\/logo_lyx-engenharia_7.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/30\/81\/03\/82\/265x185\/968481405.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-15-minutos-do-terminal-santa-candida-2930810465.html"},"2930810505":{"id_imovel":"2930810505","nome_cliente":"Lyx Engenharia","area":"41","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"0","valor_venda":"130990","valor_aluguel":"0","uf":"PR","cidade":"Colombo","bairro":"S\u00e3o Gabriel","rua":"-","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/06\/41\/29\/130x70\/logo_lyx-engenharia_7.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/30\/81\/03\/82\/265x185\/968481405.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-15-minutos-do-terminal-santa-candida-2930810505.html"},"2930827569":{"id_imovel":"2930827569","nome_cliente":"Lavvi","area":"55","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Br\u00e1s","rua":"Rua Piratininga","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/02\/54\/64\/130x70\/logo_lavvi_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/30\/82\/75\/56\/265x185\/984074621.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/pracas-da-cidade-2930827569.html"},"2930846690":{"id_imovel":"2930846690","nome_cliente":"Conquest","area":"46","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"0","valor_venda":"149900","valor_aluguel":"0","uf":"MG","cidade":"Betim","bairro":"Dom Bosco","rua":"Rua Frei Serafim, 100","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/06\/44\/09\/130x70\/logo_conquest_1.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/30\/84\/66\/78\/265x185\/969652237.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/dom-bosco-residencial-2930846690.html"},"2930848532":{"id_imovel":"2930848532","nome_cliente":"Lavvi","area":"94","quartos":"3","garagem":"2","banheiros":"2","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Br\u00e1s","rua":"Rua Piratininga","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/02\/54\/64\/130x70\/logo_lavvi_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/30\/82\/75\/56\/265x185\/984074621.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/pracas-da-cidade-2930848532.html"},"2930859000":{"id_imovel":"2930859000","nome_cliente":"Lyx Engenharia","area":"46","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"0","valor_venda":"129990","valor_aluguel":"0","uf":"PR","cidade":"Curitiba","bairro":"Atuba","rua":"-","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/06\/41\/29\/130x70\/logo_lyx-engenharia_7.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/30\/85\/89\/99\/265x185\/970089981.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-15-minutos-do-terminal-santa-candida-2930859000.html"},"2930859001":{"id_imovel":"2930859001","nome_cliente":"Lyx Engenharia","area":"57","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"0","valor_venda":"141990","valor_aluguel":"0","uf":"PR","cidade":"Curitiba","bairro":"Atuba","rua":"-","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/06\/41\/29\/130x70\/logo_lyx-engenharia_7.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/30\/85\/89\/99\/265x185\/970089981.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-15-minutos-do-terminal-santa-candida-2930859001.html"},"2930859002":{"id_imovel":"2930859002","nome_cliente":"Lyx Engenharia","area":"41","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"0","valor_venda":"130990","valor_aluguel":"0","uf":"PR","cidade":"Curitiba","bairro":"Atuba","rua":"-","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/06\/41\/29\/130x70\/logo_lyx-engenharia_7.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/30\/85\/89\/99\/265x185\/970089981.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/apartamento-a-15-minutos-do-terminal-santa-candida-2930859002.html"},"2931085580":{"id_imovel":"2931085580","nome_cliente":"Sudoeste","area":"39","quartos":"1","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"527000","valor_aluguel":"0","uf":"MG","cidade":"Belo Horizonte","bairro":"Funcion\u00e1rios","rua":"Rua Bernado Guimar\u00e3es, 475","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/01\/26\/77\/130x70\/logo_sudoeste_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/08\/55\/80\/265x185\/978517992.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/ed.-lodz-residence-2931085580.html"},"2931085592":{"id_imovel":"2931085592","nome_cliente":"Sudoeste","area":"46","quartos":"1","garagem":"2","banheiros":"2","valor_venda":"690000","valor_aluguel":"0","uf":"MG","cidade":"Belo Horizonte","bairro":"Funcion\u00e1rios","rua":"Rua Bernado Guimar\u00e3es, 475","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/01\/26\/77\/130x70\/logo_sudoeste_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/08\/55\/92\/265x185\/978518309.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/ed.-lodz-residence-2931085592.html"},"2931085596":{"id_imovel":"2931085596","nome_cliente":"Sudoeste","area":"69","quartos":"2","garagem":"2","banheiros":"3","valor_venda":"844000","valor_aluguel":"0","uf":"MG","cidade":"Belo Horizonte","bairro":"Funcion\u00e1rios","rua":"Rua Bernado Guimar\u00e3es, 475","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/01\/26\/77\/130x70\/logo_sudoeste_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/08\/55\/96\/265x185\/978518474.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/ed.-lodz-residence-2931085596.html"},"2931085605":{"id_imovel":"2931085605","nome_cliente":"Sudoeste","area":"101","quartos":"1","garagem":"2","banheiros":"2","valor_venda":"1017000","valor_aluguel":"0","uf":"MG","cidade":"Belo Horizonte","bairro":"Funcion\u00e1rios","rua":"Rua Bernado Guimar\u00e3es, 475","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/01\/26\/77\/130x70\/logo_sudoeste_0.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/08\/56\/05\/265x185\/978518912.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/ed.-lodz-residence-2931085605.html"},"2931237491":{"id_imovel":"2931237491","nome_cliente":"Lavvi","area":"67","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Br\u00e1s","rua":"Rua Piratininga","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/02\/54\/64\/130x70\/logo_lavvi_2.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/30\/82\/75\/56\/265x185\/984074621.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/pracas-da-cidade-2931237491.html"},"2931486359":{"id_imovel":"2931486359","nome_cliente":"AP Ponto","area":"42","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"MG","cidade":"Santa Luzia","bairro":"Pousada Del Rey (S\u00e3o Benedito)","rua":"Av. Dom Pedro I, 40","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/06\/86\/17\/130x70\/logo_ap-ponto-principal_1.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/48\/63\/16\/265x185\/990149126.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/ponto-acacia-2931486359.html"},"2931486377":{"id_imovel":"2931486377","nome_cliente":"AP Ponto","area":"49","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"MG","cidade":"Santa Luzia","bairro":"Pousada Del Rey (S\u00e3o Benedito)","rua":"Av. Dom Pedro I, 40","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/06\/86\/17\/130x70\/logo_ap-ponto-principal_1.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/48\/63\/16\/265x185\/990149126.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/ponto-acacia-2931486377.html"},"2931486570":{"id_imovel":"2931486570","nome_cliente":"AP Ponto","area":"44","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"MG","cidade":"Uberl\u00e2ndia","bairro":"Ch\u00e1caras Tubalina e Quartel","rua":"Rua M\u00e1rcio Ribeiro da Silva, 303","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/06\/86\/17\/130x70\/logo_ap-ponto-principal_1.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/48\/65\/62\/265x185\/990157848.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/ponto-cristal-2931486570.html"},"2931486594":{"id_imovel":"2931486594","nome_cliente":"AP Ponto","area":"52","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"MG","cidade":"Uberl\u00e2ndia","bairro":"Ch\u00e1caras Tubalina e Quartel","rua":"Rua M\u00e1rcio Ribeiro da Silva, 303","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/06\/86\/17\/130x70\/logo_ap-ponto-principal_1.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/48\/65\/62\/265x185\/990157848.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/ponto-cristal-2931486594.html"},"2931486673":{"id_imovel":"2931486673","nome_cliente":"AP Ponto","area":"43","quartos":"1","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"MG","cidade":"Vespasiano","bairro":"Serra Dourada","rua":"Av. Serra das Palmeiras, 430","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/06\/86\/17\/130x70\/logo_ap-ponto-principal_1.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/48\/66\/66\/265x185\/990161445.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/ponto-primavera-2931486673.html"},"2931486695":{"id_imovel":"2931486695","nome_cliente":"AP Ponto","area":"50","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"MG","cidade":"Vespasiano","bairro":"Serra Dourada","rua":"Av. Serra das Palmeiras, 430","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/06\/86\/17\/130x70\/logo_ap-ponto-principal_1.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/48\/66\/66\/265x185\/990161445.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/ponto-primavera-2931486695.html"},"2931486770":{"id_imovel":"2931486770","nome_cliente":"AP Ponto","area":"44","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"MG","cidade":"Uberl\u00e2ndia","bairro":"Ch\u00e1caras Tubalina e Quartel","rua":"Rua M\u00e1rcio Ribeiro da Silva, 293","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/06\/86\/17\/130x70\/logo_ap-ponto-principal_1.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/48\/67\/54\/265x185\/990174611.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/ponto-turquesa-2931486770.html"},"2931487371":{"id_imovel":"2931487371","nome_cliente":"AP Ponto","area":"52","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"MG","cidade":"Uberl\u00e2ndia","bairro":"Ch\u00e1caras Tubalina e Quartel","rua":"Rua M\u00e1rcio Ribeiro da Silva, 293","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/06\/86\/17\/130x70\/logo_ap-ponto-principal_1.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/48\/67\/54\/265x185\/990174611.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/ponto-turquesa-2931487371.html"},"2931487439":{"id_imovel":"2931487439","nome_cliente":"AP Ponto","area":"44","quartos":"1","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"MG","cidade":"Contagem","bairro":"Nacional","rua":"Rua Goiab\u00e3o, 200","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/06\/86\/17\/130x70\/logo_ap-ponto-principal_1.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/48\/74\/18\/265x185\/990178069.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/ponto-vivace-2931487439.html"},"2931487469":{"id_imovel":"2931487469","nome_cliente":"AP Ponto","area":"52","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"MG","cidade":"Contagem","bairro":"Nacional","rua":"Rua Goiab\u00e3o, 200","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/06\/86\/17\/130x70\/logo_ap-ponto-principal_1.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/48\/74\/18\/265x185\/990178069.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/ponto-vivace-2931487469.html"},"2931514240":{"id_imovel":"2931514240","nome_cliente":"Lopes MG Im\u00f3veis Novos","area":"36","quartos":"1","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"198000","valor_aluguel":"0","uf":"MG","cidade":"Lagoa Santa","bairro":"Lundc\u00e9ia","rua":"Avenida Jo\u00e3o Daher, 1096","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/04\/57\/42\/130x70\/logo_lopes-mg-imoveis-novos_4.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/51\/42\/34\/265x185\/991079619.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/lakesid-2931514240.html"},"2931514245":{"id_imovel":"2931514245","nome_cliente":"Lopes MG Im\u00f3veis Novos","area":"66","quartos":"2","garagem":"2","banheiros":"1","valor_venda":"315000","valor_aluguel":"0","uf":"MG","cidade":"Lagoa Santa","bairro":"Lundc\u00e9ia","rua":"Avenida Jo\u00e3o Daher, 1096","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/04\/57\/42\/130x70\/logo_lopes-mg-imoveis-novos_4.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/51\/42\/34\/265x185\/991079619.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/lakesid-2931514245.html"},"2931550412":{"id_imovel":"2931550412","nome_cliente":"Cury","area":"46","quartos":"2","garagem":"0","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"RJ","cidade":"Nova Igua\u00e7u","bairro":"Jardim Jasmim","rua":"Rua Luisa Dias Martins, Lote 01-B","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/05\/92\/41\/130x70\/logo_cury-construtora_4.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/55\/02\/92\/265x185\/992396388.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/bela-vista-nova-iguacu-2931550412.html"},"2931550416":{"id_imovel":"2931550416","nome_cliente":"Cury","area":"58","quartos":"3","garagem":"0","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"RJ","cidade":"Nova Igua\u00e7u","bairro":"Jardim Jasmim","rua":"Rua Luisa Dias Martins, Lote 01-B","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/05\/92\/41\/130x70\/logo_cury-construtora_4.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/55\/02\/92\/265x185\/992396388.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/bela-vista-nova-iguacu-2931550416.html"},"2931551685":{"id_imovel":"2931551685","nome_cliente":"Cury","area":"43","quartos":"2","garagem":"2","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Jacare\u00ed","bairro":"Jardim Marcondes","rua":"Av. Engenheiro Davi Monteiro Lino, 3781","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/05\/92\/41\/130x70\/logo_cury-construtora_4.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/55\/16\/12\/265x185\/992444301.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/casabella-2931551685.html"},"2931551799":{"id_imovel":"2931551799","nome_cliente":"Cury","area":"55","quartos":"2","garagem":"2","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Jacare\u00ed","bairro":"Jardim Marcondes","rua":"Av. Engenheiro Davi Monteiro Lino, 3781","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/05\/92\/41\/130x70\/logo_cury-construtora_4.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/55\/16\/12\/265x185\/992444301.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/casabella-2931551799.html"},"2931553770":{"id_imovel":"2931553770","nome_cliente":"Cury","area":"56","quartos":"3","garagem":"2","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"RJ","cidade":"Rio de Janeiro","bairro":"Campo Grande","rua":"Estrada do Tingu\u00ed\t, 1105","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/05\/92\/41\/130x70\/logo_cury-construtora_4.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/55\/37\/64\/265x185\/992450550.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/completo-campo-grande-2931553770.html"},"2931553774":{"id_imovel":"2931553774","nome_cliente":"Cury","area":"43","quartos":"1","garagem":"1","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"RJ","cidade":"Rio de Janeiro","bairro":"Campo Grande","rua":"Estrada do Tingu\u00ed\t, 1105","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/05\/92\/41\/130x70\/logo_cury-construtora_4.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/55\/37\/64\/265x185\/992450550.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/completo-campo-grande-2931553774.html"},"2931554140":{"id_imovel":"2931554140","nome_cliente":"Cury","area":"45","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"RJ","cidade":"Nova Igua\u00e7u","bairro":"Vila Avelina","rua":"Rua Jos\u00e9 dos Anjos","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/05\/92\/41\/130x70\/logo_cury-construtora_4.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/55\/40\/91\/265x185\/992464830.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/completo-nova-iguacu-2931554140.html"},"2931554174":{"id_imovel":"2931554174","nome_cliente":"Cury","area":"43","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"RJ","cidade":"S\u00e3o Gon\u00e7alo","bairro":"Pi\u00e3o","rua":"Rua Vicente Lima Cleto, 451","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/05\/92\/41\/130x70\/logo_cury-construtora_4.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/55\/41\/68\/265x185\/992467012.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/completo-sao-goncalo-2931554174.html"},"2931554255":{"id_imovel":"2931554255","nome_cliente":"Cury","area":"40","quartos":"2","garagem":"0","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Jardim Nossa Senhora do Carmo","rua":"Av. Afonso de Sampaio e Souza, 299","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/05\/92\/41\/130x70\/logo_cury-construtora_4.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/55\/42\/49\/265x185\/992468726.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/dez-cerejeira-2931554255.html"},"2931554353":{"id_imovel":"2931554353","nome_cliente":"Cury","area":"48","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"RJ","cidade":"S\u00e3o Gon\u00e7alo","bairro":"Covanca","rua":"Rua Doutor Porci\u00fancula, 2d-1","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/05\/92\/41\/130x70\/logo_cury-construtora_4.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/55\/43\/46\/265x185\/992470816.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/dez-covanca-2931554353.html"},"2931554463":{"id_imovel":"2931554463","nome_cliente":"Cury","area":"52","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"RJ","cidade":"Nova Igua\u00e7u","bairro":"Centro","rua":"Estrada do Igua\u00e7u x Dr. Barros Junior","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/05\/92\/41\/130x70\/logo_cury-construtora_4.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/55\/44\/60\/265x185\/992474354.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/dez-nova-iguacu-2931554463.html"},"2931554571":{"id_imovel":"2931554571","nome_cliente":"Cury","area":"45","quartos":"1","garagem":"0","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Jardim Am\u00e9rica da Penha","rua":"Rua Henrique Cazela, 581","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/05\/92\/41\/130x70\/logo_cury-construtora_4.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/55\/45\/52\/265x185\/992478987.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/dez-penha-2931554571.html"},"2931554629":{"id_imovel":"2931554629","nome_cliente":"Cury","area":"47","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Praia Grande","bairro":"Cidade Ocian","rua":"Rua Comendador Otto Carlos Golanda","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/05\/92\/41\/130x70\/logo_cury-construtora_4.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/55\/46\/26\/265x185\/992479750.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/dez-praia-grande-2931554629.html"},"2931554681":{"id_imovel":"2931554681","nome_cliente":"Cury","area":"46","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"RJ","cidade":"Rio de Janeiro","bairro":"Rocha Miranda","rua":"Estrada do Barro Vermelho","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/05\/92\/41\/130x70\/logo_cury-construtora_4.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/55\/46\/74\/265x185\/992482204.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/dez-rocha-miranda-2931554681.html"},"2931554776":{"id_imovel":"2931554776","nome_cliente":"Cury","area":"44","quartos":"1","garagem":"1","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Jardim Am\u00e9rica da Penha","rua":"Rua Henrique Cazela","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/05\/92\/41\/130x70\/logo_cury-construtora_4.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/55\/47\/47\/265x185\/992487902.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/dez-tiquatira-2931554776.html"},"2931554785":{"id_imovel":"2931554785","nome_cliente":"Cury","area":"44","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Jardim Am\u00e9rica da Penha","rua":"Rua Henrique Cazela","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/05\/92\/41\/130x70\/logo_cury-construtora_4.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/55\/47\/47\/265x185\/992487902.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/dez-tiquatira-2931554785.html"},"2931554916":{"id_imovel":"2931554916","nome_cliente":"Cury","area":"43","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Vila Curu\u00e7\u00e1","rua":"Rua Garop\u00e1, 90","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/05\/92\/41\/130x70\/logo_cury-construtora_4.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/55\/49\/10\/265x185\/992488858.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/dez-vila-curuca-2931554916.html"},"2931554965":{"id_imovel":"2931554965","nome_cliente":"Cury","area":"47","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"RJ","cidade":"Rio de Janeiro","bairro":"Vila da Penha","rua":"Av. Meriti, 4365","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/05\/92\/41\/130x70\/logo_cury-construtora_4.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/55\/49\/62\/265x185\/992491822.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/dez-vista-alegre-2931554965.html"},"2931555185":{"id_imovel":"2931555185","nome_cliente":"Cury","area":"64","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Mogi das Cruzes","bairro":"Vila Mogilar","rua":"Av. Francisco Rodrigues Filho","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/05\/92\/41\/130x70\/logo_cury-construtora_4.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/55\/51\/72\/265x185\/992494882.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/flex-mogi-2931555185.html"},"2931555188":{"id_imovel":"2931555188","nome_cliente":"Cury","area":"70","quartos":"3","garagem":"2","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Mogi das Cruzes","bairro":"Vila Mogilar","rua":"Av. Francisco Rodrigues Filho","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/05\/92\/41\/130x70\/logo_cury-construtora_4.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/55\/51\/72\/265x185\/992494882.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/flex-mogi-2931555188.html"},"2931568030":{"id_imovel":"2931568030","nome_cliente":"Cury","area":"48","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"RJ","cidade":"Nova Igua\u00e7u","bairro":"Jardim Alvorada","rua":"Rua Estremadura 300","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/05\/92\/41\/130x70\/logo_cury-construtora_4.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/56\/79\/31\/265x185\/992849525.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/dez-zona-norte-2931568030.html"},"2931569102":{"id_imovel":"2931569102","nome_cliente":"Cury","area":"45","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Guarulhos","bairro":"Ponte Grande","rua":"Rua Ana Soares Barcelos, 355","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/05\/92\/41\/130x70\/logo_cury-construtora_4.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/56\/90\/95\/265x185\/992852219.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/maximo-guarulhos-2931569102.html"},"2931569212":{"id_imovel":"2931569212","nome_cliente":"Cury","area":"47","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Mogi das Cruzes","bairro":"Vila Mogilar","rua":"Av. Francisco Rodrigues Filho","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/05\/92\/41\/130x70\/logo_cury-construtora_4.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/56\/91\/71\/265x185\/992854306.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/maximo-mogi-2931569212.html"},"2931569321":{"id_imovel":"2931569321","nome_cliente":"Cury","area":"46","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"RJ","cidade":"Niter\u00f3i","bairro":"Barreto","rua":"Rua Dr. March, 331","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/05\/92\/41\/130x70\/logo_cury-construtora_4.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/56\/93\/16\/265x185\/992857309.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/merito-barreto-2931569321.html"},"2931569441":{"id_imovel":"2931569441","nome_cliente":"Cury","area":"47","quartos":"1","garagem":"0","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Jardim Am\u00e9rica da Penha","rua":"Rua Henrique Cazela,","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/05\/92\/41\/130x70\/logo_cury-construtora_4.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/56\/94\/36\/265x185\/992861215.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/merito-penha-2931569441.html"},"2931569566":{"id_imovel":"2931569566","nome_cliente":"Cury","area":"43","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Jardim Am\u00e9rica da Penha","rua":"Rua Henrique Cazela,","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/05\/92\/41\/130x70\/logo_cury-construtora_4.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/56\/95\/57\/265x185\/992862309.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/merito-tiquatira-2931569566.html"},"2931569653":{"id_imovel":"2931569653","nome_cliente":"Cury","area":"46","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"RJ","cidade":"Duque de Caxias","bairro":"Vila Ema","rua":"Rua Narcisa An\u00e1lia, SN","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/05\/92\/41\/130x70\/logo_cury-construtora_4.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/56\/96\/43\/265x185\/992863808.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/meu-lar-caxias-2931569653.html"},"2931569688":{"id_imovel":"2931569688","nome_cliente":"Cury","area":"46","quartos":"2","garagem":"0","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Parque Taipas","rua":"Av. Doutor Jos\u00e9 Maniero, 77","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/05\/92\/41\/130x70\/logo_cury-construtora_4.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/56\/96\/84\/265x185\/992866091.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/meu-lar-pirituba-2931569688.html"},"2931569837":{"id_imovel":"2931569837","nome_cliente":"Cury","area":"49","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"RJ","cidade":"Rio de Janeiro","bairro":"Penha","rua":"Rua Jacurut\u00e3, S\/N","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/05\/92\/41\/130x70\/logo_cury-construtora_4.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/56\/98\/27\/265x185\/992870315.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/meu-lugar-penha-2931569837.html"},"2931570161":{"id_imovel":"2931570161","nome_cliente":"Cury","area":"48","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Praia Grande","bairro":"Cidade Ocian","rua":"Rua Comendador Otto Carlos Golanda,","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/05\/92\/41\/130x70\/logo_cury-construtora_4.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/57\/01\/54\/265x185\/992878238.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/oceanic-2931570161.html"},"2931570190":{"id_imovel":"2931570190","nome_cliente":"Torres Engenharia","area":"52","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"187000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Americana","bairro":"Catharina Zanaga","rua":"Rua Wadi Bufara, s\/n","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/06\/54\/69\/130x70\/logo_torres-engenharia_7.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/57\/01\/90\/265x185\/992878304.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/torres-de-americana-2931570190.html"},"2931570213":{"id_imovel":"2931570213","nome_cliente":"Cury","area":"45","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"RJ","cidade":"Nova Igua\u00e7u","bairro":"Jardim Alvorada","rua":"Avenida Ab\u00edlio Augusto T\u00e1vora, 3775","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/05\/92\/41\/130x70\/logo_cury-construtora_4.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/57\/02\/06\/265x185\/992880841.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/parque-dos-sonhos-nova-iguacu-2931570213.html"},"2931570291":{"id_imovel":"2931570291","nome_cliente":"Cury","area":"44","quartos":"2","garagem":"0","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"RJ","cidade":"S\u00e3o Gon\u00e7alo","bairro":"Neves","rua":"Rua Dr. Alberto Torres, 347","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/05\/92\/41\/130x70\/logo_cury-construtora_4.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/57\/02\/83\/265x185\/992881828.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/parque-dos-sonhos-sao-goncalo-2931570291.html"},"2931570310":{"id_imovel":"2931570310","nome_cliente":"Big","area":"87","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"1","valor_venda":"170000","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Ferraz de Vasconcelos","bairro":"Sitio Pared\u00e3o","rua":"Avenida Brasil, 765","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/06\/99\/29\/130x70\/logo_big_5.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/57\/03\/10\/265x185\/992881827.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/atrium-residencial-clube-2931570310.html"},"2931570349":{"id_imovel":"2931570349","nome_cliente":"Cury","area":"45","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"RJ","cidade":"Rio de Janeiro","bairro":"Pavuna","rua":"R. Br\u00e1s Cubas X R. Capit\u00e3o Gouveia","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/05\/92\/41\/130x70\/logo_cury-construtora_4.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/57\/03\/46\/265x185\/992883457.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/residencial-berlim-pavuna-2931570349.html"},"2931570502":{"id_imovel":"2931570502","nome_cliente":"Cury","area":"44","quartos":"1","garagem":"1","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"S\u00e3o Paulo","bairro":"Itaquera","rua":"Rua Agrimensor Sugaya, 391","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/05\/92\/41\/130x70\/logo_cury-construtora_4.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/57\/04\/73\/265x185\/992886638.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/ritmo-itaquera-2931570502.html"},"2931574241":{"id_imovel":"2931574241","nome_cliente":"Cury","area":"0","quartos":"0","garagem":"0","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"RJ","cidade":"Rio de Janeiro","bairro":"Campo Grande","rua":"Estrada da Cachamorra, 1115","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/05\/92\/41\/130x70\/logo_cury-construtora_4.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/57\/41\/76\/265x185\/992958275.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/supera-campo-grande-2931574241.html"},"2931574372":{"id_imovel":"2931574372","nome_cliente":"Cury","area":"44","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Campinas","bairro":"Jardim do Lago Continua\u00e7\u00e3o","rua":"Av. Benedicto Campos, 365","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/05\/92\/41\/130x70\/logo_cury-construtora_4.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/57\/43\/46\/265x185\/992960272.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/supercitta-2931574372.html"},"2931574455":{"id_imovel":"2931574455","nome_cliente":"Cury","area":"48","quartos":"2","garagem":"0","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"RJ","cidade":"Rio de Janeiro","bairro":"Engenho Novo","rua":"Rua Baronesa do Engenho Novo, 414","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/05\/92\/41\/130x70\/logo_cury-construtora_4.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/57\/44\/42\/265x185\/992961448.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/unico-engenho-novo-2931574455.html"},"2931574772":{"id_imovel":"2931574772","nome_cliente":"Cury","area":"44","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Guarulhos","bairro":"Ponte Grande","rua":"Av. Guarulhos, 2845","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/05\/92\/41\/130x70\/logo_cury-construtora_4.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/57\/47\/26\/265x185\/992970245.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/unico-guarulhos-2931574772.html"},"2931575030":{"id_imovel":"2931575030","nome_cliente":"Cury","area":"51","quartos":"1","garagem":"1","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Praia Grande","bairro":"Cidade Ocian","rua":"Rua Comendador Otto Carlos Golanda, 581","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/05\/92\/41\/130x70\/logo_cury-construtora_4.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/57\/50\/26\/265x185\/992972297.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/verano-praia-clube-2931575030.html"},"2931575131":{"id_imovel":"2931575131","nome_cliente":"Cury","area":"45","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"SP","cidade":"Itaquaquecetuba","bairro":"Vila S\u00e3o Carlos","rua":"Rua Guariri, 355","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/05\/92\/41\/130x70\/logo_cury-construtora_4.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/57\/51\/27\/265x185\/992973835.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/viva-mais-itaqua-2931575131.html"},"2931575189":{"id_imovel":"2931575189","nome_cliente":"Cury","area":"46","quartos":"2","garagem":"1","banheiros":"0","valor_venda":"0","valor_aluguel":"0","uf":"RJ","cidade":"Nova Igua\u00e7u","bairro":"Prata","rua":"Estr. Dr. Pl\u00ednio Casado x Rua Ten\u00f3rio Cavalcante","desconto":"1","url_logo":"http:\/\/imgbr.imovelwebcdn.com\/empresas\/2\/00\/47\/05\/92\/41\/130x70\/logo_cury-construtora_4.jpg","url_imagem":"http:\/\/akstatic.imovelweb.com.br\/avisos\/2\/29\/31\/57\/51\/87\/265x185\/992975592.jpg","url_imovel":"http:\/\/www.imovelweb.com.br\/propriedades\/viva-mais-nova-iguacu-2931575189.html"}}